Showprogramma/O vanuit/O de/O Grote/LOC Schouwburg/LOC te/O Rotterdam/LOC van/O André/PER van/O Duin/PER met/O sketches/O ,/O muziek/O en/O dans/O ;/O met/O medewerking/O van/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Corrie/PER van/O Gorp/PER ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Ben/PER Cramer/PER ,/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER en/O het/O Revue/PER Orkest/PER olv/PER Coen/PER van/PER Orsouw/PER jr./O 57'49/O "/O Kopie/PER van/O 4-kopsband/LOC 60&slash;412/O Beeldwiebel/LOC op/O tc/O 46:45/O is/O opgelost.Met/O twee/O liedjes/O van/O Ben/PER Cramer.André/PER staat/O als/O soldaat/O op/O wacht/O en/O krijgt/O het/O aan/O de/O stok/O met/O kapitein/O Frans/MISC ./O Ben/PER Cramer/PER zingt/O '/O Eerlijkheid/MISC duurt/O het/O langst/O '/O en/O '/O Jij/O hield/O niet/O van/O mij/O '/O ./O In/O de/O laatste/O sketch/O bezoekt/O André/PER (/O fietsofiel/O )/O met/O zijn/O verloofde/O (/O een/O fiets/O )/O de/O dokter/O ./O Er/O wordt/O een/O klein/O fietsje/O geboren/O ./O 
