Showprogramma/MISC met/O hoogtepunten/O uit/O de/O eerste/O drie/O "/O Dag/PER dag/O heerlijke/O lach"-/O shows/O van/O André/PER van/PER Duin/PER met/O medewerking/O van/O Corrie/PER van/PER Gorp/PER ,/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Imca/PER Marina/PER ,/O Conny/PER Vink/PER ,/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER en/O het/O Revue/ORG Orkest/ORG van/O Coen/PER van/O Orsouw/LOC jr.Kopie/O 4-kopsband/O AR878/O ./O De/O storing/O op/O tc/O 00:21:14/O staat/O op/O het/O origineel/O en/O is/O niet/O op/O te/O lossen/O ./O De/O storing/O op/O tc/O 00:25:01/O is/O opgelost.Een/O kameel/O als/O huwelijkspartner.André/O gaat/O via/O een/O huwelijksbureau/O op/O zoek/O naar/O een/O '/O lekkere/O meid/O '/O en/O krijgt/O uiteindelijk/O via/O de/O computer/O contact/O met/O een/O kameel/O ./O Corrie/PER danst/O zogenaamd/O goedbedoeld/O mee/O met/O het/O ballet/O ./O Echter/O ,/O ze/O heeft/O een/O zeer/O afwijkende/O stijl/O ./O Tot/O slot/O een/O sketch/O die/O voor/O heel/O veel/O verwarring/O zorgt/O :/O Frans/PER speelt/O dokter/O Dovenetel/PER ./O Hij/O ontvangt/O een/O patiënt/O die/O Vers/PER heet/O ./O Zijn/O voornaam/O is/O Kers/PER (/O Kers/PER Vers/PER )/O en/O zijn/O vrouw/O heet/O Luci/PER (/O Luci/PER Vers/PER )/O ./O De/O kinderen/O heten/O Vers/ORG 1/ORG en/O 2/O ./O Het/O probleem/O :/O de/O patiënt/O is/O verliefd/O op/O een/O olifant/O ./O 
