Showprogramma/O vanuit/O Schouwburg/LOC "/O De/LOC Reehorst/LOC "/O in/O Ede/LOC van/O André/PER van/O Duin/PER met/O sketches/O ,/O muziek/O en/O dans/O ;/O met/O medewerking/O van/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Carry/PER Tefsen/PER ,/O Ria/PER Valk/PER ,/O Nicole/PER &/O Hugo/PER ,/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER en/O het/O Combo/PER Coen/PER van/PER Orsouw/PER jr./PER 55'50".Copie/PER van/O 4-kopsband/O AR940/O Beeldstoringen/LOC op/O gehele/O band/O staan/O op/O de/O originele/O 4-kopsband.De/O kraamafdeling.Aankomend/O vader/O Frans/PER wacht/O in/O de/O wachtkamer/O van/O de/O kraamafdeling/O met/O zuster/O André/PER op/O zijn/O vrouw/O Corrie/PER ./O Zij/O verwacht/O haar/O dertiende/O baby/O ./O Aan/LOC het/O aantal/O belletjes/O zal/O hij/O horen/O wat/O er/O geboren/O is/O ./O Als/O het/O belletje/O eenmaal/O gaat/O ,/O blijft/O het/O bellen/O .../O 
