Revue/O met/O André/PER van/O Duin/PER opgenomen/O in/O schouwburg/O Orpheus/ORG in/O Apeldoorn/LOC ,/O met/O medewerking/O van/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Corry/PER van/O Gorp/PER ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Imca/PER Marina/PER en/O de/O Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER ./O Tussen/O de/O sketches/O en/O optredens/O door/O ,/O klappend/O publiek/O ./O 61'44".Kopie/O 4-kopsband/O 90/O &slash;/O 1088Alcoholcontrole/O voor/O baby.Frans/O ligt/O ziek/O in/O bed/O ./O André/PER ,/O gekleed/O in/O een/O matrozenpakje/O ,/O speelt/O zijn/O zoon/O ./O Omdat/O het/O tweetal/O niet/O goed/O te/O verstaan/O is/O ,/O vraagt/O iemand/O uit/O het/O publiek/O of/O ze/O harder/O willen/O praten/O De/O acteurs/O beginnen/O vervolgens/O helemaal/O van/O voren/O af/O aan/O ./O Later/O in/O het/O programma/O worden/O André/PER (/O verkleed/O als/O banaan/O )/O en/O Corrie/PER met/O hun/O baby/O aangehouden/O voor/O een/O alcoholcontrole/O ./O André/PER rijmt/O op/O alles/O wat/O de/O agent/O zegt/O ./O Ze/O moeten/O in/O een/O pijpje/O blazen/O ./O En/O ja/O ,/O de/O baby/O ook/O ./O 
