Revue/O met/O André/PER van/O Duin/PER opgenomen/O in/O Carré/PER te/O Amsterdam/LOC ,/O met/O medewerking/O van/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Willeke/PER Alberti/PER ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Corry/PER van/PER Gorp/PER en/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER ./O Tussen/O de/O sketches/O en/O optredens/O door/O ,/O klappend/O publiek/O 58'14".Kopie/O 4-kopsband/O 60/O &slash;/O 1465Advertentie/O in/O Algemeen/ORG Lachblad.Een/ORG redacteur/O van/O de/O advertentieafdeling/O van/O het/O Algemeen/ORG Lachblad/ORG krijgt/O van/O een/O klant/O een/O advertentie/O op/O ./O In/O werkelijkheid/O schuilt/O de/O klant/O alleen/O maar/O voor/O de/O regen/O ./O 
