Showprogramma/MISC van/O André/PER van/PER Duin/PER ,/O vanuit/O De/LOC Speeldoos/LOC in/O Zaandam/LOC ,/O met/O sketches/O ,/O muziek/O en/O dans/O ./O Mmv/PER Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Corrie/PER van/O Gorp/PER ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Conny/PER Vink/PER en/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER ./O Muzikale/O leiding/O :/O Coen/PER van/O Orsouw/LOC jr.Trouwen/O met/O de/O buurvrouw.Het/O openingslied/O wordt/O gezongen/O door/O het/O hele/O gezelschap/O ./O In/O een/O sketch/O komt/O Van/PER Duin/PER bij/O de/O Burgerlijke/MISC Stand/MISC ./O Hij/O wil/O trouwen/O met/O zijn/O buurvrouw/O ./O 
