Showprogramma/MISC met/O hoogtepunten/O uit/O de/O laatste/O drie/O "/O Dag/PER dag/O heerlijke/O lach"-/O shows/O van/O André/PER van/PER Duin/PER met/O medewerking/O van/O Corrie/PER van/PER Gorp/PER ,/O Frans/PER van/O Dusschoten/LOC ,/O Donald/PER Jones/PER ,/O Imca/PER Marina/PER ,/O Ben/PER Cramer/PER ,/O Carry/PER Tefsen/PER en/O The/PER Robert/PER Kaesen/PER Dancers/PER en/O het/O Revue/ORG Orkest/ORG van/O Coen/PER van/O Orsouw/MISC jr.KOPIE/MISC 4KOPSBAND/MISC AR877/MISC Aan/MISC het/O eind/O van/O het/O programma/O van/O tc/O 00:59:09/O tot/O 01:00:29/O gaat/O het/O geluid/O nog/O even/O door/O ivm/O aftiteling.Een/O lastige/O klant.Sketch/O met/O André/PER ,/O Frans/PER en/O Corrie/PER in/O een/O televisiezaak/O ./O Frans/PER is/O de/O verkoper/O ,/O André/PER de/O lastige/O klant/O die/O schadevergoeding/O eist/O ./O 
