FalseThema-programma/MISC gepresenteerd/O door/O Peter/PER Zwerus/PER en/O gastpresentator/O Aad/PER van/O den/O Heuvel/PER ./O Oa/LOC een/O optreden/O van/O popgroep/O Drukwerk/ORG met/O "/O Ik/O verveel/O me/O zo/O in/O Amsterdam/LOC Noord/LOC "/O en/O een/O gesprek/O met/O W.M./PER van/PER Andel/PER ,/O hoofd/O kinderpolitie/O Den/LOC Haag/LOC ./O 
