FalseFalsePraatprogramma/MISC ,/O gepresenteerd/O door/O Peter/PER Zwerus/PER ,/O waarin/O jongeren/O hun/O mening/O over/O een/O bepaald/O onderwerp/O geven/O ./O Deze/O aflevering/O :/O dienstplicht/O ./O Tijdens/O het/O gehele/O programma/O rechtsonder/O in/O beeld/O uitleg/O in/O gebarentaal/O voor/O doven/O en/O slechthorenden.Gespreksonderwerpen/O zijn/O oa/O :/O militaire/O diensttijd/O ,/O militaire/O dienstplicht/O ,/O wel/O of/O geen/O dienstplicht/O voor/O vrouwen/O ,/O vrouwen/O in/O gevechtsfuncties/O ,/O waarbij/O commentaar/O wordt/O gegeven/O door/O een/O vrouwelijke/O luitenant-kolonel/O bij/O de/O landmacht/O en/O een/O vrouwelijke/O officier/O van/O administratie/O bij/O de/O marine/O ,/O is/O er/O wel/O een/O leger/O nodig/O in/O Nederland/LOC ,/O dienst/O weigeren/O ,/O totaalweigeraars/O en/O de/O consequenties/O daarvan/O ./O Tijdens/O de/O uitzending/O wordt/O twee/O maal/O overgeschakeld/O naar/O scholengemeenschap/O De/ORG Schothorst/ORG in/O Amersfoort/LOC waar/O enkele/O scholieren/O hun/O mening/O geven.TC/ORG verspringt/O na/O beginleader/O van/O 00:00:31/O naar/O 14:00:59/O 
