FalseFalseLive-praatprogramma/PER olv/PER Peter/PER Zwerus/PER ,/O waarin/O leerlingen/O uit/O het/O voortgezet/O onderwijs/O hun/O mening/O geven/O over/O een/O bepaald/O onderwerp/O en/O hierover/O met/O studiogasten/O discussieren/O ./O Vast/O onderdeel/O :/O een/O optreden/O van/O de/O popgroep/O Drukwerk/ORG ./O Deze/O aflevering/O over/O het/O gebruik/O van/O computers/O in/O het/O onderwijs/O ./O Gastpresentator/PER :/O Joop/PER Koopman.Leerlingen/PER van/O de/O Gemeentelijke/ORG Scholengemeenschap/ORG Zuid/ORG uit/O Dordrecht/LOC en/O de/O Ivo/PER Middenschool/PER Zuid-Veluwe/PER uit/O Beek/PER discussiëren/O met/O de/O studiogasten/O over/O de/O volgende/O onderwerpen/O :/O het/O nut/O en/O de/O noodzaak/O van/O computergebruik/O op/O scholen/O (/O volgens/O een/O enquête/O onder/O de/O leerlingen/O in/O de/O studio/O is/O 70/O %/O hiervan/O voorstander/O )/O ,/O de/O gevolgen/O voor/O de/O werkgelegenheid/O in/O het/O onderwijs/O en/O het/O effect/O van/O veelvuldig/O computergebruik/O op/O de/O gezondheid/O van/O de/O leerlingen/O ./O STUDIOGASTEN/O :/O :/O -/O Harry/PER Pinksteren/PER ,/O psycholoog/O ,/O die/O het/O gebruik/O van/O de/O programmeertaal/O LOGO/ORG aanbeveelt/O ;/O -/O Joop/PER Ringelberg/PER en/O Ed/PER Hoenkamp/PER ,/O makers/O van/O LOGO/ORG ;/O -/O prof./O Beekman/PER ,/O hoogleraar/O pedagogie/O aan/O de/O RU/LOC Utrecht/LOC ,/O over/O het/O nut/O om/O in/O Nederland/LOC voor/O te/O lopen/O op/O andere/O landen/O vwb/O computergebruik/O in/O het/O onderwijs/O ./O SHOTS/ORG :/O 07:30/O animatiefilm/O ,/O gemaakt/O door/O Geert/PER Nijmolen/PER ,/O over/O het/O gebruik/O van/O hulpmiddelen/O in/O het/O onderwijs/O ;/O 26:24/O uitbreide/O demonstratie/O van/O de/O programmeertaal/O LOGO/MISC +/O cu's/O van/O informatie/O op/O beeldscherm/O ./O OPTREDEN/O :/O 21:12/ORG Drukwerk/ORG met/O "/O De/MISC instantmuzikant".Over/O nut/O en/O noodzaak/O van/O computergebruik/O op/O school.Leerlingen/O discussiëren/O over/O nut/O en/O noodzaak/O van/O computers/O op/O school/O ./O Ruim/O 70/O procent/O is/O voorstander/O van/O computergebruik/O ./O Maar/O teveel/O achter/O de/O pc/O zitten/O kan/O gevolgen/O hebben/O voor/O de/O gezondheid/O van/O de/O leerlingen/O ./O Aardig/O is/O de/O demo/O van/O de/O programmeertaal/O LOGO/ORG ./O Drukwerk/ORG zingt/O De/O instantmuzikant/O ./O 
