FalseFalseLive-praatprogramma/PER olv/PER Peter/PER Zwerus/PER ,/O waarin/O leerlingen/O uit/O het/O voortgezet/O onderwijs/O hun/O mening/O geven/O over/O een/O bepaald/O onderwerp/O en/O hierover/O met/O studiogasten/O discussieren/O ./O Vast/O onderdeel/O :/O een/O optreden/O van/O de/O popgroep/O Drukwerk/ORG ./O Deze/O aflevering/O :/O seksualiteit/O onder/O jongeren/O ./O Gastpresentator/O :/O Aad/PER van/O den/O Heuvel.Leerlingen/MISC van/O de/O Openbare/ORG Middenschool/ORG en/O Jenaplan-IVO-school/ORG P.F./ORG van/O Overbeeke/PER uit/O Utrecht/LOC discussiëren/O met/O de/O studiogasten/O over/O de/O volgende/O onderwerpen/O :/O de/O manier/O waarop/O jongeren/O met/O elkaar/O omgaan/O en/O welke/O rol/O seks/O daarbij/O speelt/O ,/O met/O je/O ouders/O over/O seks/O praten/O en/O het/O verschil/O in/O de/O manier/O waarop/O meisjes/O en/O jongens/O over/O seks/O praten/O ./O STUDIOGASTEN/O :/O een/O jongen/O en/O een/O meisje/O van/O de/O Haagse/MISC Interactiegroep/MISC Homojongeren/MISC vertellen/O over/O hun/O manier/O om/O met/O homoseksuele/O jongeren/O in/O contact/O te/O komen/O en/O over/O de/O wijze/O waarop/O hun/O ouders/O reageerden/O op/O hun/O homoseksualiteit/O ./O SHOTS/O :/O 03:57/O verschillende/O foto's/O waaruit/O de/O leidende/O rol/O van/O de/O man/O blijkt/O tijdens/O het/O liefdesspel/O ;/O 27:59/O vragen/O over/O seksualiteit/O en/O seksuele/O voorlichting/O aan/O marktbezoekers/O ;/O SHOTS/O :/O 16:58/MISC toneelgroep/O Ars/PER uit/O Hilversum/LOC speelt/O een/O sketch/O waarin/O het/O gevestigde/O man-vrouw-rollenpatroon/O wordt/O omgedraaid/O ;/O 31:27/O Peter/PER Zwerus/PER zingt/O een/O liedje/O over/O seksualiteit/O en/O taboes/O ;/O 46:39/O de/O popgroep/O Drukwerk/ORG met/O "/O Marianneke".Jongeren/MISC over/O (/O homo/O )/O seksualiteit.Een/O thema/O van/O alle/O tijden/O :/O seksualiteit/O en/O jongeren/O ./O Leerlingen/O praten/O over/O de/O rol/O die/O seks/O speelt/O onder/O jongeren/O ./O Praat/O je/O wel/O eens/O met/O je/O ouders/O over/O seks/O ?/O En/O is/O er/O verschil/O waarop/O meisjes/O en/O jongens/O over/O seks/O praten/O ?/O Homoseksualiteit/O Een/O jongen/O en/O een/O meisje/O van/O de/O Interactiegroep/ORG Homojongeren/ORG vertellen/O hoe/O ze/O met/O homoseksuele/O jongeren/O in/O contact/O komen/O ./O Prangende/O eeuwige/O vraag/O :/O hoe/O reageerden/O je/O ouders/O op/O je/O homoseksualiteit/O ?/O Drukwerk/O zingt/O Marianneke/PER :/O Er/O zijn/O meisjes/O die/O doen/O het/O met/O tegenzin/O ,/O d'r/O zijn/O meisjes/O die/O vinden/O het/O fijn/O ./O Marianneke/PER doet/O het/O met/O veel/O plezier/O oh/O ,/O wat/O zal/O ik/O daar/O gelukkig/O mee/O zijn/O ./O 
