FalseFalseSerie/PER gedramatiseerde/O verhalen/O naar/O aanleiding/O van/O waar/O gebeurde/O verkeersongelukken/O ,/O gepresenteerd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske.00/PER :/O 02/O :/O 00/O -/O 00:02:41/O Leader/O 00:02:41/O -/O 00:05:14/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER met/O een/O voorbeeld/O van/O een/O ongeluk/O door/O te/O harde/O muziek/O in/O de/O auto/O ./O -/O Gesprekje/O hierover/O met/O chauffeur/O van/O een/O ambulance/O -/O Ambulance/PER met/O sirene/O (/O buiten/O en/O vanuit/O de/O cabine/O )/O 34/O "/O ./O -/O politieagent/O met/O gedupeerden/O van/O een/O auto-ongeluk/O 27/O "/O ./O 00:05:14/O -/O 00:25:56/O SUPRISE/MISC Reconstructie/MISC van/O een/O ongeval/O dat/O plaats/O had/O in/O Nederweert/LOC veroorzaakt/O door/O onoplettendheid/O en/O onzorgvuldig/O rijgedrag/O ,/O geschreven/O door/O Ajé/PER Boschhuizen/PER ./O Rolverdeling/PER :/O Cecil/PER -/O Yvonne/PER van/O der/O Hurk/PER ,/O Alfred/MISC -/O Robert/PER de/O la/O Haye/PER ,/O Luuk/PER -/O Filip/PER Peeters/PER ,/O Jaap/PER -/O Edward/PER Koldewijn/PER ,/O Heleen/PER -/O Elle/PER van/PER Rijn/PER ,/O Jaap's/MISC vader/O -/O Hugo/PER Metsers/PER ,/O moeder/O -/O Karin/PER van/O Verschaeren/LOC ea./O 00:25:56/O -/O 00:26:33/O Aftitelingoud/O videotheeknummer/O :/O 01&slash;21371/O ;/O VHS/LOC =/O zendlijn/O Papieren/PER :/O persbericht/O ./O 
