FalseFalseLive-praatprogramma/PER olv/PER Peter/PER Zwerus/PER ,/O waarin/O leerlingen/O uit/O het/O voortgezet/O onderwijs/O hun/O mening/O geven/O over/O een/O bepaald/O onderwerp/O en/O hierover/O met/O studiogasten/O discussieren/O ./O Vast/O onderdeel/O :/O een/O optreden/O van/O de/O popgroep/O Drukwerk/ORG ./O Deze/O aflevering/O over/O kernbewapening/O ./O Gastpresentator/PER :/O Joop/PER Daalmeijer.Leerlingen/PER van/O het/O Rijnlandlyceum/ORG uit/O Wassenaar/PER en/O het/O Praediniusgymnasium/ORG uit/O Groningen/LOC discussiëren/O met/O de/O studiogasten/O over/O de/O volgende/O onderwerpen/O :/O kernbewapening/O ,/O de/O dreiging/O die/O uitgaat/O van/O plaatsing/O van/O SS20/MISC raketten/O in/O de/O USSR/ORG en/O kruisraketten/O in/O centraal/O Europa/LOC ,/O de/O gevolgen/O van/O het/O Nederlandse/MISC lidmaatschap/O van/O de/O NAVO/ORG ,/O de/O gevolgen/O van/O een/O kernaanval/O op/O Nederland/LOC en/O het/O voorkomen/O ervan/O ./O STUDIOGASTEN/O :/O -/O W.J.E./PER Verheggen/PER ,/O arts/O en/O voorzitter/O van/O de/O Nederlandse/ORG Vereniging/ORG van/O Medische/ORG Polemologie/ORG ,/O die/O het/O doel/O van/O de/O vereniging/O uitlegt/O en/O adhv/O een/O kaart/O van/O Nederland/LOC een/O voorbeeld/O probeert/O te/O geven/O van/O de/O gevolgen/O van/O een/O kernaanval/O op/O Nederland/LOC ;/O -/O G.C./PER Berkhof/PER ,/O brigade-generaal/O en/O kernwapenspecialist/O van/O defensie/O ,/O oa/O over/O het/O machtsevenwicht/O ;/O -/O Mient/PER Jan/PER Faber/PER ,/O secretaris/O IKV/ORG ,/O over/O de/O wereldwijde/O groeiende/O protesten/O tegen/O kernbewapening/O en/O over/O samenwerking/O van/O het/O IKV/ORG met/O de/O anti-militaristische/O actiegroep/O Onkruit/LOC ./O INTERVIEW/O (/O eerder/O opgenomen/O )/O met/O een/O Nederlander/MISC die/O tijdens/O de/O val/O van/O de/O atoombom/O op/O Nagasaki/LOC in/O Japan/LOC als/O krijgsgevangene/O in/O een/O mijngang/O werkzaam/O was/O ./O OPTREDEN/O :/O 30:09/MISC Drukwerk/MISC met/O "/O Als/O de/O sirenes/O loeien".Kernbewapening/O :/O wel/O of/O geen/O kruisraketten/O in/O Nederland/LOC ?/O Leerlingen/O uit/O Wassenaar/PER en/O Groningen/LOC discussiëren/O met/O studiogasten/O over/O kernbewapening/O ./O De/PER Sovjetunie/PER heeft/O SS20-raketten/LOC opgesteld/O ./O Daar/O moet/O het/O Westen/LOC wel/O iets/O tegenover/O zetten/O ./O Of/MISC toch/O niet/O ?/O Wat/O zijn/O de/O gevolgen/O van/O wel/O of/O geen/O plaatsing/O van/O raketten/O op/O vaderlandse/O bodem/O voor/O het/O lidmaatschap/O van/O de/O NAVO/ORG ?/O Sirenes/PER Sterker/PER :/O hoe/O overleeft/O Nederland/LOC een/O kernaanval/O ?/O Generaal/PER Berkhof/PER geeft/O als/O kernwapenspecialist/O zijn/O visie/O op/O het/O machtsevenwicht/O tussen/O Oost/PER en/O West/ORG ./O En/O Mient/PER Jan/PER Faber/PER van/O het/O IKV/ORG ziet/O wereldwijd/O groeiende/O protesten/O tegen/O kernbewapening/O ./O Drukwerk/O zingt/O het/O toepasselijke/O Als/O de/O sirenes/O loeien/O ./O 
