FalseFalseFalseLive-praatprogramma/PER olv/PER Peter/PER Zwerus/PER ,/O waarin/O leerlingen/O uit/O het/O voortgezet/O onderwijs/O hun/O mening/O geven/O over/O een/O bepaald/O onderwerp/O en/O hierover/O met/O studiogasten/O discussieren/O ./O Deze/O aflevering/O :/O rollenpatronen/O in/O de/O maatschappij/O ./O Gastpresentatrice/PER :/O Ageeth/PER Scherphuis.Leerlingen/PER van/O de/O Technische/ORG School/ORG uit/O Weesp/LOC en/O de/O School/LOC voor/O IHNO/LOC en/O LHNO/PER Dubbelsteijn/PER uit/O Dordrecht/LOC discussiëren/O met/O de/O studiogasten/O over/O de/O volgende/O onderwerpen/O :/O keuzevrijheid/O voor/O meisjes/O om/O een/O opleiding/O te/O volgen/O die/O zij/O zelf/O willen/O en/O de/O rol/O van/O de/O schooldekaan/O hierin/O ;/O het/O rolpatroon/O bij/O mannen/O en/O vrouwen/O ;/O keuze/O van/O leervakken/O en/O de/O wijze/O van/O acceptatie/O van/O vrouwen/O in/O zogenaamde/O mannenberoepen/O ./O STUDIOGASTEN/O :/O -/O Ans/PER Bakker/PER ,/O voorzitter/O van/O de/O stichting/O Marie/PER Wordt/PER Wijzer/PER ;/O -/O Leo/PER Sanders/PER ,/O voorzitter/O van/O de/O Vereniging/ORG voor/ORG Schooldekanen/ORG ;/O -/O Laura/PER Sillekens/PER ,/O kraandrijfster/O bij/O Hoogovens/ORG ./O SHOTS/ORG :/O 05:32/O animatie/O over/O rolpatroon/O bij/O een/O tweeling/O vanaf/O het/O moment/O van/O de/O geboorte/O (/O FILMINLAS/ORG )/O ;/O DUPE/O :/O fragment/O vrouwenprogramma/O "/O Ot/PER ,/O en/O hoe/O zit/O '/O t/O nou/O met/O Sien/PER ?/O "/O ,/O waarin/O een/O echtpaar/O de/O rollen/O omgedraaid/O heeft/O ./O OPTREDEN/O :/O 30:32/LOC Sjamot/LOC ,/O cabaretgroep/O van/O onderwijzend/O personeel/O ,/O over/O de/O keuze/O van/O het/O vakkenpaket.Filminlas/O aanwezig.Mannen/O en/O voruwen/O :/O rolpatronen/O in/O de/O maatschappij.Rolpatronen/O in/O de/O maatschappij/O :/O leerlingen/O van/O een/O technische/O en/O een/O Huishoudschool/MISC discussiëren/O met/O de/O studiogasten/O over/O keuzevrijheid/O voor/O meisjes/O om/O een/O opleiding/O te/O volgen/O die/O zij/O zelf/O willen/O ./O De/O schooldecaan/O kan/O hierin/O een/O belangrijke/O rol/O spelen/O ./O Kraandrijfster/LOC Veelal/LOC kiezen/O meisjes/O voor/O behoudende/O vakkenpakketten/O ./O Maar/O dat/O kan/O toch/O anders/O ?/O Een/O vrouw/O in/O een/O typisch/O mannenberoep/O weet/O daar/O alles/O van/O :/O als/O kraandrijver/O bij/O Hoogovens/ORG vertelt/O ze/O over/O de/O acceptatie/O door/O haar/O mannelijke/O collegas/O ./O 
