FalseFalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O laatste/O aflevering/O :/O de/O presentatoren/O Jaap/PER Jongbloed/PER en/O Bob/PER Kroon.Aan/PER de/O orde/O komen/O :/O hun/O algemene/O kijk/O op/O het/O huidige/O Nederland/LOC ;/O hun/O visie/O welke/O gebeurtenissen/O in/O de/O recente/O geschiedenis/O belangrijk/O zijn/O geweest/O ;/O de/O bevolkingsgroei/O ;/O de/O mate/O van/O kindermishandeling/O in/O Nederland/LOC ;/O geweld/O en/O alcoholisme/O in/O Nederland/LOC ;/O de/O uitbreiding/O van/O de/O EU/ORG ;/O de/O relatie/O arm/O en/O rijk/O in/O de/O wereld/O ;/O het/O gedogen/O van/O zwervers/O ;/O de/O opvoeding/O van/O de/O jeugd/O in/O Nederland/LOC ;/O het/O gedogen/O van/O drugs/O ;/O de/O drugspolitiek/O in/O Zwitserland/LOC ;/O Bob/PER Kroons/PER correspondentieposten/O ;/O zijn/O uitzetting/O uit/O Indonesië/LOC ;/O het/O vak/O journalistiek/O ;/O de/O deskundigheid/O van/O het/O kabinet-Balkenende/MISC ;/O de/O integratie/O van/O etnische/O minderheden/O ;/O de/O toekomst/O voor/O Nederland/LOC ;/O de/O wereldgezondheidszorg/O ./O ARCHIEFMATERIAAL/O :/O Jaap/PER Jongbloed/PER als/O reporter/O probeert/O een/O gesprek/O aan/O te/O gaan/O met/O de/O politicus/O Koekkoek/O maar/O wordt/O van/O zijn/O erf/O gestuurd/O ;/O Jaap/PER Jongbloed/PER brengt/O als/O presentator/O drie/O zussen/O weer/O met/O elkaar/O in/O contact/O (/O '/O Vermist/MISC '/O )/O ;/O Bob/PER Kroon/PER leidt/O de/O reportage/O in/O van/O het/O staatsbezoek/O van/O koningin/O Juliana/PER aan/O Indonesië/LOC (/O '/O TROS/ORG Aktua/ORG '/O )/O ;/O snelle/O compilatie/O van/O beelden/O van/O Pim/PER Fortuyn/PER ;/O staatsbezoek/O van/O koningin/O Juliana/PER aan/O Indonesië/LOC ,/O de/O koningin/O op/O Midden-Java/O ;/O premier/O Balkenende/PER in/O de/O Tweede/ORG Kamer/ORG tijdens/O het/O Margarita-debat.Het/O programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
