FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O aflevering/O :/O regisseur/O Guus/PER Verstraete/PER jr./O en/O acteurs/O Jon/PER van/PER Eerd/PER en/O Rob/PER van/PER Hulst/PER ./O Thema/O :/O amusement.Aandacht/O voor/O o.a./O :/O het/O werk/O van/O Verstraete/PER als/O regisseur/O ;/O televisieprogramma's/O van/O de/O TROS/ORG die/O geregisseerd/O zijn/O door/O Verstraete/PER ;/O de/O acteerwerkzaamheden/O van/O Jon/PER van/O Eerd/LOC en/O Rob/PER van/O Hulst/PER ;/O de/O publieke/O omroep/O ;/O het/O ontbreken/O van/O shows/O op/O de/O hedendaagse/O televisie/O ;/O ranzige/O amusementsprogramma's/O en/O de/O vercommercialisering/O van/O televisie/O ;/O Van/O Hulsts/PER werkzaamheden/O na/O '/O Medisch/ORG Centrum/ORG West/ORG '/O ,/O o.a./O voor/O SBS/ORG 6/O en/O als/O evenementenorganisator/O ;/O Van/O Eerds/PER voorkeur/O voor/O het/O acteren/O in/O kluchten/O ;/O egoïsme/O en/O onfatsoenlijk/O gedrag/O door/O Nederlanders/MISC ;/O problemen/O m.b.t./O integratie/O ./O INTERVIEWS/O hierover/O met/O :/O -/O Guus/PER Verstraete/PER jr./O ,/O regisseur/O ;/O -/O Jon/PER van/O Eerd/LOC ,/O acteur/O en/O zanger/O ;/O -/O Rob/PER van/PER Hulst/PER ,/O acteur/O ./O SHOTS/O :/O door/O het/O gehele/O programma/O diverse/O van/O het/O int./O en/O ext/O ./O van/O het/O REM-eiland/LOC ./O ARCHIEFMATERIAAL/O o.a./O :/O '/O Medisch/ORG Centrum/ORG West/ORG '/O met/O Van/PER Hulst/PER (/O TROS/ORG )/O ;/O diverse/O shows/O van/O Verstraete/PER ,/O o.a./O '/O 1-2-3/O Show/MISC '/O en/O '/O Ron's/MISC honeymoon/O quiz/O '/O (/O TROS/ORG )/O ;/O leader/O '/O Onderweg/LOC naar/O morgen/O '/O (/O Yorin/ORG )/O ;/O registratie/O van/O de/O theatervoorstelling/O '/O Tel/ORG uit/O je/O winst/O !/O '/O met/O Van/PER Eerd/PER en/O Inge/PER Ipenburg/PER (/O TROS/ORG )/O ;/O leader/O '/O Bassie/PER en/O Adriaan/PER '/O (/O TROS).Het/LOC programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/ORG REM/ORG '/O ./O 
