FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O aflevering/O :/O tv-presentatrice/O Antoinette/PER Hertsenberg/PER en/O misdaadverslaggever/O Peter/PER R./PER de/O Vries.Aan/LOC de/O orde/O komen/O :/O De/PER Vries/PER '/O en/O Hertsenbergs/PER aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O hun/O huidige/O carrière/O ;/O onthullingen/O in/O programma's/O gepresenteerd/O door/O Hertsenberg/PER :/O Tara/PER Singh/PER Varma/PER ,/O die/O loog/O over/O haar/O terminale/O ziekte/O ,/O en/O de/O zaak/O LegioLease/O ;/O De/PER Vries/PER en/O Hertsenberg/LOC die/O in/O hun/O werk/O gesteund/O worden/O door/O een/O uitgebreid/O team/O ;/O het/O Nederlandse/MISC rechtssysteem/O ;/O het/O opsporen/O en/O aantonen/O van/O maatschappelijke/O misstanden/O en/O fouten/O van/O bijvoorbeeld/O justitie/O ;/O de/O vraag/O of/O De/PER Vries/PER de/O politiek/O in/O zou/O willen/O ;/O de/O huidige/O politiek/O ;/O de/O bureaucratie/O ;/O psychiatrische/O patiënten/O die/O als/O daklozen/O over/O straat/O zwerven/O ;/O de/O verharding/O in/O de/O Nederlandse/MISC maatschappij/O ;/O de/O onderbetaling/O van/O mensen/O in/O de/O zorg/O en/O het/O onderwijs/O ./O ARCHIEFMATERIAAL/ORG :/O diverse/O van/O De/PER Vries/PER en/O Hertsenberg/LOC ;/O afscheid/O Singh/PER Varma/PER van/O de/O Tweede/ORG Kamer/ORG (/O 2001/O )/O ;/O berichtgeving/O over/O de/O zaak/O LegioLease/O ;/O De/PER Vries/PER in/O '/O Jongbloed/PER &/O Joosten/PER '/O ;/O Hertsenberg/LOC in/O de/O Dominicaanse/LOC Republiek/LOC bij/O een/O aids-project/O ;/O berichtgeving/O over/O de/O moord/O op/O Corina/PER Bolhaar/PER en/O haar/O twee/O kinderen/O in/O Amsterdam.Het/LOC programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
