FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O aflevering/O :/O Pieter/PER Winsemius/PER en/O Martin/PER Gaus/PER ./O Thema/O :/O milieu.Aan/O de/O orde/O komen/O :/O de/O gevolgen/O van/O de/O kernramp/O in/O Tsjernobyl/LOC (/O 1986/O )/O ;/O de/O ontdekking/O van/O Gaus/MISC '/O presenteertalent/O ;/O de/O controversiële/O inhoud/O van/O Gaus/MISC '/O programma's/O :/O het/O vergelijken/O van/O mensen-/O met/O dierengedrag/O ;/O de/O opvoeding/O van/O kinderen/O ;/O onderwijs/O ;/O trots/O zijn/O op/O Nederland/LOC ;/O Gaus/MISC '/O verloren/O vertrouwen/O in/O de/O politiek/O ;/O het/O beleid/O van/O Kabinet-Balkenende/PER II/PER ;/O de/O (/O on/O )/O betrouwbaarheid/O van/O de/O overheid/O ;/O de/O consequenties/O van/O genetische/O modificatie/O ;/O Gaus/O '/O succesvolle/O bedrijf/O en/O opleidingen/O ;/O de/O gevolgen/O van/O een/O snel/O groeiend/O broeikaseffect/O ;/O integratie/O (/O problemen/O )/O ;/O probleemjongeren/O en/O sporten/O ;/O optimisme/O over/O de/O toekomst/O ./O INTERVIEWS/O hierover/O met/O :/O -/O Martin/PER Gaus/PER ,/O presentator/O en/O hondenkenner/O ;/O -/O Pieter/PER Winsemius/PER ,/O hoogleraar/O en/O oud-minister/O van/O Volkshuisvesting/ORG ,/O Ruimtelijke/ORG Ordening/ORG en/O Milieubeheer/ORG ten/O tijde/O van/O Kabinet-Lubbers/PER II/PER (/O 1986-1989/O )/O ./O SHOTS/O :/O door/O het/O gehele/O programma/O heen/O ext/O ./O van/O het/O REM-eiland/LOC ./O ARCHIEFMATERIAAL/LOC :/O (/O zw/O &slash;/O w/O )/O de/O eerste/O omroepster/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC in/O de/O jaren/O '/O 60/O ;/O diverse/O van/O Martin/PER Gaus/PER in/O '/O Dierenmanieren/MISC '/O (/O 1987/O en/O 2003/O ,/O TROS/ORG )/O ;/O interview/O met/O Pieter/PER Winsemius/PER als/O minister/O van/O VROM/ORG ;/O (/O zw/O &slash;/O w/O )/O de/O ramp/O in/O Tsjernobyl/LOC ;/O kerncentrale/O Tsjernobyl/LOC ;/O '/O TROS/PER Aktua/PER '/O (/O 1978/O ,/O TROS/ORG )/O ;/O Winsemius/O in/O '/O TROS/ORG TV/ORG show/O '/O (/O 1988/O ,/O TROS).Het/O programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
