FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O eerste/O aflevering/O :/O Gerrit/PER van/O der/O Kooy/LOC en/O Caspar/PER Becx/PER ,/O redacteuren/O '/O Kamerbreed/MISC '/O ./O Thema/O :/O Nederlandse/MISC politiek.Aandacht/O voor/O :/O de/O omroepgeschiedenis/O op/O het/O REM-eiland/ORG TV/ORG Noordzee/ORG ;/O de/O ontvangst/O met/O een/O REM-antenne/MISC en/O het/O richten/O ervan/O ;/O de/O voortgang/O van/O het/O programma/O '/O Kamerbreed/MISC '/O en/O de/O Haagse/MISC politiek/O ;/O journalistenvereniging/O Nieuwspoort/LOC en/O het/O levend/O houden/O van/O de/O journalistiek/O en/O het/O gebrek/O aan/O achtergronden/O bij/O een/O verhaal/O ;/O het/O grauwe/O van/O de/O Nederlandse/MISC politiek/O o.a./O door/O het/O gebrek/O aan/O kwaliteit/O van/O de/O volksvertegenwoordiging/O en/O gebrek/O aan/O ideologie/O ;/O het/O probleem/O om/O organisaties/O nog/O te/O benaderen/O a.g.v./O centralisatie/O ;/O de/O mogelijke/O herhaling/O van/O stemgedrag/O van/O het/O Nederlandse/MISC volk/O als/O er/O een/O nieuwe/O leider/O opstaat/O gelijk/O aan/O Fortuyn/PER ;/O de/O gevolgen/O van/O schaalvergroting/O ,/O efficiëntie/O en/O bureaucratie/O in/O Nederland/LOC ;/O Frits/PER Bolkestein/PER die/O voor/O Fortuyn/PER al/O sprak/O over/O de/O angst/O voor/O de/O islam/O ;/O normen/O en/O waarden/O en/O eigen/O verantwoordelijkheid/O ;/O de/O angst/O voor/O het/O opstaan/O van/O een/O foute/O politieke/O leider/O ;/O het/O invoeren/O en/O handhaven/O van/O gedragsregels/O ./O INTERVIEWS/O hierover/O met/O :/O -/O Gerrit/PER van/O der/O Kooy/LOC ,/O journalist/O ;/O -/O Caspar/PER Becx/PER ,/O politiek/O redacteur/O '/O Kamerbreed/MISC '/O en/O voorzitter/O journalistenvereniging/O Nieuwspoort/LOC ./O SHOTS/LOC :/O door/O het/O gehele/O programma/O cu's/O van/O het/O REM-eiland/LOC ./O ARCHIEFMATERIAAL/LOC :/O (/O zw/O &slash;/O w/O )/O REM-eiland/LOC in/O de/O jaren/O '/O 60/O ;/O lijsttrekkersdebat/O met/O o.a./O Pim/PER Fortuyn.Het/PER programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
