FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O aflevering/O zijn/O te/O gast/O :/O Wubbo/PER Ockels/PER en/O Chriet/PER Titulaer/PER ,/O twee/O pioniers/O m.b.t./O de/O introductie/O van/O wetenschap/O en/O techniek/O op/O de/O Nederlandse/MISC televisie.Aan/O de/O orde/O komen/O :/O Titulaers/MISC visie/O op/O de/O huidige/O wetenschappelijke/O ontwikkelingen/O ;/O Ockels/PER mening/O over/O de/O snelle/O technische/O ontwikkelingen/O ;/O de/O snelheid/O van/O de/O ontwikkeling/O van/O internet/O ;/O de/O mogelijkheden/O van/O innovatie/O voor/O de/O derde/O wereld/O ;/O de/O overbevolking/O op/O de/O wereld/O ;/O de/O noodzaak/O van/O ontwikkeling/O van/O duurzame/O energie/O ;/O de/O groei/O van/O de/O Chinese/MISC economie/O ;/O Ockels/PER plannen/O voor/O energiewinning/O uit/O de/O wind/O boven/O Nederland/LOC ;/O de/O achterstelling/O van/O de/O derde/O wereld/O bij/O de/O snelle/O technische/O ontwikkelingen/O ;/O Ockels/PER ontwikkeling/O van/O zgn./O energievliegers/O ;/O de/O volgens/O Titulaer/PER vercommercialisering/O van/O het/O wetenschappelijke/O onderzoek/O ;/O het/O onderwijssysteem/O in/O Nederland/LOC ;/O de/O teruggang/O van/O het/O aantal/O bèta-studenten/O op/O universiteiten/O ;/O het/O enthousiasmeren/O van/O de/O jeugd/O voor/O techniek/O en/O natuurkunde/O ;/O de/O mogelijkheden/O tot/O een/O bemande/O ruimtereis/O naar/O Mars/MISC ;/O het/O gevaar/O van/O het/O bezit/O van/O atoomwapens/O door/O terroristen/O ;/O de/O nieuwe/O technische/O ontwikkelingen/O m.b.t./O het/O produceren/O van/O kernwapens/O ;/O de/O noodzaak/O om/O mensen/O tot/O kernfysicus/O op/O te/O leiden/O ./O Ockels/PER wordt/O met/O Van/PER de/PER Linde/PER en/O Roeland/PER gevolgd/O bij/O een/O demonstratie/O van/O een/O vlieger/O ./O ARCHIEFMATERIAAL/O :/O Ockels/PER als/O ruimtevaarder/O zwevend/O in/O een/O ruimteschip/O ;/O Ockels/PER als/O presentator/O van/O de/O wetenschapsquiz/O ;/O Titulair/O als/O ruimtevaarttheoreticus/O op/O televisie/O ;/O Titulaer/O als/O presentator/O in/O '/O Wordende/MISC Wereld/MISC '/O die/O een/O nieuw/O type/O kopieermachine/O introduceert/O met/O inkleurmogelijkheden/O ;/O snelle/O zonnerace-auto/O lopend/O op/O duurzame/O energie/O ;/O Ockels/PER als/O wetenschapspresentator/O met/O de/O uitleg/O over/O kunstmestkorrels/O ;/O tekenfilm/O van/O een/O ruimteschip/O in/O het/O heelal/O ;/O parade/O van/O atoomwapens/O op/O het/O Rode/LOC Plein/LOC in/O Moskou/LOC ;/O proefneming/O met/O kernwapens/O ;/O Titulaer/O sluit/O zijn/O laatste/O aflevering/O af/O van/O '/O Wondere/PER Wereld'.Het/PER programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O 
