FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O In/O deze/O aflevering/O :/O Jaap/PER Jongbloed/PER en/O Bob/PER Kroon/PER ,/O presentatoren/O en/O verslaggevers.Aandacht/O voor/O o.a./O :/O beider/O werkzaamheden/O voor/O de/O TROS/ORG ,/O o.a./O voor/O '/O TROS/ORG Aktua/ORG '/O ;/O hun/O (/O sombere/O )/O kijk/O op/O het/O hedendaagse/O en/O toekomstige/O Nederland/LOC ;/O normen/O en/O waarden/O ;/O het/O Nederlandse/MISC onderwijssysteem/O ;/O de/O immigratieproblematiek/O ;/O het/O Nederlandse/MISC drugsbeleid/O ;/O problemen/O ten/O gevolge/O van/O armoede/O ;/O sociale/O voorzieningen/O ;/O gedoogbeleid/O op/O diverse/O gebieden/O in/O Nederland/LOC ;/O tolerantie/O versus/O gedogen/O ;/O Pim/PER Fortuyn/PER ;/O Kroons/O werkzaamheden/O als/O correspondent/O in/O Genève/LOC ;/O Kroons/O voormalige/O werkzaamheden/O als/O correspondent/O in/O Indonesië/LOC ,/O totdat/O hij/O het/O land/O werd/O uitgezet/O vanwege/O een/O negatief/O artikel/O over/O Soekarno/PER dat/O hij/O voor/O de/O New/ORG York/ORG Times/ORG schreef/O ;/O journalistiek/O ;/O het/O opvoeden/O van/O kinderen/O en/O van/O de/O Nederlandse/MISC burger/O ;/O de/O Nederlandse/MISC politiek/O en/O het/O functioneren/O van/O Kabinet-Balkenende/PER II/PER ;/O de/O hoeveelheid/O regelgeving/O en/O bureaucratie/O in/O Nederland/LOC ;/O het/O belang/O van/O de/O Wereld/ORG Gezondheids/ORG Organisatie/ORG (/O WHO/ORG )/O ;/O terrorisme/O ./O INTERVIEWS/O hierover/O met/O :/O -/O Jaap/PER Jongbloed/PER ,/O presentator/O en/O verslaggever/O ;/O -/O Bob/PER Kroon/PER ,/O presentator/O en/O journalist/O ./O ARCHIEFMATERIAAL/O :/O '/O TROS/ORG Aktua/ORG '/O ,/O interview/O Jongbloed/PER met/O A.K./PER Koekkoek/PER (/O 1980/O )/O ;/O diverse/O van/O Bob/PER Kroon/PER als/O presentator/O van/O '/O Tros/ORG Aktua/ORG '/O ;/O diverse/O items/O '/O TROS/ORG Aktua/ORG '/O ,/O o.a./O eerste/O staatsbezoek/O koningin/O Juliana/PER aan/O prins/O Bernhard/PER aan/O onafhankelijk/O Indonesië/LOC in/O 1979/O ;/O Jongbloed/PER in/O '/O Vermist/MISC '/O ;/O diverse/O van/O en/O m.b.t./O Pim/PER Fortuyn/PER ,/O o.a./O rouwende/O menigte/O ;/O nieuwsbericht/O m.b.t./O onderzoek/O dat/O Jan/PER Peter/PER Balkenende/PER naar/O het/O verleden/O van/O Edwin/PER de/O Roy/PER van/PER Zuydewijn/PER heeft/O laten/O doen.Het/O programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
