FalseFalseAchtdelige/PER serie/O praatprogramma's/O ,/O gepresenteerd/O door/O Wibo/PER van/O de/O Linde/PER en/O Harmen/PER Roeland/PER ,/O vanaf/O het/O REM-eiland/LOC voor/O de/O kust/O van/O Noordwijk/LOC waar/O de/O TROS/ORG ooit/O is/O begonnen/O ./O Er/O wordt/O teruggekeken/O op/O veertig/O jaar/O TROS-historie/ORG met/O gasten/O en/O gesproken/O over/O hun/O aandeel/O in/O vroegere/O en/O hedendaagse/O TROS-programma's/PER en/O over/O hun/O huidige/O carrière/O ./O Daarnaast/O wordt/O een/O aantal/O actuele/O thema's/O besproken/O die/O betrekking/O hebben/O op/O hun/O specialisatie/O ./O Gasten/O in/O deze/O aflevering/O :/O Jack/PER van/PER Gelder/PER en/O Kees/PER Jansma/PER ,/O sportverslaggevers.Aandacht/O voor/O :/O de/O ontwikkeling/O van/O het/O voetbal/O in/O de/O richting/O van/O en/O professionele/O sport/O in/O de/O laatste/O veertig/O jaar/O ;/O de/O betekenis/O van/O de/O sport/O en/O van/O het/O voetballen/O voor/O de/O hedendaagse/O burger/O ;/O de/O toenemende/O verering/O van/O de/O voetbalspeler/O ;/O antisemitische/O leuzen/O van/O spreekkoren/O en/O publiek/O tijdens/O een/O voetbalwedstrijd/O ;/O veiligheidsmaatregelen/O tijdens/O het/O voetbal/O ;/O de/O publieksmentaliteit/O bij/O het/O voetbal/O en/O het/O verschil/O met/O het/O publiek/O bij/O andere/O sporten/O ;/O de/O prestaties/O van/O het/O Oranje-elftal/O ;/O de/O rol/O hierin/O van/O de/O KNVB/ORG ;/O noodzakelijke/O bezuinigingen/O bij/O het/O voetbal/O ;/O de/O algehele/O mentaliteitsverandering/O in/O Nederland/LOC ;/O de/O afname/O van/O de/O tolerantie/O ;/O de/O vele/O gevallen/O van/O kindermishandeling/O en/O verwaarlozing/O van/O kinderen/O in/O Nederland/LOC ;/O het/O functioneren/O van/O de/O politiek/O in/O Nederland/LOC ;/O premier/O Jan/PER Peter/PER Balkenende/PER ;/O de/O toenemende/O moslimbevolking/O in/O Nederland/LOC ./O Jansma/PER en/O Van/PER Gelder/PER maken/O in/O gezelschap/O van/O Van/PER der/PER Linde/PER een/O rondgang/O over/O het/O eiland/O ./O ARCHIEFMATERIAAL/O :/O Jack/PER van/PER Gelder/PER als/O presentator/O in/O de/O haven/O van/O Volendam/LOC (/O '/O Te/PER land/O ,/O ter/O zee/O en/O in/O de/O lucht/O '/O ,/O TROS/ORG 1984/O )/O ;/O Kees/PER Jansma/PER als/O doelman/O bij/O een/O voetbalpartijtje/O ;/O voetbalwedstrijd/O met/O Van/PER Gelder/PER als/O sportverslaggever/O voor/O de/O radio/O waarbij/O doelpunt/O gescoord/O wordt/O door/O Dennis/PER Bergkamp/PER ;/O (/O zw/O &slash;/O w/O )/O voetbalwedstrijd/O ,/O vermoedelijk/O uit/O de/O jaren/O '/O 30/O ;/O joelend/O publiek/O tijdens/O een/O voetbalwedstrijd/O ,/O scheidsrechter/O staakt/O de/O wedstrijd/O ;/O gevechten/O met/O Engelse/MISC supporters/O op/O de/O tribune/O tijdens/O een/O voetbalwedstrijd/O van/O Feyenoord/ORG ;/O eerste/O kabinet/O Kok/PER op/O het/O bordes.Programma/O wordt/O in/O de/O gids/O aangekondigd/O als/O '/O Studio/MISC REM/MISC '/O ./O 
