Paasdienst/ORG vanuit/O de/O Vrije/ORG Evangelische/ORG Gemeente/ORG te/O Bussum/LOC ./O Voorganger/O :/O ds./O J.M./ORG Weststrate/ORG ./O Organisten/PER :/O W./PER Rijken/PER en/O H.W./PER Rijken/PER ./O Mmv/PER De/PER Roepstem/PER olv/PER Madelon/PER Michel/PER en/O een/O koperensemble/O ./O Orde/ORG van/O de/O Dienst/ORG :/O Voor/O de/O viering/O van/O de/O opstanding/O van/O de/O Heer/LOC ./O Thema/O :/O Niet/O te/O geloven/O !/O Gezang/O 215/O :/O 1/O en/O 2/O (/O Liedboek/PER v.d./PER Kerken/PER )/O ./O Votum/LOC en/O groet/O ./O Lied/MISC 25/O (/O Johannes/PER de/O Heer/LOC )/O ./O Gebed/ORG ./O Koor/ORG -/O Christ/PER is/O risen/O ./O Schriftlezing/LOC Exodus/LOC 14/O :/O 13-22/O ./O Gezang/O 291/O (/O Liedboek/PER v.d./PER Kerken/PER )/O ./O Schriftlezing/PER Lukas/PER 24/O :/O 1-12/O ./O Lied/MISC 113/O :/O 1/O ,/O 2/O en/O 3/O (/O Johannes/PER de/O Heer/LOC )/O ./O Verkondiging/O :/O Niet/O te/O geloven/O !/O Gezang/MISC 218/MISC :/O 1/O ,/O 2/O en/O 8/O (/O Liedboek/PER v.d./PER Kerken/PER )/O ./O Koor/ORG -/O Alles/LOC wat/O adem/O heeft/O ,/O love/O de/O Here/MISC ./O Dankgebed/PER en/O Voorbede/LOC ./O Lied/MISC 29/O :/O 1/O (/O Bundel/PER Geroepen/PER om/O te/O zingen/O )/O ./O Zegen/O ./O Lied/MISC 29/O :/O 2/O (/O Bundel/PER Geroepen/PER om/O te/O zingen).oud/O videotheeknummer/O 62&slash;6772/O VHS/LOC =/O identiek/O 
