Zang-/LOC en/O dansshow/O waarin/O 11/O jonge/O talenten/O een/O muzikale/O reis/O maken/O door/O de/O vijftig-/O en/O zestiger/O jaren/O ./O Jeans/O bestaat/O uit/O :/O Albert/PER van/O Nierop/LOC ;/O Jolanda/PER Germain/PER ;/O Sandra/PER Stam/PER ;/O Arnold/PER Le/PER Belle/PER ;/O Laura/PER Vlasblom/PER ;/O Tony/PER Neef/PER ;/O Antje/PER Truggelaar/PER ;/O Frans/MISC Limburg/MISC ;/O Annemarie/PER Werner/PER ;/O Stanley/PER Doorn/PER en/O Hella/PER Koffeman.oud/PER videotheeknummer/O 32&slash;12412/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
