Oecumenische/LOC viering/O van/O lezingen/O en/O gebed/O in/O de/O oecumenische/O broedergemeenschap/O te/O Taizé/PER ,/O Frankrijk/LOC ./O Voorganger/O is/O Frère/PER Roger/PER Schutz/PER ./O In/O deze/O viering/O wordt/O ook/O een/O broeder/O van/O Taizé/PER geprofest/O ./O Het/MISC Nederlandse/MISC commentaar/O wordt/O gesproken/O door/O Bart/PER Verreijt.Papieren/PER :/O beeldbandproduktieformulier/O 
