Zesdelige/PER programmaserie/O over/O mensen/O met/O volwassen/O kinderen/O en/O &slash;/O of/O bejaarde/O ouders/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER de/O Knijff/LOC ./O Thema/O :/O het/O huwelijk/O in/O de/O middelbare/O leeftijd/O ./O Dominee/MISC Noorloos/MISC en/O zijn/O echtgenote/O praten/O over/O hun/O stichting/O "/O Marriage/PER Encounter/PER "/O ,/O bedoeld/O om/O het/O huwelijk/O nieuw/O leven/O in/O te/O blazen.oud/O videotheeknummer/O 62&slash;108/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
