Tweewekelijks/PER programma/O voor/O mannen/O ./O Presentatie/O :/O Henk/PER Binnendijk/PER en/O Jan/PER van/O den/O Bosch.oud/MISC videotheeknummer/O 01&slash;18860/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
