Zesdelige/PER programmaserie/O over/O mensen/O met/O volwassen/O kinderen/O en/O &slash;/O of/O bejaarde/O ouders/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER de/O Knijff/LOC ./O Thema/O :/O carrière/O maken/O ./O De/O heer/O van/O Berkel/PER is/O "/O career/O consultant/O "/O ;/O hij/O adviseert/O mensen/O die/O op/O oudere/O leeftijd/O carrière/O gaan/O maken.oud/O videotheeknummer/O 62&slash;1201/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
