Inleidende/O aflevering/O van/O een/O serie/O van/O zes/O programma's/O over/O hedendaagse/O kunst/O in/O Israël/LOC ./O Gids/MISC :/O Dr/PER Michael/PER Levine/PER ,/O directeur/O Tel-Aviv-museum.oud/ORG videotheeknummer/O 32&slash;17071/LOC VHS/LOC =/O zendlijn/O 
