Serie/MISC van/O zes/O programma's/O over/O hedendaagse/O kunst/O in/O Israël/LOC ./O Deze/O aflevering/O een/O portret/O van/O Dani/PER Karavan/PER ./O Werk/ORG van/O hem/O is/O oa/O te/O vinden/O in/O Florence/LOC ,/O maar/O vooral/O in/O Israël/LOC komt/O zijn/O werk/O tot/O leven.oud/O videotheeknummer/O 32&slash;1118/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
