Serie/MISC van/O zes/O programma's/O over/O hedendaagse/O kunst/O in/O Israël/LOC ./O Deze/O aflevering/O de/O 60-jarige/O kunstenaar/O Zvi/PER Hecker/PER ./O Hij/O leidt/O de/O kijker/O langs/O een/O aantal/O van/O zijn/O bekende/O werken/O ,/O oa/O het/O Dubiner/LOC House/LOC en/O het/O Spiral/LOC House/LOC te/O Ramat/LOC Gan.oud/LOC videotheeknummer/O 32&slash;1277/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
