Tweewekelijks/PER programma/O voor/O mannen/O ./O Deze/O aflevering/O over/O succes/O hebben/O en/O falen/O ,/O opgenomen/O op/O de/O luchthaven/O Zestienhoven/LOC bij/O Rotterdam/LOC ./O Gasten/O oa/O :/O dr./O S./PER Orlandini/PER ,/O oud-topman/O van/O de/O KLM/ORG en/O minister/O Andriessen/PER van/O Economische/ORG Zaken.oud/ORG videotheeknummer/O 61&slash;3336/O VHS/LOC =/O zendlijn/O 
