Serie/MISC gedramatiseerde/O verhalen/O nav/O waar/O gebeurde/O verkeersongelukken/O ./O Presentatie/O :/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Met/MISC :/O Olaf/PER Malmberg/PER ,/O Bettina/PER Berger/PER ,/O Dan/PER van/PER Steen/PER ,/O Cynthia/PER Abma/PER ,/O Fiet/PER Dekker/PER ea.Papieren/O :/O persbericht/O TITELANNOTATIE/O :/O Emmeloord/LOC 
