Zesdelige/PER programmaserie/O over/O mensen/O met/O volwassen/O kinderen/O en/O &slash;/O of/O bejaarde/O ouders/O ./O Oa/O reportage/O uit/O Fullerton/LOC ,/O Amerika/LOC en/O een/O interview/O met/O dr./O H.C.I./PER Andriessen.FBA-copie/PER van/O betacam/O 06&slash;1155/O 
