Serie/MISC gedramatiseerde/O verhalen/O nav/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O ./O Harjo/PER drinkt/O na/O zijn/O werk/O nog/O een/O paar/O pilsjes/O met/O Yussef/PER ./O Voor/O het/O verjaardagsfeest/O van/O zijn/O zus/O Marcella/PER haalt/O hij/O even/O een/O krat/O pils/O ./O Hans/PER maakt/O een/O videoreportage/O van/O een/O huwelijk/O ,/O waar/O hij/O ten/O onrechte/O wordt/O beschuldigd/O van/O drankmisbruik/O ./O Wanneer/O hij/O nieuwe/O banden/O gaat/O halen/O komt/O hij/O op/O een/O zeer/O pijnlijke/O manier/O in/O contact/O met/O Harjo/PER ./O Alcohol/ORG drinken/O wanneer/O je/O nog/O moet/O rijden/O is/O onverantwoord/O ./O Rolverdeling/O :/O Hans/PER :/O Peter/PER Bolshuis/PER ./O Harjo/PER :/O Victor/PER Reinier/PER Nieuwenhuyzen/PER ./O Marcella/PER :/O Marnie/PER Blok/PER ./O Leo/PER :/O Wick/PER Ederveen/PER ./O Men/MISC ./O vd/O Wurf/PER :/O Jan/PER van/O Eyndthoven/LOC ea.FBA-copie/O van/O BCN/ORG 01&slash;14259/O VHS/LOC =/O identiek/O 
