Serie/MISC gedramatiseerde/O verhalen/O nav/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O ./O Jeroen/PER en/O Inge/PER zijn/O het/O niet/O eens/O over/O de/O erfenis/O ,/O en/O Mark/PER ligt/O met/O Cora/PER in/O de/O clinch/O over/O zijn/O verzamelwoede/O ./O Niemand/O denkt/O meer/O aan/O de/O autogordels/O als/O er/O andere/O dingen/O op/O het/O spel/O staan/O ./O Rolverdeling/O :/O Jeroen/PER :/O Hugo/PER Haenen/PER ./O Inge/PER :/O Els/PER Ingeborg/PER Smits/PER ./O Mark/PER :/O Porgy/PER Franssen/PER ./O Cora/PER :/O Hiske/PER van/O der/O Linden/PER ./O Menno/PER :/O Michel/PER Sorbach/PER ./O Jolanda/PER :/O Mira/PER de/PER Vries/PER ./O Notaris/PER :/O Hero/PER Muller/PER ./O Antiquair/O :/O Hein/PER Dop/PER ./O Wim/PER :/O Hans/PER Bant.FBA-copie/PER van/O betacam/O 01&slash;16055/O VHS/LOC =/O identiek/O 
