Serie/MISC gedramatiseerde/O verhalen/O nav/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O ./O Rolverdeling/O :/O Tonnie/PER :/O Erik/PER Arens/PER ./O Suzan/PER :/O Rifke/PER Lodeizen/PER ./O René/PER Steeman/PER :/O Edwin/PER de/PER Vries/PER ./O Erik/PER Zuiderhof/PER :/O Harry/PER van/O Rijthoven/LOC ./O Collega/O :/O Barbara/PER Gozens/PER ea.zendlijnregistratie/O AVAC/MISC &slash;/O FBA/ORG ;/O VHS/LOC =/O identiek/O TITELANNOTATIE/ORG :/O Zwolle/LOC 
