Serie/MISC gedramatiseerde/O verhalen/O nav/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O ./O Rolverdeling/O :/O Evert/PER :/O Arjan/PER Kindermans/PER ./O Ron/PER :/O Koen/PER de/O Bouw/ORG ./O Anneke/PER :/O Camilla/PER Braaksma/PER ./O Joke/PER :/O Karin/PER Holst/PER Pellekaan/PER ./O Willemien/PER :/O Annie/PER van/O der/O Valk/PER ea.Eigen/O FBA-copie/LOC VHS/LOC =/O identiek/O TITELANNOTATIE/O :/O Vlissingen/LOC 
