Een/O drama-serie/O waarin/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O worden/O gereconstrueerd/O ./O Overal/MISC wordt/O helaas/O te/O hard/O gereden/O ,/O ook/O in/O Breda/LOC ./O Als/O Willem/PER tijdens/O een/O avondje-uit/O geld/O nodig/O heeft/O ,/O gaat/O hij/O in/O alle/O opzichten/O over/O de/O schreef/O en/O rijdt/O te/O hard/O ./O Met/MISC Wivineke/MISC van/O Groningen/LOC ,/O Reinout/PER Bussemaker/PER ,/O Coen/PER van/O Vlijmen/LOC ,/O Lara/PER Snatager/PER ,/O Fredde/MISC Hoekstra.Oud/MISC videotheeknummer/O 01&slash;12001/O 
