FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Rudi/PER is/O verliefd/O en/O heeft/O Hanneke/PER thuisgebracht/O ./O Heleen/PER heeft/O net/O ,/O na/O een/O incident/O op/O de/O fiets/O ,/O besloten/O een/O auto/O te/O kopen/O ./O Rudi/PER en/O Heleen/PER botsen/O in/O een/O bocht/O frontaal/O op/O elkaar/O ,/O waarbij/O Rudi/PER een/O schedelbasisfractuur/O oploopt/O ./O Moraal/PER :/O rij/O nooit/O zonder/O helm/O op/O een/O bromfiets/O (/O ook/O al/O is/O het/O een/O opgevoerde/O snorfiets/O )/O ./O Met/PER Ellen/PER Peters/PER ,/O Raymi/ORG Sambo/ORG ,/O Robert/PER van/PER Leeuwen/PER ,/O Sanne/PER Stips/PER ,/O Tobia/PER Jantzen/PER ,/O ea./O 
