FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Gerrit/PER heeft/O meegedaan/O aan/O een/O architectuur-prijsvraag/O en/O er/O hangt/O voor/O hem/O veel/O vanaf/O of/O hij/O wint/O ./O Zijn/O vrouw/O staat/O echter/O liever/O zelf/O in/O de/O belangstelling/O ./O Ook/MISC vrachtwagenchauffeur/O Dirk/PER heeft/O mot/O met/O zijn/O vrouw/O Anja/PER ./O Rolverdeling/PER :/O Gerrit/PER :/O George/PER van/O Houts/LOC ;/O Dirk/PER :/O Simon/PER van/PER Leeuwen/PER ;/O Anja/PER :/O Caya/PER de/PER Groot/PER ;/O Linda/PER :/O Moniek/PER van/O Male/LOC ;/O Wim/PER :/O Boudewijn/PER van/O Hulzen/PER ea./O 
