FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Interview/ORG met/O Marijke/PER ,/O onderwijzeres/O ,/O over/O aandacht/O op/O school/O voor/O verkeersveiligheid/O ./O Verhuizer/PER rijdt/O fietsend/O meisje/O aan/O ,/O dat/O zwaargewond/O en/O in/O coma/O raakt/O ./O Wat/O er/O aan/O vooraf/O ging/O :/O gespannen/O echtpaar/O dat/O gaat/O verhuizen/O ./O Kinderen/MISC die/O op/O weg/O naar/O en/O van/O balletles/O onderling/O bakkeleien/O oa/O over/O de/O rolverdeling/O in/O het/O ballet/O Doornroosje/PER ./O Aanrijding/ORG ,/O Marlies/PER in/O coma/O ./O Zij/O komt/O weer/O bij/O als/O de/O "/O prins/O "/O uit/O het/O ballet/O ,/O Marlies/PER die/O de/O rol/O Doornroosje/PER zou/O dansen/O ,/O in/O het/O ziekenhuis/O opzoekt/O ./O Met/PER Apolonia/PER van/PER Veen/PER ,/O Adriaan/PER Adriaanse/PER ,/O Diana/PER Lensink/PER ,/O Alfred/PER vd/PER Heuvel/PER ,/O Zachai/MISC Zwaan/MISC ,/O Michiel/PER Hess/PER ,/O Ceciel/PER Heuer/PER ,/O Camilla/PER Braaksma/PER ,/O Gerard/PER Borkus/PER ,/O Steven/PER de/PER Jong/PER ,/O Jos/PER Veldhuizen/PER ,/O Leonie/PER Gerrits/PER en/O Marleen/PER Scholten/PER ./O 
