FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Deze/O aflevering/O :/O een/O ongeluk/O in/O Ooststellingwerf/LOC ./O Linda/ORG wil/O kleren/O kopen/O en/O Ben/O is/O uit/O op/O een/O cd-speler/O ./O Ondertussen/O zijn/O Erik/PER en/O zijn/O vrienden/O op/O de/O brommer/O ook/O de/O stad/O in/O gegaan...met/O een/O ander/O doel/O ./O Rolverdeling/O :/O Ben/PER :/O Bert/PER Kuizenga/PER ,/O Linda/PER :/O Maartje/PER Nevejan/PER ,/O Erik/PER :/O Mark/PER Ram/PER ,/O Annelies/PER :/O Ikonka/PER Hanneman/PER ,/O Nancy/LOC :/O Manon/PER Slot/PER ea./O 
