FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Deze/O aflevering/O :/O een/O ongeluk/O in/O Apeldoorn/LOC ./O Paul/PER heeft/O zijn/O ouders/O op/O bezoek/O ,/O maar/O moet/O eigenlijk/O werken/O ,/O zelfs/O op/O zijn/O ATV-dag/MISC ./O Uiteindelijk/O vertrekken/O ze/O naar/O de/O stad/O ,/O maar/O dan/O heeft/O niemand/O het/O hoofd/O meer/O bij/O de/O weg/O ./O Rolverdeling/PER :/O Karin/PER -/O Carla/PER Hardy/PER ,/O Paul/PER -/O Rik/PER Launspach/PER ,/O Lydia/PER -/O Marijke/PER Bakker/PER ,/O Max/PER -/O Leo/PER Straus/PER ,/O Sarah/PER -/O Cyrille/PER Timmerman/PER ea./O 
