FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Deze/O aflevering/O :/O Een/O ongeluk/O in/O Schagen/LOC ./O Robert/PER en/O Ilse/PER hebben/O een/O kledingzaak/O ./O Zij/O krijgen/O bezoek/O van/O een/O oom/O en/O tante/O uit/O Texas/LOC ./O Dit/O bezoek/O brengt/O nare/O herinneringen/O uit/O het/O verleden/O naar/O boven/O en/O leidt/O tot/O spanningen/O tussen/O Robert/PER en/O Ilse/PER ./O Tijdens/O een/O uitstapje/O krijgen/O zij/O door/O overstekende/O loslopende/O honden/O een/O ongeluk/O ./O Rolverdeling/O :/O Elise/PER -/O Marieke/PER van/O de/O Pol/LOC ,/O Robert/PER -/O Tjerk/PER Riselada/PER ,/O Fred/PER -/O Bernard/PER Droog/PER ,/O Diane/PER -/O Truus/PER Dekker/PER ,/O klanten/O -/O Maggie/PER Meijer/PER en/O Barbara/PER Barendrecht/PER ea./O 
