FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Als/PER Vera/PER in/O een/O vioolconcours/O op/O het/O conservatorium/O een/O half/O jaar/O vioollessen/O in/O Italië/MISC wint/O ,/O houdt/O haar/O vriend/O Jos/PER de/O brief/O met/O de/O blijde/O boodschap/O achter/O ./O Te/PER elfder/O ure/O vindt/O Vera/PER de/O brief/O en/O spoedt/O zich/O naar/O het/O conservatorium/O ./O Op/O haar/O bromfiets/O wordt/O ze/O aangereden/O door/O een/O auto/O ./O De/O bestuurder/O ,/O Ronald/PER ,/O brengt/O haar/O bloemen/O in/O het/O ziekenhuis/O ./O Moraal/PER :/O voorrang/O kun/O je/O krijgen/O ,/O maar/O moet/O je/O niet/O nemen/O ./O Met/PER Lieke-Rosa/PER Altink/PER ,/O Marcel/PER Musters/PER ,/O Eric/PER Corton/PER ,/O Liz/PER Snoyink/PER ,/O Bart/PER Gabrielse/PER ,/O Dennis/PER Rotteveel/PER ,/O Didi/PER Philipsen/PER ,/O Willem/PER Becker/PER ,/O Floris/PER van/O der/O Vlies/PER en/O Rosane/PER Paixao/PER ./O 
