FalseFalsePaasdienst/ORG vanuit/O de/O Evangelische/ORG Gemeente/ORG Salvatorkerk/ORG te/O Leeuwarden/LOC ,/O voorafgegaan/O door/O interviews/O met/O voorganger/O Nicholas/PER van/O Amerom/LOC en/O div/O ./O mensen/O op/O straat/O over/O de/O betekenis/O van/O Pasen/O ./O Mmv/PER Siety/PER Feijen/PER ,/O combo/O olv/O Jan/PER Feijen/PER ,/O zangduo/O You/MISC And/MISC Me/O en/O dansgroep/O Divine/ORG Dance/ORG ./O 
