FalseViering/ORG van/O de/O Paasnacht/MISC in/O de/O Sacramentskerk/LOC in/O Breda/LOC ./O Na/PER het/O zingen/O van/O de/O hymne/O van/O de/O Paasnacht/MISC wordt/O de/O woorddienst/O gehouden/O ,/O daarna/O de/O toediening/O van/O de/O doop/O en/O de/O dienst/O van/O de/O tafel/O ./O Hoofdcelebrant-predikant/O is/O pastoor/O J./PER Sträter/PER ./O M.m.v./O het/O Sacramentskoor/MISC o.l.v./O Walther/PER Cantrijn/PER en/O het/O jongerenkoor/O o.l.v./O Dymph/PER Meuwese/PER en/O organist/O Tijn/PER van/O Eyk.Film/LOC is/O telerecording/O ./O VHS/LOC is/O kopie/O zonder/O tijdcode/O van/O film/O ./O Tijdcode/O is/O tellertijd/O VHS-recorder/MISC ./O 
