In/O deze/O herhaling/O was/O deze/O aflevering/O :/O aflevering/O 1FalseFalseSerie/O op/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O gebaseerde/O televisiedrama's/O ./O Verteller/O :/O Menno/PER Bentveld/PER ./O In/O deze/O eerste/O aflevering/O staat/O fotomodel/O Ron/PER (/O André/PER Arend/PER van/O Noord/LOC )/O centraal/O ./O Hij/O krijgt/O ruzie/O met/O zijn/O broer/O Michiel/PER (/O Bram/PER Bart/PER )/O omdat/O hij/O hem/O een/O geldlening/O niet/O terug/O betaalt/O ,/O zodat/O Michiel/PER zijn/O droomauto/O niet/O kan/O kopen/O ./O Ron/PER regelt/O een/O proefrit/O in/O een/O andere/O auto/O maar/O Michiel/PER is/O zo/O gefrustreerd/O dat/O hij/O een/O ongeluk/O veroorzaakt/O waardoor/O Joke/PER (/O Diana/PER Dobbelman/PER )/O en/O haar/O gepensioneerde/O man/O Wim/PER (/O Edmond/PER Classen/PER )/O gewond/O raken/O ./O Voor/O acteurs/O zie/O persoonsnamenveld/O muv/O Els/PER de/PER Kooij/PER ./O 
