StereoSerie/PER op/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O gebaseerde/O televisiedrama's/O ./O Verteller/O :/O Menno/PER Bentveld/PER ./O In/O deze/O aflevering/O staat/O de/O arts/O Rob/PER van/O Staveren/LOC (/O Howard/PER Dodemont/PER )/O centraal/O ./O Zijn/O vader/O Daan/PER van/O Staveren/LOC (/O Jaap/PER Maarleveld/PER )/O denkt/O regelmatig/O dat/O hij/O een/O hartaanval/O heeft/O ,/O wat/O bij/O zijn/O zoon/O tot/O grote/O irritatie/O leidt/O ./O Ondertussen/O proberen/O twee/O concurrerende/O televisieploegen/O opnames/O te/O maken/O van/O een/O gearresteerde/O crimineel/O ./O De/O achtervolging/O die/O hierbij/O ontstaat/O ,/O leidt/O tot/O een/O verkeersongeluk/O waarbij/O Daan/PER van/O Staveren/LOC een/O whiplash/O oploopt/O ./O Voor/O overige/O acteurs/O zie/O persoonsnamenveld/O muv/O :/O Anneke/PER Sloet/PER van/O Oldruitenborgh/PER ,/O Raymond/PER Lorié/PER en/O Maria/PER Brenninkmeijer-Pas/PER ./O 
