StereoSerie/PER op/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O gebaseerde/O televisiedrama's/O ./O Verteller/O :/O Menno/PER Bentveld/PER ./O In/O deze/O aflevering/O staat/O Marieke/PER (/O Valerie/PER Faure/PER )/O centraal/O ./O Tijdens/O de/O vakantie/O op/O een/O camping/O in/O Ruurlo/LOC leert/O zij/O een/O jongeman/O op/O een/O paard/O kennen/O ./O Haar/PER moeder/O en/O de/O moeder/O van/O haar/O vriendin/O dromen/O echter/O van/O dezelfde/O jongen/O ./O Voor/O overige/O acteurs/O zie/O persoonsnamenveld/O muv/O :/O Klaartje/PER de/PER Schepper/PER en/O Thomas/PER Huykman/PER ./O 
