FalseFalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O Deze/O aflevering/O :/O Coby's/PER werk/O bestaat/O uit/O het/O opvangen/O van/O slachtoffers/O van/O een/O brand/O ./O Tijdens/O haar/O werk/O wordt/O zij/O geconfronteerd/O met/O haar/O eigen/O trauma/O ./O De/O auto/O raakt/O van/O de/O weg/O en/O gaat/O over/O de/O kop/O ./O Met/MISC :/O Liz/PER Snoyink/PER ,/O Hans/PER Ligtvoet/PER ,/O Wim/PER Zomer/PER ,/O Marnie/PER Blok/PER en/O Kees/PER van/O Lier/LOC ./O 
