FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O zijn/O tijdens/O een/O haastklus/O in/O een/O graansilo/O zijn/O twee/O ploegen/O aan/O het/O werk/O ,/O waarvan/O er/O één/O zwart/O werkt/O ./O Door/MISC onderlinge/O irritatie/O wordt/O er/O een/O fout/O gemaakt/O en/O verliest/O een/O man/O zijn/O beide/O benen/O ./O Met/MISC :/O Alina/PER Kiers/PER ,/O Eric/PER van/PER Sauers/PER ,/O Erik/PER Koningsberger/PER ,/O Vefa/PER Öcal/O ,/O Guus/PER Dam/PER ,/O Ben/PER Ramakers/PER ,/O Anita/PER Barens.TITELANNOTATIE/PER :/O Vlaardingen/LOC 
