FalseFalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O :/O een/O boer/O vergeet/O een/O waarschuwingsbord/O neer/O te/O zetten/O om/O automobilisten/O te/O waarschuwen/O voor/O de/O modder/O op/O de/O weg/O ,/O afkomstig/O van/O de/O banden/O van/O zijn/O tractor/O ./O Een/O busje/O met/O twee/O artiesten/O raakt/O in/O een/O slip/O doordat/O de/O bestuurder/O te/O hard/O door/O de/O slikken/O ,/O achtergebleven/O modder/O op/O de/O weg/O ,/O rijdt/O ./O Het/O busje/O slaat/O over/O de/O kop/O en/O de/O artiesten/O raken/O zwaar/O gewond/O ./O Mmv/PER Joep/PER Sertons/PER ,/O Hidde/PER Maas/PER ,/O Trudy/PER Labij/PER ,/O Victor/PER Reiner/PER ,/O René/PER Eljon/PER en/O Ernst/ORG Wondergem/ORG ./O 
