FalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O ontmoet/O een/O jonge/O ambitieuze/O man/O ,/O die/O net/O een/O nieuwe/O baan/O heeft/O gekregen/O ,/O in/O een/O café/O zijn/O oude/O vriendin/O ./O Samen/O maken/O ze/O er/O een/O gezellige/O avond/O van/O ,/O maar/O na/O een/O gesprekje/O krijgt/O hij/O spijt/O en/O stapt/O hij/O dronken/O in/O zijn/O auto/O ./O Ondertussen/O is/O een/O wat/O oudere/O echtpaar/O ,/O dat/O door/O omstandigheden/O in/O tijdnood/O verkeert/O ,/O op/O weg/O naar/O hun/O cruiseschip/O ./O Bij/O een/O stoplicht/O rijdt/O de/O dronken/O man/O het/O echtpaar/O van/O achteren/O aan/O ./O Acteurs/O :/O Reinout/PER Bussemakers/PER ,/O Carolina/PER Mout/PER ,/O Will/PER van/O Selst/PER ,/O Marlies/PER van/PER Alcmaer/PER ,/O Kees/PER Coolen/PER ,/O Erik/PER de/PER Vries/PER ,/O Martin/PER Schwab/PER en/O Martin/PER van/O Tulder.TITELANNOTATIE/LOC :/O Zoetermeer/LOC 
