Serie/MISC op/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O gebasseerde/O televisiedrama's/O ./O Verteller/O :/O Menno/PER Bentveld/PER ./O In/O deze/O aflevering/O :/O de/O zoon/O van/O Wouter/PER is/O voor/O een/O trainingweekend/O uit/O gekozen/O ./O Zijn/O vrouw/O wil/O dat/O weekend/O weg/O maar/O Wouter/PER moet/O nog/O een/O wedstrijd/O spelen/O ./O Tijdens/O deze/O wedstrijd/O loopt/O hij/O een/O gescheurde/O achillespees/O op/O ./O Acteurs/O :/O Sander/PER de/O Heer/LOC ,/O Perla/PER Thissen/PER ,/O Susan/PER Visser/PER ,/O Eric/PER de/PER Visser/PER ,/O Joost/PER Boer/PER ,/O Younes/PER van/PER Ruth/PER ,/O Hylke/PER van/O Sprundel/LOC en/O Theo/PER van/O Groningen/LOC ./O 
