StereoSerie/PER op/O waargebeurde/O verkeersongelukken/O gebaseerde/O televisiedrama's/O ./O Verteller/O :/O Menno/PER Bentveld/PER ./O In/O deze/O aflevering/O :/O sterke/O concurrentie/O bij/O een/O regionaal/O radiostation/O krijgt/O een/O racistische/O inslag/O ./O Een/MISC muziekprogramma/O Black/PER Box/PER van/O Marvin/PER ,/O een/O Surinaamse/ORG diskjockey/O ,/O wordt/O zeer/O populair/O waardoor/O Piet/PER ,/O zijn/O blanke/O collega/O ,/O zijn/O zendtijd/O gedeeltelijk/O moet/O afstaan/O ./O Piet/PER zoekt/O steun/O bij/O kennissen/O uit/O het/O crimineel/O milieu/O die/O Marvin/PER moeten/O wegpesten/O ./O Eea/LOC eindigt/O in/O een/O climax/O wanneer/O fietser/O (/O Piet/PER )/O wordt/O geschept/O door/O een/O onoplettende/O automobilist/O (/O broer/O van/O Marvin/PER )/O die/O zijn/O portier/O plotseling/O opent/O ./O Voor/O acteurs/O zie/O persoonsnamenveld/O ./O 
