FalseFalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O hoe/O verandering/O van/O verkeersregels/O vaak/O oudere/O mensen/O in/O verwarring/O brengt/O ./O Kasper/PER probeert/O zijn/O vriend/O uit/O een/O depressie/O te/O halen/O en/O neemt/O hem/O mee/O naar/O een/O feest/O ./O Onderweg/O krijgen/O ze/O een/O ongeluk/O waarbij/O een/O oudere/O man/O de/O dood/O vindt/O ./O Met/MISC :/O Joop/PER Doderer/PER ,/O Coby/PER Timp/PER ,/O Christo/PER van/PER Klaveren/PER ,/O Hans/PER Breetveld/PER ea./O 
