Hersengymnastiek/PER de/O oudste/O radioquiz/O van/O Europa/LOC ./O (/O Als/O progr.voorbeeld/O )/O ./O Dit/O maal/O de/O laatste/O uitzending/O van/O het/O 50ste/O seizoen/O waarin/O het/O gaat/O om/O de/O verkiezing/O van/O het/O '/O Meesterbrein/MISC '/O ,/O de/O knapste/O kop/O uit/O de/O beste/O ploegen/O van/O het/O afgelopen/O jaar/O ./O Tien/O kandidaten/O doen/O hier/O aan/O mee/O en/O moeten/O 25/O vragen/O beantwoorden.Bon/O :/O 86503/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAVijftigste/O seizoen/O '/O Hersengymnastiek/MISC '/O 1987-1988.Laatste/MISC uitzending/O van/O het/O vijftigste/O seizoen/O van/O '/O Hersengymnastiek/MISC '/O ./O Met/MISC de/O verkiezing/O van/O het/O '/O Meesterbrein/MISC '/O ,/O de/O knapste/O kop/O uit/O de/O beste/O ploegen/O van/O het/O jaar/O 1988/O ./O Tien/O kandidaten/O doen/O mee/O en/O beantwoorden/O schriftelijk/O 25/O vragen/O ./O Na/PER afloop/O wordt/O de/O winnaar/O bekend/O gemaakt/O ,/O inclusief/O een/O gesprekje/O met/O de/O winnaar/O ./O Spelleider/PER Lex/PER Braamhorst/PER stopt/O na/O ruim/O 36/O jaar/O met/O presenteren/O van/O '/O Hersengymnastiek/MISC '/O ./O 
