Integrale/O opname/O van/O het/O radioprogramma/O '/O Hersengymnastiek/PER '/O ./O Wedstryd/LOC tussen/O de/O teams/O van/O het/O Sint/PER Maartens/PER college/O uit/O Maastricht/LOC en/O de/O Landinrichtingsdienst/ORG uit/O Utecht/PER ./O Spelleiders/PER Gerard/PER Sonder/PER en/O Lex/PER Braamhorst.Bon/PER :/O 49059/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAVeertigste/O seizoen/O '/O Hersengymnastiek/MISC '/O 1982-1983.Wedstrijd/PER tussen/O de/O teams/O van/O het/O Sint-Maartenscollege/ORG uit/O Maastricht/LOC en/O de/O Landinrichtingsdienst/ORG uit/O Utrecht/LOC ./O Spelleider/PER Jan/PER van/O Herpen/LOC heeft/O na/O 34/O jaar/O plaatsgemaakt/O voor/O Geard/PER Sonder/PER ./O 
