FalseFalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O stapt/O een/O meisje/O met/O haar/O vriendin/O overstuur/O in/O de/O auto/O nadat/O ze/O ontdekt/O heeft/O dat/O haar/O vriend/O vreemd/O gaat/O ./O Tegelijkertijd/O rijdt/O Jacob/PER met/O zijn/O broer/O naar/O huis/O na/O een/O bezoek/O aan/O hun/O overleden/O vader/O ./O Beiden/O nemen/O teveel/O risico/O bij/O een/O stoplicht/O wat/O leidt/O tot/O een/O ongeluk/O met/O drie/O gewonden/O ./O Met/MISC :/O Willemijn/PER van/O der/O Ree/PER ,/O Kim/PER Coppes/PER ,/O Han/PER Römer/PER ,/O Titus/PER Tiel/PER Groenestege/PER ea./O 
