FalseFalseFalseSerie/MISC televisiedrama's/O ,/O in/O opdracht/O van/O Veilig/ORG Verkeer/ORG Nederland/ORG ,/O gebaseerd/O op/O waargebeurde/O (/O verkeers/O )/O ongelukken/O ,/O ingeleid/O en/O afgekondigd/O door/O Jan/PER Douwe/PER Kroeske/PER ./O In/O deze/O aflevering/O vieren/O drie/O vrienden/O hun/O jaarlijkse/O uitstapje/O ./O Overvloedig/O alcoholgebruik/O leidt/O tot/O een/O ongeluk/O waarbij/O twee/O vrienden/O levend/O verbranden/O ./O Met/MISC :/O George/PER van/PER Houts/PER ,/O Leopold/PER Witte/PER ,/O Ruurt/PER de/PER Maesschalck/PER ,/O Jack/PER Vecht/PER ,/O Elja/PER Pelgrom/PER ,/O Joris/PER Putman/PER ,/O ea.TITELANNOTATIE/MISC :/O Noordwijk/LOC 
