Speurtocht/LOC naar/O uit/O het/O oog/O verloren/O vrienden/O en/O familieleden/O ./O Deze/O aflevering/O :/O op/O zoek/O naar/O drie/O oud-mariniers.Opgenomen/O als/O programmavoorbeeld/O ./O Bon/PER :/O 9609/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/LOC ook/O wk50/O 1987Henk/LOC van/O Alten/PER zoekt/O drie/O voormalig/O collega-mariniers.Henk/O van/O Alten/PER organiseert/O een/O reünie/O voor/O 33/O oud-mariniers/O op/O 9/O januari/O 1988/O ./O Drie/MISC van/O hen/O heeft/O hij/O nog/O niet/O gevonden/O ./O Het/O gaat/O om/O mannen/O die/O hij/O meer/O dan/O dertig/O jaar/O geleden/O uit/O het/O oog/O verloren/O is/O ./O 
