Gast/O in/O Volgspot/LOC ,/O de/O komiek/O Andre/PER van/PER Duin/PER ./O De/LOC eerste/O helft/O van/O het/O programma/O belt/O Andre/PER vanuit/O de/O auto/O ,/O die/O hem/O naar/O de/O Hilversumse/LOC studio/O brengt/O ./O Tussendoor/O worden/O wat/O plaatjes/O van/O Andre/PER gedraaid/O ./O Om/O 00.29/O komt/O hij/O in/O de/O studio/O !/O Bon/PER :/O 94002/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAInterview/ORG met/O komiek/O André/PER van/PER Duin.Aart/PER van/O Bergeijk/LOC interviewt/O de/O komiek/O André/PER van/PER Duin/PER ./O Aanleiding/O is/O de/O revue/O '100/O Jaar/PER Carré/PER '/O ./O Autotelefoon/MISC Het/MISC eerste/O half/O uur/O levert/O André/PER via/O de/O autotelefoon/O een/O bijdrage/O ,/O vanuit/O de/O auto/O die/O hem/O naar/O de/O Hilversumse/LOC studio/O brengt/O ./O Tussendoor/O draait/O Van/PER Bergeijk/PER plaatjes/O van/O André/PER ./O Het/O laatste/O half/O uur/O heeft/O plaats/O in/O de/O studio/O ./O 
