Gesprek/O met/O zangeres/O Martine/PER Bijl/PER ,/O afgewisseld/O met/O muziek/O en/O cabaretfragmenten.Bon/O :/O 94983/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HAStudiogesprek/LOC met/O cabaretière/O Martine/PER Bijl.Aart/PER van/O Bergeijk/LOC interviewt/O Martine/PER Bijl/PER ,/O cabaretière/O en/O zangeres/O ,/O afgewisseld/O met/O muziek/O en/O cabaretfragmenten/O uit/O haar/O shows/O ./O 
