Fragmenten/O uit/O Ischa/PER Meyer's/PER theatershow/O in/O Frascati/LOC en/O delen/O uit/O de/O nieuwjaarsconference.Bon/O :/O 16478/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAIscha/PER in/O het/O theater/O ./O Dit/O is/O een/O bijzondere/O aflevering/O van/O Ischa/PER die/O bestaat/O uit/O een/O compilatie/O van/O zijn/O optredens/O in/O het/O theater/O ./O Te/PER beluisteren/O zijn/O fragmenten/O uit/O Ischa's/MISC theatershow/O in/O het/O Amsterdamse/MISC theater/O Frascati/PER en/O stukken/O uit/O zijn/O nieuwjaarsconference/O ./O 
