Kinderen/MISC praten/O met/O Annie/PER M.G.Schmidt/PER over/O haar/O werk/O ./O (/O Deel/O 1/O en/O Deel/PER 2).Bon/PER :/O 86859/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HADe/O schrijfster/O Annie/PER M.G./PER Schmidt.Als/PER voorbijgangers/O op/O straat/O wordt/O gevraagd/O of/O zij/O een/O gedichtje/O van/O Annie/PER M.G./PER Schmidt/PER kennen/O ,/O denken/O ze/O allemaal/O meteen/O aan/O '/O Dikkertje/MISC Dap/MISC '/O ./O De/O schrijfster/O is/O 75/O jaar/O geworden/O en/O vertelt/O in/O '/O NOS/ORG Kindermagazine/ORG '/O over/O haar/O werk/O ./O 
