Vanuit/O vier/O plaatsen/O in/O Nederland/LOC ,/O met/O ondere/O andere/O de/O verkiezing/O van/O de/O Paperclipband/MISC van/O het/O jaar/O ,/O met/O de/O groepen/O :/O Browns/PER Daughter/PER (/O ?/O )/O ,/O Kleur/O en/O Charlotte/PER (/O ?/O )/O ./O Bij/O de/O briefkaartuitslag/O staat/O Charlotte/PER voor/O en/O na/O telling/O van/O de/O stemmen/O op/O lokatie/O blijken/O ze/O ook/O winnaar/O !/O Met/MISC tevens/O interview/O met/O Cliff/PER Richard/PER n.a.v./O zijn/O kersthit/O ./O Opgenomen/O als/O programmavoorbeeld.Bon/O :/O 5005/O Bijzonderheden/LOC :/O opname/O uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAVerkiezing/MISC Paperclipband/MISC van/O het/O jaar/O ./O Uitzending/O vanuit/O vier/O plaatsen/O in/O Nederland/LOC ./O Centraal/LOC staat/O de/O verkiezing/O van/O de/O Paperclipband/MISC van/O het/O jaar/O ./O Cliff/PER Richard/PER wordt/O geïnterviewd/O over/O zijn/O Kersthit/MISC ./O 
