FalseFalseEucharistieviering/MISC in/O de/O Petruskerk/LOC van/O de/O Pax/PER Christi-parochie/PER in/O Lelystad/LOC ./O Voorgangers/O zijn/O de/O omroeppastores/O Joke/PER Litjens/PER en/O Peter/PER Denneman/PER ./O Mmv/PER Pax/PER Christi-koor/PER olv/PER Herman/PER Rouw/PER ,/O Marion/PER Boshuizen/PER (/O orgel/O en/O piano/O )/O en/O Janine/PER Abbas/PER (/O fluit/O )/O ./O 
