De/PER 22ste/O aflevering/O met/O bijdragen/O vanuit/O China/LOC over/O de/O gebeurtenissen/O op/O het/O Plein/LOC van/O de/O Hemelse/MISC Vrede/MISC in/O Peking/LOC ./O Demonstratie/MISC van/MISC Chinese/MISC studenten/O wordt/O neergeslagen/O door/O gewelddadig/O optreden/O van/O het/O Chinese/MISC leger.Bon/O :/O 9759/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAChinese/MISC leger/O grijpt/O in/O bij/O studentenprotest/O in/O Peking/LOC ./O Aandacht/O voor/O de/O gebeurtenissen/O op/O het/O Plein/LOC van/O de/O Hemelse/MISC Vrede/MISC in/O Peking/LOC ./O Een/O demonstratie/O van/O Chinese/MISC studenten/O is/O neergeslagen/O door/O het/O Chinese/MISC leger/O ./O Hierbij/O zijn/O ook/O doden/O gevallen/O ./O Correspondent/PER Gert/PER van/O Brakel/LOC beschrijft/O uitgebreid/O de/O situatie/O ./O 
