Hollands/MISC Glorie/MISC -/O Krijn/PER Torringa/PER onvangt/O Nederlandse/MISC artiesten/O +/O radiospelletje/O '/O Toontje/PER Hoger/PER '/O ./O (/O Als/O programmavoorbeeld).Bon/O :/O 89303/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HAVanuit/LOC Winterswijk/LOC met/O Loïs/PER Lane/PER en/O Willem/PER Duyn.Live-uitzending/PER vanuit/O cultureel/O centrum/O Eucalypta/PER in/O Winterswijk/LOC ./O Speciale/O gasten/O zijn/O de/O scholieren/O van/O de/O Middelbaar/LOC Agrarische/LOC School/LOC en/O de/O Mondriaan/PER Mavo/PER in/O Winterswijk/LOC ./O Met/MISC optredens/O van/O René/PER Schuman/PER ,/O Willem/PER Duyn/PER ,/O Loïs/PER Lane/PER en/O Normaal/LOC ./O 
