Verzoekplaten/PER van/O en/O voor/O zieken.Opgenomen/O als/O programmavoorbeeld/O ./O Bon/PER :/O 2680/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG (/O week/O 50/O 1987/O )/O De/O muzikale/O fruitmand/O op/O popzender/O Hilversum/LOC 3.Bep/O van/O Reij/PER presenteert/O het/O programma/O op/O notabene/O de/O popzender/O Hilversum/LOC 3/O ./O Met/MISC nummers/O die/O als/O strekking/O hebben/O '/O als/O ik/O maar/O weet/O dat/O hier/O mijn/O weg/O door/O u/O heer/O wordt/O berijdt/O '/O en/O '/O ga/O niet/O alleen/O door/O het/O leven/O want/O die/O last/O is/O u/O te/O zwaar/O '/O ./O 
