FalseFalseEucharistieviering/MISC in/O het/O Cenakel/LOC in/O Soesterberg/LOC ./O Voorgangers/O zijn/O de/O omroeppastores/O Joke/PER Litjens/PER ,/O Ben/PER Verberne/PER en/O Peter/PER Denneman/PER ./O Mmv/PER Schola/PER van/O '/O t/O Cenakel/PER olv/PER Herman/PER Rouw/PER en/O Marion/PER Boshuizen/PER (/O piano/O en/O orgel/O )/O ./O 
