Deze/O aflevering/O :/O 00.00-00.17.44/O :/O blunders/O ,/O foutjes/O en/O missers/O op/O radio/O en/O TV/ORG ./O 00.18.27/O Zomerdok/MISC :/O over/O partners/O van/O multiple/O sclerose/O patienten.Bon/O :/O 38540/O Bijzonderheden/LOC :/O Prod/LOC ./O Legien/LOC Kromkamp/LOC ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HABloopers/O op/O radio/O en/O televisie.Speciale/O aandacht/O voor/O bloopers/O op/O radio/O en/O televisie/O ./O Nederlandse/MISC programmamakers/O vertellen/O in/O de/O studio/O leuke/O anekdotes/O ./O Uiteraard/O zit/O de/O uitzending/O boordevol/O grappige/O en/O soms/O hilarische/O fragmenten/O uit/O binnen-/O en/O buitenland/O ./O 
