FalseFalseRechtstreekse/PER uitzending/O van/O de/O eucharistieviering/O t.g.v./O Pasen/O in/O het/O Cenakel/LOC in/O Soesterberg/LOC met/O het/O ontsteken/O van/O het/O paasvuur/O ,/O binnendragen/O van/O de/O paaskaars/O ,/O schriftlezingen/O ,/O hernieuwing/O van/O de/O doopbelofte/O en/O doop/O ./O Voorgangers/O zijn/O de/O mediapastores/O Joke/PER Litjens/PER en/O Peter/PER Denneman/PER ./O Lectoren/PER :/O Marleen/PER van/PER Beusekom/PER en/O Annelie/PER Volger/PER ./O M.m.v./O Schola/O van/O '/O t/O Cenakel/O o.l.v./O Herman/PER Rouw/PER ,/O Marion/PER Boshuizen/PER (/O piano/O )/O en/O Janine/PER Abbas/PER (/O fluit/O )/O ./O 
