FalseFalseFalseFalseFalseFalseEucharistieviering/MISC in/O de/O Petruskerk/LOC van/O de/O Pax/PER Christi/PER parochie/O in/O Lelystad/LOC ./O Voorgangers/O :/O omroeppastores/O Joke/PER Litjens/PER ,/O Peter/PER Denneman/PER ,/O Adri/PER Verweij.TD66587/O &slash;/O AR52591/O &slash;/O V52591/ORG TC/ORG 23:14:44/O -/O 00:14:52/O TD66576/O &slash;/O AR45434/O &slash;/O V45434/ORG TC/ORG 00:10:00/O -/O 00:19:45/O 
