Verzoekplatenprogramma.Bon/PER :/O 42211/O Bijzonderheden/LOC :/O Opname/O uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAVerzoekplaten/O met/O warempel/O ook/O .../O '/O Waarheen/MISC ,/O waarvoor/O '/O !/O Met/MISC muziek/O van/O Ciska/PER Peters/PER en/O Aristakes/PER (/O '/O Kom/MISC in/O mijn/O armen/O '/O )/O ,/O The/ORG Dubliners/ORG (/O '/O Thirty/MISC Foot/MISC Trailer/MISC '/O )/O en/O Berdien/PER Stenberg/PER met/O James/PER Last/PER (/O '/O Paris/ORG s'éveille/O )/O ./O Telkamp/LOC is/O bovendien/O niet/O te/O beroerd/O om/O haar/O eigen/O grootste/O succes/O op/O te/O zetten/O :/O '/O Waarheen/MISC ,/O waarvoor/O '/O ./O 
