Integrale/O opname/O van/O het/O bewegingsprogramma/O '/O NOS-Sportief/MISC '/O ./O Met/MISC interviews/O over/O de/O verkoop/O van/O frites/O e.d/O op/O school/O en/O de/O (/O lichaams/O )/O oefeningen/O ./O (/O Deze/O aflevering/O is/O 30/O juli/O 1988/O herhaald/O )/O Bon/PER :/O 1131/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HALeerlingen/O eten/O te/O vet/O en/O te/O zoet/O ./O Leraren/O van/O een/O scholengemeenschap/O in/O Gelre/LOC onderzoeken/O de/O invloed/O die/O scholen/O hebben/O op/O het/O voedingspatroon/O van/O leerlingen/O ./O Die/O eten/O te/O vet/O en/O te/O zoet/O en/O nuttigen/O bovendien/O te/O veel/O alchol/O ./O Zaken/ORG die/O slecht/O zijn/O voor/O de/O gezondheid/O op/O latere/O leeftijd/O ./O En/O oefeningen/O voor/O de/O kuiten/O en/O onderbenen/O ./O 
