De/O aankomst/O van/O Ayatollah/PER Khomeini/PER op/O het/O vliegveld/O in/O Teheran/LOC en/O vertrek/O van/O de/O Sjah/MISC ./O Met/MISC in/O de/O studio/O een/O Iraanse/MISC tolk/O &slash;/O deskundige/O en/O (/O telefonisch/O )/O verslag/O door/O Michiel/PER Matser/PER vanuit/O Teheran.Het/LOC item/O is/O gekopieerd/O op/O cd/O en/O gearchiveerd/O onder/O nr/O HAC-2726/ORG ./O Bon/PER :/O 682/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAAankomst/O van/O Ayatollah/PER Khomeini/PER en/O vertrek/O van/O Sjah.De/PER aankomst/O van/O Ayatollah/PER Khomeini/PER op/O het/O vliegveld/O in/O Teheran/LOC en/O het/O vertrek/O van/O de/O Sjah/MISC ./O Met/MISC in/O de/O studio/O een/O Iraanse/MISC tolk/O &slash;/O deskundige/O en/O (/O telefonisch/O )/O verslag/O door/O Michiel/PER Matser/PER vanuit/O Teheran/LOC ./O 
