Live/MISC uit/O Rotterdam/LOC ,/O de/O 338ste/O en/O laatste/O uitzending/O van/O De/ORG Schuurpapier/ORG ./O (/O Als/O progr.vb.).Bon/O :/O 93749/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HALaatste/MISC aflevering.De/O laatste/O aflevering/O ./O Kinderen/MISC die/O zelf/O hebben/O meegewerkt/O aan/O '/O De/MISC schuurpapier/O '/O komen/O vertellen/O hoe/O zij/O dat/O hebben/O ervaren/O ./O Sommigen/O zijn/O inmiddels/O zelf/O geen/O kind/O meer/O ./O 
