Een/O gesprek/O over/O het/O hoorspel/O met/O Frank/PER Oosterbroek/PER ,/O hoorspelverzamelaar/O en/O fan/O ,/O Beer/PER Gertenbach/PER ,/O (/O hoorspel/O )/O technicus/O en/O Hans/PER Karstenbach/PER ,/O hoorspel-acteur/O en/O regisseur.Bon/O :/O 7693/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAAandacht/O voor/O het/O Omroepmuseum/LOC en/O het/O hoorspel.Reportage/O over/O het/O Nederlands/MISC Omroepmuseum/MISC in/O Hilversum/LOC ./O Verslaggeeefster/PER Rémi/PER van/O der/O Elzen/PER laat/O zich/O door/O PR-dame/PER Marieke/PER Veen/PER rondleiden/O door/O de/O radiohistorie/O ./O Verder/O aandacht/O voor/O het/O hoorspel/O ./O Interviews/O met/O een/O hoorspelverzamelaar/O ,/O de/O radiotechnicus/O Beer/PER Gertenbach/PER en/O Hans/PER Karsenbarg/PER ,/O hoorspel-acteur/O en/O regisseur/O ./O 
