Een/O gesprek/O met/O A./PER Elpert/PER (/O pseud/O ./O Haring/PER Arie/PER )/O ,/O onderwereldkoning/O ,/O over/O zyn/O vierde/O boek/O '/O De/O &slash;/O sarcast/O &slash;/O '/O ./O Bon/PER :/O 11537/O Bijzonderheden/LOC :/O Opname/O uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAHaring/PER Arie/PER doet/O boekje/O open.Een/O leuk/O gesprek/O met/O A./PER Elpert/PER over/O zijn/O vierde/O misdaadroman/O ./O Daarvoor/O heeft/O de/O schrijver/O (/O pseudoniem/O Haring/PER Arie/PER )/O uit/O zijn/O eigen/O criminele/O leven/O geput/O ./O De/O '/O onderwereldkoning/O van/O de/O Wallen/LOC '/O heeft/O immers/O heel/O wat/O meegemaakt/O ./O 
