Een/O literair/O zelfportret/O van/O de/O schryver/O Rudy/PER Kousbroek.Bon/PER :/O 11537/O Bijzonderheden/LOC :/O Opname/O uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HAZelfportret/PER Rudy/PER Kousbroek.Een/PER literair/O zelfportret/O van/O schrijver/O Rudy/PER Kousbroek/PER naar/O aanleiding/O van/O de/O nominatie/O voor/O de/O AKO-literatuurprijs/MISC ,/O voor/O zijn/O boek/O '/O De/O onmogelijke/O liefde/O '/O ./O Braak/PER Rudy/PER Kousbroek/PER werd/O in/O Indonesië/LOC geboren/O ./O Tijdens/O de/O Tweede/MISC Wereldoorlog/MISC was/O hij/O geïnterneerd/O in/O een/O Jappenkamp/LOC ./O Hij/O zat/O op/O het/O Amsterdams/ORG Lyceum/ORG ,/O waar/O hij/O Remco/PER Campert/PER leerde/O kennen/O ./O Zij/O richtten/O in/O 1950/O het/O tijdschrift/O '/O Braak/PER '/O op/O ./O 
