Wio/PER Joustra/PER bericht/O over/O het/O neergestorte/O Panam/PER vliegtuig/O by/O het/O Schotse/MISC Lockerbie.Bon/MISC :/O 50346/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HAPanAm-vliegtuig/MISC neergestort/O in/O Lockerbie.Bij/LOC het/O Schotse/LOC plaatsje/O Lockerbie/LOC is/O een/O Boeing/ORG 747/ORG van/O de/O Amerikaanse/MISC vliegmaatschappij/O PanAm/LOC neergestort/O ./O Alle/ORG inzittenden/O zijn/O omgekomen/O en/O ook/O in/O Lockerbie/LOC zelf/O zijn/O doden/O gevallen/O ./O Verslaggever/O Wio/PER Joustra/PER probeert/O de/O situatie/O ter/O plekke/O te/O schetsen/O ./O Veel/O is/O nog/O onbekend/O over/O de/O ramp/O met/O het/O vliegtuig/O ./O 
