Toespraken/O gericht/O tot/O de/O leden/O van/O de/O Bijzonder/ORG Vrijwillige/ORG Landstorm/ORG (/O BVL/ORG )/O ./O Registratie/O van/O fragmenten/O uit/O twee/O ministeriële/O toespraken/O ./O Minister/O H./PER van/PER Boeyen/PER (/O Binnenlandse/ORG Zaken/ORG )/O licht/O de/O aard/O van/O de/O Landstormer/PER toe/O :/O deze/O is/O geroepen/O om/O volk/O ,/O vaderland/O en/O vorstin/O te/O dienen/O ./O Het/O motto/O van/O de/O Landstormers/PER luidt/O :/O '/O We/O willen/O dienen/O '/O ./O Ook/PER de/PER Oranjes/PER hebben/O het/O volk/O gediend/O (/O fragment/O )/O ./O Aankondiging/O van/O de/O tweede/O spreker/O ./O Minister/O J./PER van/PER Dijk/PER (/O Defensie/ORG )/O meldt/O in/O slot/O van/O toespraak/O dat/O deze/O bijeenkomst/O plaats/O vindt/O ter/O voorbereiding/O van/O de/O viering/O van/O het/O veertigjarig/O regeringsjubileum/O van/O koningin/O Wilhelmina/PER ./O Tevens/O bestaat/O de/O BVL/ORG zelf/O twintig/O jaar.OudSFW/O :/O C31088/O &slash;/O 26-3071/O ,/O 26-3072/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 42686/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
