(/O 1939/O ,/O exacte/O datum/O onbekend/O )/O FalseFragmenten/MISC van/O reportage/O vanuit/O het/O Concertgebouw/LOC over/O het/O jaarlijkse/O bal/O gehouden/O ten/O bate/O van/O het/O Pensioenfonds/MISC voor/O artiesten/O van/O het/O Concertgebouworkest/ORG ./O De/ORG verslaggever/O geeft/O een/O impressie/O van/O dit/O jaarlijkse/O societygebeuren/O ./O Acteur/O Cees/PER Laseur/PER presenteert/O het/O programma/O in/O de/O grote/O zaal/O ./O Hij/O kondigt/O '/O The/MISC Ramblers/MISC '/O aan/O ,/O die/O een/O dansnummer/O spelen/O ./O Het/O publiek/O danst/O op/O muziek/O uit/O '/O Die/ORG Fledermaus/ORG '/O gespeeld/O door/O het/O Concertgebouworkest/LOC ./O Een/O deel/O van/O het/O Concertgebouworkest/LOC speelt/O tangomuziek/O ./O Een/O luisterwedstrijd/O is/O georganiseerd/O ,/O waarbij/O schilderijen/O de/O parafrase/O op/O een/O bekend/O muziekstuk/O toelichten/O ./O Diverse/O beroemde/O fragmenten/O ,/O uitgevoerd/O op/O drie/O vleugels/O ,/O passeren/O ,/O zoals/O :/O '/O Carnaval/MISC des/O animaux/O '/O ,/O '/O De/MISC vliegende/O Hollander/MISC '/O ,/O '/O Die/ORG Walküre/ORG '/O ./O In/O de/O kleine/O zaal/O voeren/O beroepskrachten/O en/O amateurs/O cabaret/O uit/O ./O Het/O lukt/O de/O verslaggever/O nauwelijks/O om/O aanzienlijken/O op/O het/O feest/O te/O verlokken/O tot/O een/O interview/O ./O [/O Leo/PER ]/O Aletrino/PER ,/O literair/O medewerker/O van/O de/O PHOHI/ORG ,/O en/O zijn/O vrouw/O zijn/O bereid/O tot/O een/O kort/O gesprek/O ./O In/O het/O holst/O van/O de/O nacht/O zingen/O de/O aanwezigen/O in/O de/O kleine/O zaal/O voor/O de/O luisteraars/O in/O Indië/LOC de/O liederen/O :/O '/O Geef/O mij/O maar/O Mengeltje/PER '/O [/O =/O dirigent/O Willem/PER Mengelberg/PER ]/O ,/O '/O Er/O is/O nog/O nooit/O een/O Deliaan/MISC .../O '/O en/O '/O We/O gaan/O nog/O niet/O naar/O huis'.OudSFW/O :/O C31104/O &slash;/O 26-3074/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O bevat/O ook/O materiaal/O niet/O bestemd/O voor/O uitzending/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O De/O opname/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 91320/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
