1939-00-00FalseIn/PER deze/O reportage/O is/O het/O de/O bedoeling/O dat/O de/O MS/PER '/O Koningin/MISC Emma/MISC '/O in/O Vlissingen/LOC te/O water/O wordt/O gelaten/O in/O het/O bijzijn/O van/O koningin/O Wilhelmina/PER ./O De/O heer/O Ruys/PER van/O de/O Koninklijke/ORG Maatschappij/ORG De/ORG Schelde/ORG die/O het/O schip/O bouwde/O heet/O de/O koningin/O welkom/O ./O De/O werf/O is/O de/O ook/O de/O marine/O dankbaar/O voor/O nieuwe/O opdrachten/O ./O Heer/LOC De/LOC Meester/LOC van/O de/O Stoomvaart/ORG Mij/ORG Zeeland/ORG aanvaardt/O het/O nieuwe/O schip/O ./O Het/O zal/O passagiers/O en/O post/O gaan/O vervoeren/O tussen/O Engeland/LOC en/O Nederland/LOC ./O De/PER '/O Koningin/PER Emma/PER '/O is/O een/O nieuwe/O aanwinst/O voor/O de/O Nederlandse/MISC vloot/O die/O in/O de/O Eerste/MISC Wereldoorlog/MISC was/O uitgedund/O ./O Een/O verslag/O van/O de/O activiteiten/O rond/O de/O tewaterlating/O volgt/O ./O Na/PER het/O Wilhelmus/PER worden/O de/O touwen/O gekapt/O ,/O maar/O het/O schip/O wil/O niet/O van/O stapel/O lopen/O ./O Ook/MISC hydraulische/O persen/O krijgen/O het/O schip/O niet/O van/O zijn/O plaats/O ./O De/O luisteraar/O krijgt/O in/O de/O tussentijd/O nadere/O informatie/O over/O het/O schip/O :/O het/O kan/O 18.000/O passagiers/O kan/O vervoeren/O en/O de/O hoge/O snelheid/O van/O 24/O knopen/O halen/O ./O De/O verslaggever/O meldt/O aan/O het/O slot/O van/O de/O reportage/O dat/O de/O koningin/O twee/O uur/O vergeefs/O heeft/O gewacht/O ./O De/PER Koningin/PER en/O de/O gasten/O verlaten/O onverrichterzake/O de/O eretribune/O ./O De/O reportage/O eindigt/O met/O goede/O wensen/O voor/O de/O tewaterlating/O van/O de/O '/O Koningin/LOC Emma'.OudSFW/LOC :/O C31017/LOC ./O Tewaterlating/LOC waarschijnlijk/O in/O januari/O 1939/O ongeveer/O ./O Deze/O opname/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 58522/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
