Een/O gesprek/O met/O filosoof/O Hans/PER Achterhuis/PER over/O zyn/O vak.Bon/O :/O 54467/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
