Integrale/O opname/O van/O een/O dienst/O in/O de/O Marturiakerk/LOC te/O Assen/LOC ter/O voorbereiding/O van/O de/O viering/O van/O wereldgebedsdag/O op/O 2/O maart/O ./O De/O liturgie/O is/O dit/O jaar/O afkomstig/O uit/O Zweden.Bon/LOC :/O 74973/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
