&slash;/O 1987-12-03/O &slash;/O 1987-12-17Progr/O ./O over/O "/O Nieuwbouw/LOC "/O (/O drie/O Delen/ORG )/O ./O Gesprekken/O met/O stedebouwkundigen/O o.a./O met/O Bart/PER van/O Gent/LOC en/O met/O enkele/O bewoners/O van/O nieuwbouw-wyken/O Zoetermeer/LOC en/O Almere.Bon/LOC :/O 95413/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
