Integrale/O opname/O van/O een/O dienst/O in/O de/O Ontmoetingskerk/LOC te/O Haarlem/LOC ter/O voorbereiding/O van/O de/O viering/O van/O Wereldgebedsdag/LOC op/O 7/O maart/O ./O De/O liturgie/O komt/O dit/O jaar/O uit/O Australië/LOC ,/O met/O als/O thema/O :/O "/O Kies/O dan/O het/O leven".Bon/O :/O 87453/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
