Vraaggesprek/LOC met/O prinses/O Juliana/PER en/O prins/O Bernhard/PER n.a.v./O hun/O vijftigjarig/O huwelijk.LET/ORG OP/ORG !/O !/O !/O Voor/O het/O gebruik/O van/O een/O stemfragment/O van/O een/O lid/O van/O het/O Koninklijk/LOC Huis/LOC moet/O toestemming/O aan/O de/O Rijksvoorlichtingsdienst/ORG worden/O gevraagd/O ./O Bon/PER :/O 91677/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
