Twaalf/ORG verhalen/O van/O Elias/PER Canetti/PER ,/O gelezen/O door/O de/O acteurs/O Siem/PER Vroom/PER ,/O Eric/PER Schneider/PER en/O Dolf/PER de/O Vries.Bon/LOC :/O 29111/O Bijzonderheden/LOC :/O Waarschijnlijk/O niet/O uitgezonden/O ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG ;/O HOORSPELEN/LOC 
