Forumgesprek/PER over/O de/O uitvoeringen/O van/O de/O Mattaus/MISC Passion/MISC te/O Naarden/LOC met/O dirigent/O Anthon/PER van/O der/O Horst/PER ./O Deelnemers/O aan/O het/O gesprek/O zyn/O o.a./O zangeres/O Erna/PER Spoorenberg/PER ,/O zangeres/O Annie/PER Hermes/PER ,/O organist/O Albert/PER de/PER Klerk/PER en/O zanger/O Guus/PER Hoekman/PER ./O Met/MISC muziekfragmenten.Bon/MISC :/O 15004/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
