Feestredes/MISC by/O het/O 40-jarig/O jubileum/O van/O de/O VVD/ORG ./O Op/ORG Band/ORG 1/ORG :/O Rede/PER van/PER L.Ginjaar/PER (/O voorz/O ./O )/O ,/O J.J.C.Voorhoeve/PER (/O fractievoorz/O ./O )/O ,/O en/O Rudolf/PER de/O Korte/LOC (/O vice-prem/O ./O )/O ./O Op/O Band/ORG 2/ORG staat/O de/O rede/O van/O Hans/PER Wiegel.Bon/PER :/O 46605/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
