Integrale/O opname/O van/O een/O dienst/O in/O de/O Doopsgezinde/LOC Kerk/LOC te/O Leeuwarden/LOC ter/O voorbereiding/O van/O de/O viering/O van/O wereldgebedsdag/O op/O 1/O maart/O ./O De/O liturgie/O is/O dit/O jaar/O afkomstig/O uit/O India/LOC ,/O met/O als/O thema/O :/O "/O Bidden/O en/O werken/O voor/O vrede".Bon/O :/O 81761/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
