Integrale/O opname/O van/O de/O kerstfeestviering/O van/O de/O Molukkers/MISC vanuit/O de/O Bethanienkerk/LOC te/O Bovensmilde/LOC ./O Thema/O :/O "/O Kasih/PER Jang/PER Membuahkan/PER Damai/PER "/O (/O "/O Gods/MISC liefde/O vrucht/O der/O vrede").Bon/O :/O 81720/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
