Een/O samenvatting/O van/O de/O Nationale/ORG viering/O naar/O aanleiding/O van/O de/O bevryding/O in/O het/O Koninklyk/ORG Theater/ORG Carre/ORG te/O Amsterdam.Bon/LOC :/O 52065/O Bijzonderheden/LOC :/O opname/O uit/O uitzending/O ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
