Acht/ORG programma's/O over/O het/O verschynsel/O liefde/O met/O stemfragm/O ./O van/O L.van/PER Naerssen/PER ,/O Th.Sandfort/LOC ,/O W.Zwanikken/LOC ,/O P.Vennix/LOC ,/O J.Frenken/LOC ,/O J.Schuyf/LOC ,/O R.Tielman/PER ,/O D.Haks/LOC ,/O L.v.d.Pol.Bon/LOC :/O 32890/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
