Uitreiking/O van/O de/O Nipkowschijf/MISC aan/O Marcel/PER van/PER Dam/PER en/O de/O Reiss-microfoon/MISC aan/O Karel/PER van/O de/O Graaf.Bon/LOC :/O 57670/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
