Een/O gesprek/O met/O voorzitter/O Marcel/PER van/PER Dam/PER naar/O aanleiding/O van/O de/O regeringsverklaring/O ,/O waarin/O gesproken/O wordt/O van/O een/O onveranderd/O beleid/O op/O cultureel/O terrein/O ,/O al/O zal/O ook/O daar/O op/O den/O duur/O niet/O te/O ontkomen/O zyn/O aan/O hogere/O toegangspryzen/O om/O kwaliteit/O en/O spreiding/O van/O de/O kunsten/O te/O handhaven.Bon/O :/O 86071/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
