Een/O nationaal/O programma/O met/O veel/O muziek/O ,/O in/O het/O teken/O van/O de/O bevryding/O ./O (/O Het/O programma/O werd/O uitgezonden/O van/O 07.02/O tot/O 20.00/O uur/O en/O omvat/O 9/O banden/O )/O Bon/PER :/O 32151/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
