Gerard/PER de/PER Vries/PER :/O 25/O jaar/O country/O &/O western/O muziek/O en/O verzoekplatenprogramma's.Bon/O :/O 3935/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
