Vraaggesprekken/PER met/O de/O Belgische/MISC regisseur/O Dirk/PER Tanghe/PER over/O zyn/O bewerking/O van/O Shakespeares/MISC '/O &slash;/O Romeo/PER en/O Julia/MISC &slash;/O '/O ,/O en/O met/O de/O Zuidafrikaanse/MISC cabaretier/O Pieter-Dirk/PER Uys/PER over/O zyn/O eerste/O one-man-show/O '/O &slash;/O Adapt/MISC or/O dye/O &slash;/O '/O ./O Bon/PER :/O 74297/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
