Troonrede/MISC 1989/O uitgesproken/O door/O Kon.Beatrix.Handelingen/ORG Tweede/ORG Kamer/ORG beschikbaar/O (/O Dossier/MISC VA1/MISC ,/O map/O 11/O )/O ./O Bon/PER :/O 10593/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
