&slash;/O 1988-05-04/O &slash;/O 1988-05-11Een/O driedelige/O registratie/O van/O het/O levenslief/O en/O levensleed-festival/O ter/O ere/O van/O de/O 200-ste/O aflevering/O ./O Een/O proeve/O van/O groeven/O tussen/O hoop/O en/O vrees/O ,/O samengesteld/O door/O Peter/PER Blanker/PER en/O Mia/PER Hecker.Bon/PER :/O 1574/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
