FalseFalseVraaggesprek/LOC met/O cabaretier/O Toon/PER Hermans.Bon/PER :/O 97669/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
