Reportage/MISC over/O de/O Marokkanen/MISC die/O gesneuveld/O zyn/O by/O de/O '/O slag/O om/O Zeeland/LOC '/O in/O 1940/O en/O over/O de/O honderden/O Marokkanen/MISC die/O krygsgevangen/O hebben/O gezeten/O in/O een/O drietal/O Zeeuwse/ORG kampen/O ./O Gesprekken/O met/O secretaris/O Haverhoek/LOC van/O het/O Zeeuwse/ORG Kapelle/ORG ,/O waar/O op/O de/O Centrale/PER Franse/PER begraafplaats/O ook/O Marokkanen/MISC en/O Algerynen/O begraven/O liggen/O ,/O met/O de/O heer/O Tuynman/PER uit/O Middelburg/LOC ,/O die/O als/O 12-jarige/O jongen/O contact/O had/O met/O Marokkaanse/MISC krygsgevangenen/O ,/O met/O de/O heer/O Werner/PER ,/O secretaris/O van/O de/O Stichting/ORG Samenwerkende/ORG Haagse/ORG Marokkanen/ORG ,/O die/O zich/O inzet/O voor/O een/O monument/O voor/O alle/O Marokkanen/MISC die/O in/O de/O stryd/O in/O Europa/LOC tydens/O de/O Tweede/MISC Wereldoorlog/MISC zyn/O omgekomen/O ,/O en/O met/O de/O heer/O Asjaboun/PER van/O die/O Stichting/ORG ,/O die/O hierover/O sprak/O met/O de/O Marokkaanse/MISC autoriteiten.Bon/O :/O 52046/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
