In/MISC '/O Voor/O wie/O niet/O kyken/O wil/O '/O is/O Fons/PER Janssen/PER te/O horen/O met/O delen/O uit/O de/O byzondere/O lezing/O ,/O die/O hy/O begin/O december/O hield/O ter/O gelegenheid/O van/O de/O aanbieding/O van/O de/O nieuwe/O Museumjaarkaart/LOC aan/O minister/O Brinkman.Bon/PER :/O 73573/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
