Een/O gesprek/O met/O Jaap/PER Boersma/PER ,/O directeur/O van/O de/O gemeentereiniging/O in/O Amsterdam/LOC ,/O en/O met/O cabaretier/O Jan/PER Blaaser.Bon/PER :/O 84759/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
