Programma/O over/O de/O vele/O indrukken/O die/O Hans/PER Citroen/PER als/O voormalig/O artistiek/O directeur/O van/O het/O Residentie/ORG Orkest/ORG in/O Den/LOC Haag/LOC in/O het/O verleden/O heeft/O opgedaan/O met/O dirigenten/O ./O Voorts/O een/O recent/O interview/O met/O Hans/PER Vonk/PER ,/O de/O huidige/O dirigent/O van/O het/O Residentie/ORG Orkest.Bon/ORG :/O 88175/ORG Reserveringen/ORG :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
