In/MISC memoriam/O Jan/PER de/O Haan/LOC ,/O (/O oud/O direkteur/O IKON/ORG )/O uitgesproken/O door/O Ds./PER W.J./PER Koole.Bon/PER :/O 6960/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG ;/O NIET/O GESELECTEERD/ORG HA/ORG 
