Een/O rede/O door/O fraktievoorzitter/O J.M./PER den/PER Uyl/PER tijdens/O de/O viering/O van/O het/O 40-jarig/O bestaan/O van/O de/O PvdA.Bon/MISC :/O 46600/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
