Als/O programmavoorbeeld.Bon/O :/O 26497/MISC Bijzonderheden/MISC :/O Cabaretprogramma/MISC met/O Andre/PER Meurs/PER ,/O Piet/PER Romer/PER en/O Els/PER Hillenius/PER ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
