Herinneringen/O van/O oud-verslaggever/O Herman/PER Felderhof.Bon/PER :/O 89952/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
