,/O 1987-05-13/O ,/O 1987-05-20/O ,/O 1987-05-27/O ,/O 1987-06-03Themaprogramma/MISC AIDS/MISC ./O Deel/O 1/O :/O VA-4879/LOC ,/O deel/O 2/O :/O VA-4880/MISC ,/O deel/O 3/O :/O VA-4881/O ,/O deel/O 4/O :/O VA-4882/O ,/O deel/O 5/O :/O VA-4883.Bon/PER :/O 93133/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/PER Bon/PER :/O 93635/PER Bon/PER :/O 41849/PER Bon/PER :/O 41958/PER Bon/PER :/O 42128/O 
