4/O Mei/PER programma/O ,/O dodenherdenking/O by/O het/O monument/O op/O de/O Dam/PER te/O Amsterdam.Bon/LOC :/O 47048/O Bijzonderheden/LOC :/O opname/O uit/O uitzending/O ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
