Gast/O aan/O tafel/O live/O (/O een/O NOVIB-Project/LOC )/O onder/O supervisie/O van/O Hans/PER Emmering/PER ./O (/O Draaiboek/MISC by/MISC de/MISC bon).Bon/MISC :/O 72099/O Bijzonderheden/LOC :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
