Juliana/PER 75/O jaar/O ,/O herhaling/O van/O Juliana/PER Regina/PER uit/O 1984.Bon/O :/O 92984/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
