Uitreiking/O van/O de/O Scheveningen/LOC Cabaret/LOC Prys/LOC 1986/O aan/O Adele/PER Bloemendaal/PER ./O De/ORG juryoordeelde/O ,/O dat/O Adele/PER met/O haar/O &slash;/O In/O korte/O broek/O &slash;/O het/O beste/O cabaretprogramma/O van/O het/O seizoen/O 1985-1986/O leverde.Bon/O :/O 36363/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
