Het/O "/O Paspoort-debat/O "/O in/O de/O 2e/ORG Kamer/ORG ./O Steekspel/O van/O o.a./O H.A.F.M.O/MISC van/O Mierlo/PER en/O Wim/PER Kok/PER over/O de/O kwestie/O van/O de/O verantwoordelykheid/O van/O staatssecr/O ./O P.R.H.M./O v.d./O Linden.Bon/PER :/O 53685/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
