FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1996/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 5/O donderdag/O 3/O oktober/O 06.50/O uur/O tot/O 00.00/O uur.Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Rond/O het/O Nieuws/ORG (/O NOS/ORG )/O veelal/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O '/O Nieuws/ORG '/O (/O NOS/ORG )/O :/O Elk/O heel/O uur/O t/O &slash;/O m/O 18.00/O ,/O 22.00/O &/O 23.55/O uur/O ./O */O 06.50/O '/O Pyjamapret/PER (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Kinderprogramma/O ./O Presentatie/O :/O (/O onbekend/O )/O ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR962-II/LOC */O 07.05/O '/O NOS-Sportief/MISC '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Ochtendgymnastiek/PER ./O Presentatie/O :/O Netty/PER Vos/PER ./O 07.30/O '/O Aktua/MISC '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Actualiteitenprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Marius/PER van/O Deventer/LOC en/O Yvonne/PER Wellink/PER ./O 09.02/O '/O Perspectief/MISC '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Freek/PER Simon/PER in/O gesprek/O met/O iemand/O die/O een/O eigen/O visie/O heeft/O over/O (/O de/O toekomst/O van/O )/O het/O mens/O zijn/O ./O Presentatie/O :/O Freek/PER Simon/PER ./O 10.02/O '/O Start/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Talent/O in/O de/O jaren/O negentig/O ./O Presentatie/O :/O (/O onbekend/O )/O ./O 10.30/O '/O Wat/O een/O taal/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Programma/O over/O taal/O in/O al/O haar/O aspecten/O ./O Presentatie/O :/O Hennie/PER Stoel/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR962-III/LOC */O 11.02/O '/O Een/O leven/O lang/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Portretten/O van/O wetenschappers/O of/O kunstenaars/O op/O leeftijd/O :/O Jan/PER de/PER Hartog/PER ./O Presentatie/O :/O Petra/PER van/O Hulsen/LOC ./O 12.02/O '/O Weldenkende/MISC mensen/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Debat/O ./O Presentatie/O :/O Max/PER van/O Weezel/LOC ./O 13.08/O '/O Bijlage/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Documentaire/O :/O '/O De/MISC verkrachter/O is/O spoorloos/O '/O ./O Over/MISC het/O politieonderzoek/O naar/O de/O Utrechtse/MISC verkrachter/O ./O Presentatie/O :/O Yvonne/PER Scholten/PER ./O 14.02/O '/O Kleur/MISC bekennen/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Martin/PER Simek/PER voert/O een/O niet/O alledaags/O gesprek/O met/O het/O Vrekken-echtpaar/MISC ./O Presentatie/O :/O Martin/PER Simek/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR962-IV/LOC */O 15.02/O '/O De/O wereld/O zingt/O Gods/MISC lof/O '/O (/O NCRV/ORG )/O ./O Gewijde/O muziek/O en/O felicitaties/O ./O Presentatie/O :/O (/O onbekend/O )/O ./O 16.02/O '/O Faros/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Cultureel-wetenschappelijk/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Harm/PER Oving/PER en/O Nelleke/PER Rademaker/PER ./O 17.05/O '/O Radio/ORG UIT/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Culturele/ORG actualiteiten/O rubriek/O ./O Met/MISC o.a./O aandacht/O voor/O toneelschrijfster/O Suzanne/PER van/O Lohuizen/LOC ,/O beeldend/O kunstenaar/O Frans/PER de/PER Wit/PER en/O dichter/O Robert/PER Anker/PER ./O Presentatie/O :/O Adeline/PER van/O Lier/LOC ./O 17.50/O '/O Uitzending/ORG politieke/O partijen/O '/O (/O PP/ORG )/O ./O CD/ORG ./O 18.08/O '/O Informatie/ORG in/O het/O Nederlands/MISC '/O (/O NMO/ORG )/O ./O Programma/O voor/O buitenlanders/O ./O 18.30/O '/O Religieus/MISC programma/O in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NMO/ORG )/O ./O Programma/O voor/O deze/O bevolkingsgroep/O ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR962-V/LOC */O 19.00/O '/O Nieuws/ORG in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nieuws/ORG voor/O buitenlanders/O ./O 19.45/O '/O Nieuws/ORG in/O het/O Marokkaans/MISC en/O Berbers/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nieuws/ORG voor/O buitenlanders/O ./O 20.30/O '/O Nieuws/ORG in/O het/O Chinees/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nieuws/ORG voor/O buitenlanders/O ./O 21.00/O '/O Telescoop/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Programma/O over/O computers/O ,/O nieuwe/O media/O ,/O communicatie/O en/O ruimtevaart/O ./O Presentatie/O :/O (/O onbekend/O )/O ./O 22.02/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Doordeweekse/MISC late-show/O ./O Met/MISC om/O 22.04/O '/O Het/MISC uitzicht/O '/O en/O om/O 22.10/O '/O Een/O gesprek/O '/O onder/O leiding/O van/O Sarah/PER Verroen/PER ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR962-VI/LOC */O 23.00/O Vervolg/ORG '/O De/ORG avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Met/MISC om/O 23.00/O uur/O '/O De/ORG wijde/O blik/O '/O van/O radiokunstenaar/O Mat/PER Wijn/PER ,/O 23.10/O '/O Portret/MISC van/O Fetisch/LOC Park/O '/O en/O om/O 23.45/O '/O De/MISC mannen/O van/O de/O radio/O '/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O 00.00/O '/O Volkslied/MISC '/O ./O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR962/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG in/O het/O beschrijvingsveld/O zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG klantenservice/O kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
