FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 4/O zondag/O 4/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur/O tot/O maandag/O 5/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O 07.00/O ,/O 09.00/O ,/O 10.00/O ,/O 12.30/O ,/O 14.00/O ,/O 18.00/O ,/O 20.00/O ,/O 00.00/O en/O 01.00/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 03.00/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Haffmans/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1238-II/LOC */O 07.02/O '/O Vroeg/MISC op/O 4/O '/O (/O NCRV/ORG )/O ./O Dagelijks/O ochtendmagazine/O ./O Presentatie/O :/O Gert/PER van/O Drimmelen/LOC ./O 08.30/O '/O De/O kleine/O kaart/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Kindermuziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Aad/PER van/PER Nieuwkerk/PER ./O 09.04/O '/O Laudate/MISC '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Gewijde/O muziek/O ./O Presentatie/O :/O Frits/PER Bloemink/PER ./O 10.04/O '/O Caroline/PER '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Populair-klassieke/O muziek/O op/O CD/ORG ./O Samenstelling/O :/O Joop/PER Stokkermans/PER ./O Presentatie/O :/O Caroline/PER Kaart/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1238-III/LOC */O 11.00/O '/O Ochtendconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Symfonisch/O repertoire/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER van/O den/O Boom/LOC ./O 12.32/O '/O Jonge/PER mensen/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Opnamen/O van/O jonge/O uitvoerende/O kunstenaars/O ./O Presentatie/O :/O Aad/PER van/PER Nieuwkerk/PER ./O 13.00/O '/O Klassiekenzo/MISC '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Muziekmagazine/MISC voor/O jongeren/O over/O klassieke/O muziek/O en/O aanverwante/O zaken/O ./O Presentatie/O :/O Roland/PER Kieft/PER ./O 14.04/O '/O Middagconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Symfonisch/O repertoire/O ./O Presentatie/O :/O Aad/PER van/PER Nieuwkerk/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1238-IV/LOC */O 15.00/O Vervolg/LOC '/O Middagconcert/LOC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Presentatie/O :/O Aad/PER van/PER Nieuwkerk/PER ./O 15.40/O '/O NPS/ORG Thema/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Muziek/ORG rond/O de/O historische/O figuur/O Faust/PER ./O Samenstelling/O :/O Marc/PER Wielaert/PER ./O Presentatie/O :/O Piet/PER Hein/PER van/O de/O Poel/PER ./O 16.30/O '/O Diskotabel/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Een/O panel/O bespreekt/O recent/O verschenen/O CD's/MISC ./O Presentatie/O :/O Vincent/PER van/PER Engelen/PER ./O 18.04/O '/O Fiori/MISC musicali/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Muziek/ORG uit/O Middeleeuwen/MISC ,/O Renaissance/MISC en/O vroeg-Barok/O ./O Presentatie/O :/O Audrey/PER van/O der/O Jagt/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1238-V/LOC */O 19.00/O '/O Jacco's/MISC keus/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Opera-/O en/O operettefragmenten/O ./O Presentatie/O :/O Jacco/PER van/O Renesse/LOC ./O 20.02/O '/O Muziek/ORG interaktief/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Een/O muzikaal/O wensprogramma/O met/O verzoeken/O van/O luisteraars/O uit/O het/O populair-klassieke/O repertoire/O ./O Presentatie/O :/O Aukelien/PER van/O Hoytema/LOC ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1238-VI/LOC */O 23.00/O '/O VPRO/ORG Jazz/ORG op/O 4/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Jazzprogramma/O ./O Samenstelling/O en/O presentatie/O :/O Vera/PER Vingerhoeds/PER ./O 00.02/O '/O Vincent/PER na/O middernacht/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nachtprogramma/O ./O Samenstelling/O :/O Riet/PER Hautvast/PER ./O Presentatie/O :/O Vincent/PER van/PER Engelen/PER ./O 01.05/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Maria/PER de/PER Rijck/PER ./O 03.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1238/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
