FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 5/O woensdag/O 30/O september/O 1998/O 06.50/O uur/O tot/O 00.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O elk/O heel/O uur/O t/O &slash;/O m/O 18.00/O uur/O en/O om/O 21.00/O ,/O 22.00/O ,/O 00.00/O en/O 07.30/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O stationcalls/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 06.50/O '/O Pyjamapret/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Kinderprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Kuiper/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1241-II/LOC */O 07.05/O '/O Sportief/MISC '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Gymnastiekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Netty/PER Vos/PER ./O 07.20/O '/O De/MISC tijd/O van/O je/O leven/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Ouderenprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Zoet/PER ./O 08.05/O '/O Wereldnet/MISC '/O (/O NPS/ORG &slash;/O WERELDOMROEP/O &slash;/O VPRO/ORG )/O ./O Live/MISC gesprekken/O met/O Nederlanders/MISC overal/O ter/O wereld/O ./O Presentatie/O :/O Fred/PER Stroobants/PER ./O 09.02-12.00/O '/O Dingen/LOC die/O gebeuren/O '/O (/O Overkoepelende/MISC titel/O )/O (/O KRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Mieke/PER Lamers/PER ./O Waarin/O om/O :/O 09.05/O '/O Postbus/O 900/O '/O ./O 09.12/O '/O Jong/PER en/O oud/O '/O ./O 10.02/O '/O Maatschappelijke/ORG kwesties/O '/O ./O 10.05/O '/O De/O column/O '/O ./O 10.30/O '/O Het/O portret/O '/O ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WRN1241-III/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 11.00/O Vervolg/PER van/O '/O Dingen/LOC die/O gebeuren/O '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Mieke/PER Lamers/PER ./O 11.02/O '/O Gezondheid/ORG '/O ./O 11.05/O '/O Uit/O de/O praktijk/O van/O medisch/O publiciste/O Heleen/PER Crul/PER '/O ./O 11.09/O '/O Het/O gesprek/O '/O ./O 11.50/O '/O Postbus/O 900/O '/O ./O 12.02/O '/O Debat/MISC op/O 5/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Discussieprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hildebrand/PER Bijleveld/PER ./O 13.05/O '/O De/MISC Radio/MISC 5-documentaire/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Documentaire/O ./O Samenstelling/O :/O Jos/PER Lubsen/PER ./O 14.02/O '/O Montaigne/PER '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Kunst-/LOC en/O cultuurprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Louis/PER Houët/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1241-IV/LOC */O 15.00/O Vervolg/ORG van/O '/O Montaigne/PER '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Louis/PER Houët/PER ./O 16.02/O '/O Glas/MISC in/O lood/O '/O (/O KRO/ORG &slash;/O RKK/MISC )/O ./O Christendom/MISC en/O cultuur/O ./O Presentatie/O :/O Arnold/PER Smeets/PER ./O 17.05/O '/O Radio/ORG Uit/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Machteld/PER Kooij/PER ./O 17.50/O '/O Zendtijd/MISC voor/O politieke/O partijen/O '/O (/O PP/ORG )/O :/O D66/ORG ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O 18.02/O '/O Schriftgeleerden/MISC '/O (/O KRO/ORG &slash;/O RKK/MISC )/O ./O Gesprek/O met/O theologen/O en/O andere/O denkers/O over/O hun/O ideeën/O en/O idealen/O ./O Interviewer/O :/O Noud/PER Smelt/PER ./O 18.25/O '/O Op/O verhaal/O komen/O '/O (/O KRO/ORG &slash;/O RKK/MISC )/O ./O Religieuze/ORG muziek/O op/O verzoek/O van/O luisteraars/O ./O Samenstelling/O :/O Gert/PER Bremer/PER ./O 18.45/O '/O In/O de/O ruimte/O van/O de/O psalmen/O '/O (/O KRO/ORG &slash;/O RKK/MISC )/O ./O Bijbelse/O meditaties/O ./O Presentatie/O :/O Kees/PER Waaijman/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1241-V/LOC */O 19.00/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ahmet/PER Azdural/PER ./O 19.45/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Marokkaans/MISC en/O Berbers/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ali/PER Lazrak/PER ./O 20.30/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Chinees/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Loi/PER Che/PER Rakhorst-Chan/PER ./O 21.02-22.00/O '/O Tot/O uw/O dienst/O '/O (/O Overkoepelende/MISC titel/O )/O (/O KRO/ORG &slash;/O RKK/MISC )/O ./O Informatie/ORG over/O liturgie/O en/O catechese/O ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O Waarin/O om/O :/O 21.02/O '/O Internationale/PER route/PER Pax/PER Christi/PER naar/O Ierland/LOC '/O 21.30/O '/O Boekbespreking/MISC '/O ./O 21.40/O '/O Ter/PER overweging/O '/O ./O 21.55/O '/O Scheepspraat/MISC '/O ./O 22.02/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1241-VI/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 23.00/O Vervolg/ORG van/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER ./O 00.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1241/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
