FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 5/O dinsdag/O 29/O september/O 1998/O 06.50/O uur/O tot/O 00.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O elk/O heel/O uur/O t/O &slash;/O m/O 18.00/O uur/O en/O om/O 21.00/O ,/O 22.00/O ,/O 00.00/O en/O 07.30/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O stationcalls/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 06.50/O '/O Pyjamapret/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Kinderprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Kuiper/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1240-II/LOC */O 07.05/O '/O Sportief/MISC '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Gymnastiekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Netty/PER Vos/PER ./O 07.20/O '/O De/MISC tijd/O van/O je/O leven/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Ouderenprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Zoet/PER ./O 08.05/O '/O Wereldnet/MISC '/O (/O NPS/ORG &slash;/O WERELDOMROEP/O &slash;/O VPRO/ORG )/O ./O Live/MISC gesprekken/O met/O Nederlanders/MISC overal/O ter/O wereld/O ./O Presentatie/O :/O Ton/PER van/O der/O Graaf/PER ./O 08.54/O '/O Snippers/MISC '/O (/O IKON/ORG )/O ./O Pastoraal/O programma/O ./O Presentatie/O :/O ds./O Judith/PER van/O der/O Werff/PER ./O 09.02-16.00/O '/O Villa/PER VPRO/PER op/O 5/O '/O (/O Overkoepelende/MISC titel/O )/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Informatief/O &slash;/O culturele/O radiobijlage/O ./O Interviews/O ,/O debatten/O ,/O reportages/O ,/O documentaires/O ,/O verhalen/O en/O live/O muziek/O uit/O de/O kelder/O van/O Villa/PER VPRO/PER ./O Presentatie/O :/O Stan/PER van/PER Houcke/PER ./O Waarin/O om/O :/O 09.02/O '/O De/O plek/O '/O ./O Berichten/O vanaf/O een/O locatie/O in/O Nederland/LOC ./O Presentatie/O :/O Gerrit/PER Kalsbeek/PER en/O Henk/PER van/O Middelaar/LOC ./O 10.02/O '/O Landgenoten/MISC '/O ./O Interview/ORG met/O een/O buitenlander/O die/O woont/O en/O werkt/O in/O Nederland/LOC ./O Interviewer/O :/O Ronald/PER van/O den/O Boogaard/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1240-III/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 11.02/O '/O Café/ORG De/ORG Wetenschap/ORG '/O ./O Recente/O ontwikkelingen/O op/O wetenschapsgebied/O worden/O besproken/O door/O een/O vast/O panel/O ./O Presentatie/O :/O Maarten/PER Evenblij/PER ./O 12.02/O '/O Debat/MISC op/O 5/O '/O ./O Discussieprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Sarah/PER Verroen/PER ./O 13.05/O '/O De/MISC Radio/MISC 5-documentaire/O '/O ./O Documentaire/O ./O Samenstelling/O :/O Rita/PER Brakel/PER ./O 14.02/O '/O Ongehoord/MISC '/O ./O Reisverhalen/O ./O Samenstelling/O :/O Michael/PER Jansen/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1240-IV/LOC */O 15.02/O '/O De/MISC connectie/O '/O ./O Discussieprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Piet/PER Piryns/PER ./O 16.02/O '/O Kleur/MISC bekennen/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Interviewprogramma/O ./O Interviewer/O :/O Martin/PER Simek/PER ./O 17.05/O '/O Radio/ORG Uit/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Kenneth/PER van/PER Zijl/PER ./O 17.50/O '/O Zendtijd/MISC voor/O politieke/O partijen/O '/O (/O PP/ORG )/O :/O RPF/ORG ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O 18.02/O '/O BNN's/MISC Jacuzzi/MISC '/O (/O BNN/ORG )/O ./O Themaprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Marjolein/PER Dekkers/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1240-V/LOC */O 19.00/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ahmet/PER Azdural/PER ./O 19.45/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Marokkaans/MISC en/O Berbers/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ali/PER Lazrak/PER ./O 20.30/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Chinees/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Loi/PER Che/PER Rakhorst-Chan/PER ./O 21.02/O '/O De/MISC wortels/O van/O het/O kwaad/O '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Serie/MISC over/O de/O nieuwe/O generatie/O cabaretmakers/O ./O Presentatie/O :/O Mieke/PER Jansen/PER ./O 21.30/O '/O De/MISC weekstaat/O '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Financieel-economisch/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Bert/PER Tielemans/PER ./O 22.02/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1240-VI/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 23.00/O Vervolg/ORG van/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O 00.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1240/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
