FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 5/O donderdag/O 1/O oktober/O 1998/O 06.50/O uur/O tot/O vrijdag/O 2/O oktober/O 1998/O 01.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O elk/O heel/O uur/O t/O &slash;/O m/O 18.00/O uur/O en/O om/O 21.00/O ,/O 22.00/O ,/O 00.00/O en/O 07.30/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O stationcalls/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 06.50/O '/O Pyjamapret/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Kinderprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Kuiper/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1242-II/LOC */O 07.05/O '/O Sportief/MISC '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Gymnastiekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Netty/PER Vos/PER ./O 07.20/O '/O De/MISC tijd/O van/O je/O leven/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Ouderenprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Marius/PER van/O Deventer/LOC ./O 08.05/O '/O Wereldnet/MISC '/O (/O NPS/ORG &slash;/O WERELDOMROEP/O &slash;/O VPRO/ORG )/O ./O Live/MISC gesprekken/O met/O Nederlanders/MISC overal/O ter/O wereld/O ./O Presentatie/O :/O Karin/PER van/O den/O Bogaert/PER ./O 09.02/O '/O Perspektief/MISC '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Interviewprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Freek/PER Simon/PER ./O 10.02/O '/O Start/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Talent/O in/O de/O jaren/O '/O 90/O ./O Presentatie/O :/O Kenneth/PER van/PER Zijl/PER ./O 10.30/O '/O Wat/O een/O taal/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Taalprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Henny/PER Stoel/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WRN1242-III/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 11.02/O '/O Een/O leven/O lang/O '/O ./O Interviewprogramma/O ./O Interviewer/O :/O Corinne/PER van/O den/O Hoeven/PER ./O 12.05/O '/O Debat/MISC op/O 5/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Discussieprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Anil/PER Ramdas/PER ./O 13.08/O '/O De/MISC Radio/MISC 5-documentaire/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Documentaire/O ./O Samenstelling/O :/O Willem/PER Davids/PER ./O 13.50/O '/O Een/O kort/O verhaal/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Een/O kort/O literair/O verhaal/O voorgelezen/O door/O een/O acteur/O of/O actrice/O ./O 14.02/O '/O De/O schatkamer/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Portret/O ./O Samenstelling/O en/O presentatie/O :/O Michel/PER van/O Bergen/LOC Henegouwen/LOC ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1242-IV/LOC */O 15.02/O '/O Sporen/MISC '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Cultuur-historisch/O programma/O ./O Interviewer/O :/O Ben/PER Kolster/PER ./O 15.45/O '/O De/MISC trots/O van/O de/O buurt/O '/O (/O RVU/ORG )/O ./O Zoektocht/O naar/O personen/O die/O hun/O buurt/O glans/O geven/O ./O Verslaggever/O :/O Edwin/PER van/O Laar/LOC ./O 16.02/O '/O Faros/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Cultureel-wetenschappelijk/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Harm/PER Oving/PER en/O Nelleke/PER Rademaker/PER ./O 17.05/O '/O Radio/ORG Uit/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Machteld/PER Kooij/PER ./O 17.50/O '/O Zendtijd/MISC voor/O politieke/O partijen/O '/O (/O PP/ORG )/O :/O CDA/ORG ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O 18.02/O '/O Nederlands/MISC '/O (/O NMO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O 18.30/O '/O Turks/MISC (/O religieus/O )/O '/O (/O NMO/ORG )/O ./O Programma/O n.a.v./O het/O vijfjarig/O bestaan/O van/O de/O NMO/ORG ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1242-V/LOC */O 19.00/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ahmet/PER Azdural/PER ./O 19.45/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Marokkaans/MISC en/O Berbers/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ali/PER Lazrak/PER ./O 20.30/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Chinees/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Loi/PER Che/PER Rakhorst-Chan/PER ./O 21.02/O '/O Telescoop/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Nieuwe/MISC media/O ,/O computers/O en/O communicatie/O ./O Presentatie/O :/O Ingrid/PER Drissen/PER ./O 22.02/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1242-VI/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O 23.00/O Vervolg/ORG van/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER en/O Wim/PER Brands/PER ./O 00.02/O '/O Nederlands/MISC '/O (/O NMO/ORG )/O ./O Extra/MISC uitzending/O i.v.m./O het/O vijfjarig/O bestaan/O van/O de/O NMO/ORG ./O 01:00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1242/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
