FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 2/ORG donderdag/O 1/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur/O tot/O vrijdag/O 2/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur.Elk/O heel/O uur/O '/O Nieuws/ORG '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Nieuws/ORG '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 03.02/O '/O Gospels/MISC van/O toen/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O onbekend/O ./O 04.02/O '/O Wakker/MISC op/O weg/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Informatief/O programma/O over/O verkeer/O en/O vervoer/O ./O Met/MISC om/O 05.30/O '/O Wegvervoernieuws/MISC '/O ,/O om/O 06.25/O '/O Weer/MISC '/O ,/O om/O 06.40/O '/O Overdenking/MISC '/O ,/O om/O 06.45/O '/O Verkeersinformatie/MISC voor/O de/O langere/O termijn/O '/O en/O om/O 06.50/O '/O De/O reiziger/O '/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Pols/PER ./O 06.04/O '/O Ontbijtradio/MISC '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Actualiteiten/O ,/O het/O weer/O ,/O verkeer/O ,/O de/O ochtendkranten/O en/O muziek/O ./O Presentatie/O :/O Bert/PER Kranenbarg/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1221-II/LOC */O 07.04/O Vervolg/MISC '/O Ontbijtradio/MISC '/O (/O VARA/ORG )/O ./O 09.04/O '/O Gouden/LOC uren/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O met/O grote/O hits/O van/O vroeger/O ./O Presentatie/O :/O Daniël/PER Dekker/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1221-III/LOC */O 11.04/O Vervolg/MISC '/O Gouden/LOC uren/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O 12.04/O '/O Tijd/ORG voor/O twee/O '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Frits/PER Spits/PER ./O 14.04/O '/O Maat/MISC in/O de/O middag/O '/O (/O NCRV/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Ferry/ORG Maat/ORG ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1221-IV/LOC */O 15.04/O Vervolg/MISC '/O Maat/LOC in/O de/O middag/O '/O (/O NCRV/ORG )/O ./O 16.04/O '/O Thuis/MISC op/O twee/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Muziek/ORG ,/O informatie/O ,/O weer/O en/O verkeer/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Schiffers/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND1221-V/LOC */O 19.04/O '/O De/O gouden/O greep/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Ron/PER Stoeltie/PER ./O 20.04/O '/O Theater/ORG van/O het/O sentiment/O '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Presentatie/O Ruud/PER Hermans/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1221-VI/LOC */O 23.04/O '/O Take/MISC it/O easy/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Daan/PER Hartgers/PER ./O 00.04/O '/O For/MISC the/O record/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Mart/PER Smeets/PER ./O 02.02/O '/O Geen/O tijd/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Muziekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Paul/PER van/PER Gelder/PER ./O */O EINDE.Dit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR/ORG 1221/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG in/O het/O beschrijvingsveld/O zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O gemaakt/O worden/O ./O 
