FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 4/O donderdag/O 1/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur/O tot/O vrijdag/O 2/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O 07.00/O ,/O 08.00/O ,/O 09.00/O ,/O 12.00/O ,/O 13.00/O 14.00/O ,/O 16.30/O ,/O 18.00/O ,/O 20.00/O ,/O 00.00/O en/O 01.00/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 03.00/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Annemiek/PER Klijberg/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1235-II/LOC */O 07.05/O '/O Vroeg/MISC op/O 4/O '/O (/O AKN/ORG )/O ./O Dagelijks/O ochtendmagazine/O ./O Presentatie/O :/O Frits/PER Bloemink/PER ./O 09.04/O '/O Muziek/ORG voor/O miljoenen/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Populair-klassieke/O muziek/O ./O Samenstelling/O :/O Rob/PER van/O Diggelen/LOC ./O Presentatie/O :/O Maria/PER de/PER Rijck/PER ./O 10.30/O '/O Ochtendconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Symfonisch/O repertoire/O ./O Presentatie/O :/O Maria/PER de/PER Rijck/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1235-III/LOC */O 11.00/O Vervolg/MISC '/O Ochtendconcert/PER '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Presentatie/O :/O Maria/PER de/PER Rijck/PER ./O 12.02/O '/O Toppers/MISC van/O toen/O klassiek/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Nostalgie/O uit/O de/O wereld/O van/O de/O klassieke/O muziek/O ./O Samenstelling/O en/O presentatie/O :/O Peter/PER Bree/PER ./O 13.07/O '/O Juist/O afgestemd/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Vocale/O muziek/O op/O CD/ORG ./O Samenstelling/O en/O presentatie/O :/O Bo/PER van/O der/O Meulen/PER ./O ./O 14.02/O '/O Middagconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Oude/LOC muziek/O ./O Presentatie/O :/O Bob/PER van/O der/O Houven/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1235-IV/LOC */O 15.00/O Vervolg/MISC '/O Middagconcert/PER '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Presentatie/O :/O Bob/PER van/PER der/PER Houven/PER ./O 15.15/O '/O NPS/ORG Thema/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Dagelijks/O programma/O waarin/O het/O "/O thema/O van/O de/O week/O "/O wordt/O uitgediept/O ./O Samenstelling/O :/O Robert/PER Nasveld/PER en/O Marc/PER Wielaert/PER ./O Presentatie/O :/O Piet/PER Hein/PER van/O de/O Poel/PER ./O 16.34/O '/O A4/LOC '/O (/O AVRO/ORG &slash;/O NCRV/ORG )/O ./O Actualiteiten/O uit/O de/O wereld/O van/O de/O klassieke/O muziek/O ,/O waaronder/O nieuwe/O CD's/MISC ./O Presentatie/O :/O Willem/PER Vos/PER ./O 18.30/O '/O Urubicha/MISC '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Muziekdocumentaire/ORG ./O Samenstelling/O :/O Willem/PER Bruls/PER ./O Productie/O :/O Magda/PER van/O der/O Eecken/PER ./O Eindredactie/MISC :/O Walter/PER Slosse/PER ./O Presentatie/O :/O Marianne/PER Lange/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1235-V/LOC */O 19.00/O Vervolg/MISC '/O Urubicha/PER '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Marianne/PER Lange/PER ./O 19.30/O '/O De/MISC Nederlanden/MISC '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Nederlandse/MISC muziek/O uit/O heden/O en/O verleden/O ./O Samenstelling/O :/O Marcel/PER Venderbosch/PER ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Heering/PER ./O 20.02/O '/O Het/O donderdagavondconcert/O '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Aandacht/O voor/O het/O Festival/PER Musica/PER Sacra/PER Maastricht/PER 1998/O ./O Presentatie/O :/O Bob/PER van/O der/O Houven/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1235-VI/LOC */O 23.00/O '/O Sesjun/MISC '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Live-jazzmuziek/PER uit/O Nick/PER Vollebregts/PER Jazzcafé/PER in/O Laren/LOC ./O Productie/O :/O Dick/PER de/PER Winter/PER ./O Presentatie/O :/O Cees/PER Schrama/PER ./O 00.02/O '/O Vincent/PER na/O middernacht/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nachtprogramma/O ./O Samenstelling/O :/O Heleen/PER Nottrot/PER ./O Presentatie/O :/O Vincent/PER van/PER Engelen/PER ./O 01.05/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Annemiek/PER Klijberg/PER ./O 03.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1235/PER I-VI/PER ./O Tijdcodes/LOC zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
