FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 5/O maandag/O 28/O september/O 1998/O 06.50/O uur/O tot/O 00.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O elk/O heel/O uur/O t/O &slash;/O m/O 18.00/O uur/O en/O om/O 21.00/O ,/O 22.00/O en/O 00.00/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 06.50/O '/O Pyjamapret/MISC '/O (/O TELEAC/ORG &slash;/O NOT/LOC )/O ./O Kinderprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Kuiper/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1239-II/LOC */O 07.05/O '/O Sportief/MISC '/O (/O NOS/ORG )/O ./O Gymnastiekprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Netty/PER Vos/PER ./O 07.20/O '/O De/MISC tijd/O van/O je/O leven/O '/O (/O TROS/ORG )/O ./O Ouderenprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Yvonne/PER Wellink/PER ./O 08.05/O '/O Wereldnet/MISC '/O (/O NPS/ORG &slash;/O WERELDOMROEP/O &slash;/O VPRO/ORG )/O ./O Live/MISC gesprekken/O met/O Nederlanders/MISC overal/O ter/O wereld/O ./O Presentatie/O :/O Ronald/PER van/O den/O Boogaard/PER ./O 09.02/O '/O In/O gesprek/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Interviewprogramma/O ./O Interviewer/O :/O Dick/PER Poons/PER ./O 09.55/O '/O Vrijzinnig/MISC vizier/O '/O (/O AVRO/ORG )/O ./O Column/O voor/O de/O Nieuwe/MISC Vrijzinnige/MISC Omroep/O door/O prof.dr./O Anne/PER van/O der/O Meijden/PER ./O 10.02/O '/O Van/PER belang/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Themaprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Marijke/PER Schmidt/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1239-III/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 11.02-13.00/O '/O Punch/MISC '/O (/O Overkoepelende/MISC titel/O )/O (/O VARA/ORG )/O ./O Achtergronden/O bij/O het/O nieuws/O ./O Presentatie/O :/O Michel/PER Simons/PER ./O Waarin/O om/O :/O 11.02/O '/O Paneldiscussie/MISC '/O 12.05/O '/O Debat/MISC op/O 5/O '/O ./O Discussieprogramma/O ./O 13.05/O '/O De/MISC Radio/MISC 5-documentaire/O '/O (/O HUMAN/LOC )/O ./O Documentaire/O ./O Samenstelling/O :/O John/PER Jansen/PER ./O 14.02/O '/O Ophef/MISC en/O vertier/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Kunst-/LOC en/O cultuurmagazine/O ./O Presentatie/O :/O Clairy/PER Polak/PER en/O Bo/PER van/O der/O Meulen/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1239-IV/LOC */O 15.00/O Vervolg/ORG van/O '/O Ophef/MISC en/O vertier/O '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Clairy/PER Polak/PER en/O Bo/PER van/O der/O Meulen/PER ./O 16.02/O '/O Boven/PER het/O dal/O '/O (/O HUMAN/LOC )/O ./O Interviewprogramma/O ./O Interviewer/O :/O Willem/PER de/O Haan/LOC ./O 16.45/O '/O Het/O radioverhaal/O '/O (/O HUMAN/LOC )/O ./O Samenstelling/O :/O Roos/PER de/O Wilde-de/LOC Ligny/LOC ./O 17.05/O '/O Radio/MISC Uit/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Machteld/PER Kooij/PER ./O 17.45/O '/O De/MISC vrije/O gedachte/O '/O (/O HUMAN/LOC )/O ./O Samenstelling/O :/O Fries/LOC de/O Vries/PER ./O 18.02/O '/O Lustrumviering/MISC '/O (/O OHM/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1239-V/LOC */O 19.00/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Turks/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ahmet/PER Azdural/PER ./O 19.45/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Marokkaans/MISC en/O Berbers/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Ali/PER Lazrak/PER ./O 20.30/O '/O Nieuws/ORG en/O actualiteiten/O in/O het/O Chinees/MISC '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Eindredactie/MISC :/O Loi/PER Che/PER Rakhorst-Chan/PER ./O 21.02-22.00/O '/O In/O de/O schemer/O '/O (/O Overkoepelende/MISC titel/O )/O (/O HUMAN/LOC )/O ./O Literair/O drieluik/O ./O Waarin/O om/O :/O 21.02/O '/O De/MISC verbeelding/O '/O ./O Literair/O programma/O ./O Samenstelling/O :/O Martijn/PER de/O Natris/LOC ./O 21.40/O '/O Een/MISC korte/O affaire/O met/O de/O taal/O '/O ./O Literair/O programma/O ./O Samenstelling/O :/O Ilonka/PER Verdurmen/PER ./O 21.45/O '/O Het/O radioverhaal/O '/O ./O Samenstelling/O :/O Claire/PER Weeda/PER ./O 22.02/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Cultureel/ORG magazine/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1239-VI/LOC */O [/O Onjuiste/O tijdmelding/O ]/O */O 23.00/O Vervolg/ORG van/O '/O De/O avonden/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Presentatie/O :/O Wim/PER Noordhoek/PER ./O 00.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1239/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
