FalseFalseFalseFalseFalseFalseZendlijnregistratie/ORG van/O week/O 40-1998/O ./O Integrale/O opname/O van/O Radio/ORG 4/O zaterdag/O 3/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur/O tot/O zondag/O 4/O oktober/O 1998/O 03.00/O uur.'Radionieuws/O '/O (/O NOS/ORG )/O :/O 07.00/O ,/O 08.00/O ,/O 09.00/O ,/O 11.00/O ,/O 13.00/O 14.00/O ,/O 16.30/O ,/O 18.00/O ,/O 19.00/O ,/O 00.00/O en/O 01.00/O uur/O ./O Bevat/O tevens/O tunes/O ,/O stationcalls/O ,/O jingles/O en/O promo's/O ./O Veelal/O rond/O het/O '/O Radionieuws/MISC '/O uitzending/O van/O reclame/O (/O STER/ORG )/O ,/O weerberichten/O ,/O verkeersinformatie/O en/O overheidsvoorlichting/O (/O RVD/ORG )/O ./O */O 03.00/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Haffmans/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1237-II/LOC */O 07.05/O '/O Vroeg/MISC op/O 4/O '/O (/O EO/ORG )/O ./O Dagelijks/O ochtendmagazine/O ./O Samenstelling/O :/O Joke/PER Bakker/PER ./O Presentatie/O :/O Hermine/PER Wubs/PER ./O 09.04/O '/O Kopstukken/LOC '/O (/O VARA/ORG )/O ./O Wekelijks/O programma/O waarin/O een/O prominente/O gast/O uit/O het/O culturele/O of/O politieke/O leven/O vertelt/O over/O zijn/O of/O haar/O liefde/O voor/O muziek/O ./O Presentatie/O :/O Paul/PER Witteman/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1237-III/LOC */O 11.00/O '/O Ochtendconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Symfonisch/O repertoire/O ./O Presentatie/O :/O [/O onbekend/O ]/O ./O 12.30/O '/O De/MISC korenbeurs/O '/O (/O KRO/ORG )/O ./O Trefpunt/MISC van/O zangers/O ./O Presentatie/O :/O Sylvia/PER Braamhorst/PER ./O 13.02/O '/O Senza/MISC parole/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Aandacht/O voor/O '/O viersnarige/O '/O composities/O ./O Samenstelling/O en/O productie/O :/O Aad/PER van/PER Nieuwkerk/PER ./O 14.04/O '/O Middagconcert/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Finale/O van/O het/O tiende/O Van/O Wassenaer/PER Concours/PER voor/O Oude/ORG Muziek/ORG ./O Presentatie/O :/O Hans/PER van/O den/O Boom/LOC ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1237-IV/LOC */O 15.00/O Vervolg/MISC '/O Middagconcert/PER '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER van/O den/O Boom/LOC ./O 16.32/O '/O Passie/MISC '/O (/O NCRV/ORG &slash;/O KRO/ORG )/O ./O Programma/O over/O mensen/O die/O "/O het/O niet/O kunnen/O laten/O "/O ./O Live/MISC muziek/O ,/O nieuwe/O CD's/MISC ,/O gasten/O aan/O tafel/O en/O opnamen/O op/O locatie/O ./O Presentatie/O :/O Guido/PER van/O der/O Hulst/PER ./O 18.02/O '/O Het/O witte/O doek/O '/O (/O VPRO/ORG )/O ./O Wekelijks/O filmmuziekprogramma/O ,/O met/O een/O selectie/O uit/O oude/O en/O nieuwe/O soundtracks/O ./O Productie/O :/O Magda/PER van/O der/O Eecken/PER ./O Samenstelling/O en/O presentatie/O :/O Walter/PER Slosse/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1237-V/LOC */O 19.04/O '/O Avondconcert/MISC &slash;/O Opera/LOC live/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Operaprogramma/O ./O Presentatie/O :/O Annemiek/PER Klijberg/PER ./O */O OVER/O OP/LOC BAND/LOC WNR1237-VI/LOC */O 23.00/O '/O 4FM/ORG '/O (/O NPS/ORG )/O ./O "/O Een/O onvoorstelbaar/O programma/O van/O alternatieve/O rock/O tot/O klassiek/O "/O ./O Presentatie/O :/O Co/PER de/O Kloet/LOC ./O 00.02/O '/O Vincent/PER na/O middernacht/O '/O (/O NPS/ORG )/O ./O Nachtprogramma/O ./O Samenstelling/O :/O Laurens/PER van/O der/O Heijden/PER ./O Presentatie/O :/O Vincent/PER van/PER Engelen/PER ./O 01.05/O '/O Euroclassic/MISC Notturno/MISC '/O (/O RADIO/ORG 4/O )/O ./O Klassiek/ORG nachtprogramma/O met/O eigen/O opnamen/O van/O Europese/ORG omroepen/O ./O Presentatie/O :/O Hans/PER Haffmans/PER ./O 03.00/O */O EINDEDit/O item/O beslaat/O 6/O cassettes/O :/O WNR1237/ORG I-VI/ORG ./O Tijdcodes/ORG zijn/O overgenomen/O uit/O de/O radiogids/O ./O Van/PER dit/O programma/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O 
