FalseFragmenten/MISC van/O reportage/O van/O bijeenkomst/O om/O dank/O te/O brengen/O aan/O medewerkers/O van/O het/O nationaal/O huldebetoon/O 1938/O voor/O koningin/O Wilhelmina/PER georganiseerd/O ter/O gelegenheid/O van/O het/O veertigjarig/O regeringsjubileum/O ./O De/O aanwezigen/O in/O theater/O Bellevue/ORG te/O Amsterdam/LOC zingen/O het/O Wilhelmus/PER onder/O leiding/O van/O een/O koordirigent/O ./O De/O voorzitter/O van/O het/O Nationaal/ORG Comité/ORG van/O Oranjeverenigingen/ORG ,/O Jan/PER ter/O Haar/PER ,/O bedankt/O de/O deelnemers/O aan/O de/O historische/O optocht/O georganiseerd/O voor/O de/O viering/O (/O 1938/O )/O ./O De/O deelnemers/O leverden/O vele/O prestaties/O ./O Een/O prijs/O wordt/O uitgereikt/O aan/O het/O echtpaar/O Bruinsma/PER dat/O Gijsbreght/LOC en/O Badeloch/LOC uitbeeldde/O ./O Leden/O van/O de/O Gooise/ORG Vereniging/ORG '/O Oost/PER en/O West/MISC '/O krijgen/O lof/O voor/O hun/O presentatie/O van/O de/O overzeese/O gewesten/O ./O De/O beloning/O van/O alle/O aanwezigen/O is/O een/O oorkonde/O ,/O bekostigd/O door/O bestuurslid/O en/O sponsor/O ,/O H.J./PER van/PER Nestelrooij/PER ./O De/O voorzitter/O van/O het/O comité/O Ruitersport/LOC Amsterdam/LOC herinnert/O aan/O de/O bijdragen/O tot/O de/O viering/O ./O De/O inspanningen/O van/O de/O leden/O varieerden/O die/O dag/O van/O het/O torsen/O van/O ijzeren/O harnassen/O tot/O het/O dragen/O van/O nauwe/O corsetten/O ./O Ook/MISC de/O paarden/O valt/O dank/O ten/O deel/O ./O De/O aanwezigen/O zingen/O tot/O slot/O tezamen/O nationale/O liederen/O op/O aanwijzing/O van/O een/O dirigent/O met/O o.a./O de/O teksten/O '/O Ons/MISC dierbaar/O Nederland/LOC '/O en/O '/O Ons/MISC Holland/MISC zal/O niet/O vallen'.OudSFW/O :/O C31070/MISC &slash;/O 26-3068/O ./O Mogelijk/O is/O de/O koordirigent/O :/O Fred/PER Roeske/PER ./O Deze/O opname/O is/O onvolledig/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 99225/O Bijzonderheden/LOC :/O Discussie/O over/O het/O hoorspel/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
