(/O 1939/O ,/O exacte/O datum/O onbekend/O )/O FalseReportage/MISC over/O het/O vertrek/O van/O [/O school-/O ]/O jeugd/O naar/O Indië/LOC vanaf/O het/O Centraal/LOC Station/LOC te/O Amsterdam/LOC ./O De/O heer/O Stoppelaar/PER van/O de/O KLM/ORG deelt/O mee/O dat/O de/O internationale/O spanningen/O reden/O zijn/O voor/O dit/O voortijdige/O vertrek/O ./O Omdat/O de/O vlucht/O overboekt/O was/O ,/O zal/O een/O tweede/O begeleide/O reis/O in/O half/O november/O worden/O georganiseerd/O ./O Nu/PER gaat/O de/O reis/O per/O trein/O via/O Keulen/LOC naar/O Napels/LOC ./O Mejuffrouw/PER Wynandi/PER [/O spelling/O onzeker/O ]/O vertelt/O de/O verslaggever/O dat/O zij/O de/O kinderen/O in/O de/O trein/O naar/O Napels/LOC begeleidt/O ./O Vandaar/O zal/O met/O de/O '/O Reiger/MISC '/O naar/O Indië/LOC worden/O gevlogen/O ./O Kort/PER gesprek/O met/O enkele/O kinderen/O die/O de/O terugreis/O gaan/O maken/O ,/O zoals/O Ankie/PER en/O Hansje/PER van/O de/O Steenhove/LOC [/O spelling/O onzeker/O ]/O uit/O Malang/LOC ./O In/O de/O achtergrond/O roepen/O leden/O van/O het/O Nationaal/ORG Jongeren/ORG Verbond/ORG (/O NJV/ORG )/O driemaal/O hoera/O en/O een/O trompetsignaal/O klinkt/O tot/O afscheid/O ./O De/O kinderen/O wordt/O een/O goede/O overtocht/O gewenst.Opnamedatum/O valt/O tussen/O 1939-09-15/O en/O 1939-11-15/O ./O Volgens/O mededeling/O van/O Van/PER Overbeek/PER wordt/O vanaf/O 7/O september/O 1939/O [/O om/O veiligheidsredenen/O ]/O niet/O meer/O vanaf/O Schiphol/LOC op/O Indië/LOC gevlogen/O ,/O maar/O is/O de/O vliegdienst/O op/O Indië/LOC '/O Napels-Batavia/LOC '/O tot/O stand/O gebracht/O ./O OudSFW/ORG :/O C31097/O &slash;/O 26-3073/O &slash;/O D2098/O ./O Deze/O opname/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 44788/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O ,/O Reserveringen/LOC :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
