FalseFragmenten/MISC van/O reportage/O vanuit/O het/O Sportfondsenbad/LOC te/O Amsterdam/LOC over/O de/O nationale/O en/O internationale/O zwemwedstrijden/O waarmee/O het/O jubileum/O van/O de/O Amsterdamse/PER Dames/PER Zwemclub/PER (/O ADZ/LOC )/O wordt/O gevierd/O ./O Vermeld/O wordt/O het/O bezoek/O van/O de/O Deense/MISC kampioenzwemsters/O ,/O Ragnhild/PER Hveger/PER en/O Inge/PER Sörensen/PER ./O Bespreking/PER volgt/O van/O een/O nationale/O wedstrijd/O 100/O meter/O rugslag/O ,/O gewonnen/O door/O Cor/PER Kint/PER ./O De/O verslaggever/O spreekt/O tussendoor/O met/O de/O organisatrice/O van/O de/O wedstrijden/O ./O In/O de/O internationale/O wedstrijd/O op/O de/O 400/O meter/O rugslag/O verslaat/O Jopie/PER Waalberg/PER de/O Deense/PER Inge/PER Sörensen/PER ./O Jopie/ORG Waalberg/ORG meldt/O de/O verslaggever/O na/O afloop/O dat/O zij/O door/O training/O sterker/O is/O geworden/O ./O In/O een/O volgende/O wedstrijd/O 400/O meter/O rugcrawl/O wint/O de/O Deense/MISC Ragnhild/MISC Hveger/MISC het/O van/O haar/O Nederlandse/MISC rivale/O Rietje/PER van/PER Veen/PER ./O Kort/PER interview/O met/O de/O Deense/MISC trainster/O en/O haar/O pupillen/O (/O in/O het/O Duits/MISC )/O ./O Tot/O slot/O nog/O een/O verslag/O van/O een/O nationale/O wedstrijd/O en/O achtergrondgeluiden.OudSFW/O :/O C31086/O &slash;/O 26-3071/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 5523/O Bijzonderheden/LOC :/O opname/O uit/O uitzending/O ./O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
