(/O 1939/O ,/O exact/O jaar/O onbekend/O )/O Openingsfragment/MISC van/O programma/O van/O Eddy/PER Startz/PER van/O Philips/PER '/O Radio/ORG gericht/O op/O Holland-promotie/PER ./O Startz/PER spreekt/O ter/O inleiding/O van/O een/O gesprek/O met/O een/O Engelstalige/MISC buitenlander/O ./O Hij/O somt/O op/O wat/O karakteristiek/O is/O voor/O Nederland/LOC en/O begint/O met/O '/O b/O '/O :/O bicycles/O ,/O bottles/O ,/O bells/O etc./O Ter/PER demonstratie/O laat/O hij/O het/O klokkenspel/O van/O een/O carillon/O (/O churchbells/O )/O horen/O ./O We/O horen/O het/O '/O Wilhelmus/PER '/O uitgevoerd/O op/O een/O carillon/O ./O Natuurlijk/MISC ontbreken/O de/O '/O wooden/O shoes/O '/O ook/O niet/O in/O dit/O gesprek/O ./O [/O Het/O eigenlijke/O gesprek/O met/O de/O buitenlander/O ontbreekt/O ./O ]/O OudSFW/ORG :/O C31100/ORG &slash;/O 26-3074/O ./O De/O opname/O is/O onvolledig/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Zendgemachtigde/PER is/O Philips/PER '/O Radio/ORG ./O Bon/PER :/O 61219/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
