(/O jaren/O '/O 30/O ,/O exact/O jaar/O onbekend/O )/O Acht/ORG fragmenten/O van/O een/O reportage/O over/O de/O oester-/O en/O mosselvangst/O in/O Yerseke/LOC ./O De/O verslaggever/O legt/O uit/O hoe/O de/O mosselen/O en/O oesters/O gekweekt/O worden/O ./O Interviews/O met/O enkele/O oesterkwekers/O bij/O hun/O percelen/O aan/O de/O Oosterschelde/LOC ./O Door/MISC beleid/O van/O de/O regering/O ,/O uitgevoerd/O door/O de/O Visserscentrale/LOC ,/O zijn/O meerdere/O particuliere/O vissers/O werkeloos/O geworden/O ./O De/O vissers/O van/O Yerseke/LOC leven/O uitsluitend/O van/O oesterteelt/O en/O mosselvangst/O en/O hopen/O op/O steun/O van/O de/O regering/O ./O Korte/LOC gesprekken/O volgen/O met/O enkele/O vissers/O in/O de/O haven/O van/O Yerseke/LOC [/O opname/O breekt/O af/O ]/O ./O OudSFW/ORG :/O C31091/O &slash;/O 26-3072/O ./O Opname/O gemaakt/O tussen/O 1936-1939/O ./O Probleem/O is/O waarschijnlijk/O dat/O de/O regering/O wel/O steun/O geeft/O aan/O vissers/O op/O andere/O vissoorten/O ,/O maar/O niet/O aan/O degenen/O die/O vissen/O op/O oesters/O en/O mosselen/O (/O ?/O )/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 17281/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
