(/O exacte/O datum/O onbekend/O )/O Vier/O fragmenten/O van/O programma/O waarin/O Eddy/PER Startz/PER in/O het/O Engels/MISC brieven/O van/O luisteraars/O uit/O Nieuw-Zeeland/LOC beantwoordt/O ./O Zij/O berichten/O hem/O over/O de/O ontvangstkwaliteit/O van/O de/O uitzending/O ./O Daarna/O kondigt/O hij/O dansmuziek/O aan/O ./O De/O uitzendingen/O zijn/O van/O Philips/PER '/O Radio/ORG via/O de/O zender/O PCJ/ORG afkomstig.Opnamedatum/O is/O geschat/O op/O 1939/O ./O OudSFW/ORG :/O C31090/ORG &slash;/O 26-3072/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 86941/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
