(/O exact/O jaar/O onbekend/O )/O FalseRegistratie/MISC van/O de/O veertigjarige/O herdenking/O van/O het/O neerslaan/O van/O de/O burgeroorlog/O in/O Atjeh/LOC (/O Noord-Sumatra/LOC )/O ./O Een/O stafmilitair/O spreekt/O een/O welkomstwoord/O tot/O de/O aanwezigen/O die/O bijeengekomen/O zijn/O in/O Artis/LOC te/O Amsterdam/LOC ./O Deze/O hoge/O militair/O is/O zelf/O aanwezig/O geweest/O bij/O deze/O militaire/O acties/O ./O Hij/O geeft/O een/O toelichting/O op/O de/O strijd/O in/O Noord-Sumatra/LOC in/O 1896/O tot/O ongeveer/O 1898/O ./O Een/O langdurige/O beschrijving/O van/O de/O wapenfeiten/O volgt/O [/O fragmenten/O ]/O ./O Tussentijds/O wordt/O deelnemers/O aan/O deze/O acties/O ,/O die/O indertijd/O onderscheiden/O zijn/O met/O de/O Militaire/ORG Willemsorde/ORG ,/O nogmaals/O hulde/O toegezwaaid/O ./O Onder/MISC hen/O is/O overste/O Willems.Onbekende/PER militaire/O spreker/O [/O generaal/O .../O ?/O ]/O geeft/O een/O toelichting/O specifiek/O op/O de/O strijd/O in/O Noord-Sumatra/LOC in/O 1898/O ./O Dit/O optreden/O was/O een/O herstel/O van/O het/O militair/O gezag/O in/O deze/O streek/O ./O Opgetreden/O werd/O tegen/O het/O opstandige/O hoofd/O Teukoe/PER Oemar/PER ,/O Panglima/PER [/O aanvoerder/O ]/O Olim/LOC en/O een/O priester/O ,/O Toekoe/PER Tapa/PER ./O Ook/MISC de/O radja/O van/O Peureulak/LOC werd/O afgestraft/O na/O een/O aanval/O op/O troepen/O ./O Een/O andere/O inlandse/O vorst/O die/O een/O bevel/O van/O Van/PER Heutsz/PER negeerde/O kwam/O er/O vanaf/O met/O een/O boete/O van/O fl./O 100.000,-/O en/O verbranden/O van/O zijn/O peperplanten/O ./O De/O strijd/O speelt/O zich/O aanvankelijk/O af/O in/O Noord-Atjeh/LOC in/O 1896-97/O en/O later/O in/O het/O gebied/O Pedir/O ,/O vanaf/O 1898/O ./O Van/O Heutsz/PER wordt/O dan/O militair/O commandant/O ./O Hij/O deed/O de/O rust/O terugkeren/O in/O Atjeh/LOC ,/O maar/O heeft/O de/O Atjehse/MISC hoofden/O niet/O definitief/O kunnen/O onderwerpen/O ./O De/O jubilerende/O militairen/O van/O de/O marechaussee/O en/O genie/O zijn/O in/O [/O 1930/O ?/O ]/O het/O verleden/O wegens/O verdiensten/O geridderd/O in/O de/O Militaire/ORG Willemsorde/ORG ./O Nu/PER worden/O zij/O jaarlijks/O nogmaals/O gehuldigd/O ./O De/O namen/O van/O de/O Nederlandse/MISC '/O ridders/O '/O en/O hun/O verdiensten/O te/O horen/O in/O de/O fragmenten/O zijn/O :/O Kolonel/O Willemse/PER ,/O Luitenant/PER van/O Tongeren/LOC ,/O brigadeleden/O Stap/ORG (/O ?/O )/O en/O Lutje/PER en/O Majoor/LOC van/O der/O Wedde/LOC (/O ?/O )/O ./O De/O opname/O is/O onvolledig.Opname/O gaat/O over/O een/O politionele/O actie/O avant/O la/O lettre/O :/O de/O '/O expedities/O '/O in/O Noord-Sumatra/LOC speelden/O zich/O af/O van/O 1896-/O 1898/O en/O in/O 1899/ORG waarschijnlijk/O ./O OudSFW/ORG :/O C31098/O &slash;/O 26-3073/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O is/O van/O slechte/O tot/O zeer/O zwakke/O geluidskwaliteit/O ./O Bon/PER :/O 44438/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
