FalseFragmenten/MISC van/O reportage/O van/O de/O wedstrijden/O autoracen/O in/O vijf/O klassen/O op/O het/O nieuwe/O circuit/O van/O Zandvoort/LOC ./O Aanwezig/O is/O de/O Nederlandse/MISC society/O ;/O ook/O prins/O Bernhard/PER arriveert/O ./O Van/PER enkele/O klassenwedstrijden/O horen/O we/O (/O fragmenten/O van/O )/O een/O ooggetuigenverslag/O ,/O van/O andere/O wedstrijden/O wordt/O alleen/O verslag/O uitgebracht/O ./O Racegeluiden/O en/O de/O omroeper/O van/O het/O circuit/O zijn/O te/O horen/O tijdens/O de/O reportage/O ./O De/O coureur/O [/O Piet/PER ]/O Nortier/PER geeft/O de/O luisteraars/O een/O deskundig/O achteraf-verslag/O van/O de/O reeds/O gereden/O klasse/O A-wedstrijd/O ,/O die/O spannend/O was/O ./O Rijshouwer/O [/O spelling/O onzeker/O ]/O heeft/O deze/O wedstrijd/O gewonnen/O ./O De/O race/O van/O twee/O klassen/O is/O gewonnen/O door/O de/O Italiaan/PER Bena/PER [/O spelling/O onzeker/O ]/O ,/O werkplaatsleider/O van/O Lancia/PER ./O Het/O verschil/O in/O klasse/O verklaart/O de/O grote/O verschillen/O in/O rijtijden/O ./O De/O verslaggever/O geeft/O een/O indruk/O van/O de/O te/O rijden/O wedstrijd/O in/O klasse/O K./PER Nortier/PER en/O Breman/LOC nemen/O in/O BMW's/MISC deel/O aan/O deze/O rit/O ./O Nortier/O passeert/O en/O wint/O ;/O Breman/O wordt/O nummer/O twee/O ./O De/O wagens/O die/O wereldrecords/O behaalden/O ,/O geven/O hierna/O een/O demonstratie/O ./O Het/O geluid/O van/O de/O legendarische/O zilverkleurige/O '/O Stuck/PER '/O van/O Auto-Union/ORG is/O tijdens/O deze/O demonstratierit/O goed/O hoorbaar/O ./O Er/O volgt/O een/O verslag/O van/O het/O begin/O van/O de/O wedstrijd/O klasse/O F./PER Nummer/PER één/O is/O uitgevallen/O ./O Deze/O wedstrijd/O is/O nog/O niet/O beslist/O ,/O als/O deze/O reportage/O eindigt.OudSFW/O :/O C31074/O &slash;/O 26-3069/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Bon/PER :/O 24364/O Bijzonderheden/LOC :/O Opname/O uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
