FalseEen/O gesprek/O met/O een/O officier/O over/O de/O centrale/O mobilisatie/O te/O Amsterdam/LOC is/O onderdeel/O van/O een/O oorspronkelijk/O langere/O reportage/O over/O het/O verloop/O van/O de/O mobilisatie/O van/O de/O troepen/O in/O Amsterdam/LOC en/O omgeving/O ./O Gesproken/O wordt/O met/O de/O dienstdoend/O luitenant/O op/O het/O Centraal/LOC Station/LOC te/O Amsterdam/LOC ./O Deze/O deelt/O mee/O dat/O de/O mobilisatie/O van/O de/O troepen/O volgens/O de/O regels/O verloopt/O ./O Twee/O officieren/O zijn/O belast/O met/O het/O doorverwijzen/O van/O de/O opgeroepenen/O ./O Het/MISC tramvervoer/O te/O Amsterdam/LOC is/O voor/O de/O opgeroepen/O militairen/O gratis/O ./O Alle/ORG binnenlandse/O treinvervoer/O is/O ingezet/O voor/O het/O mobiliseren/O van/O de/O troepen/O ./O Te/PER Amsterdam/PER mogen/O alleen/O de/O militairen/O opgeroepen/O voor/O Amsterdam/LOC het/O station/O verlaten/O ./O De/O geïnterviewde/O regelt/O de/O centrale/O mobilisatie/O voor/O Amsterdam/LOC en/O omgeving.OudSFW/O :/O C31105B/PER &slash;/O 26-3075/O &slash;/O D2097/O ./O Gegeven/O titel/O ontleend/O aan/O etiket/O op/O plaat/O ./O Opname/O is/O fragment/O nr./O 8/O uit/O oorspronkelijk/O langere/O reportage/O ./O Zie/O voor/O andere/O delen/O van/O zelfde/O reportage/O :/O HAD14716/O ,/O track/O 9/O ./O In/O die/O fragmenten/O heet/O de/O dienstdoend/O luitenant/O '/O Jongstra/PER '/O ./O Bon/PER :/O 67345/MISC Bijzonderheden/MISC :/O Walter/PER van/O de/O Kamp/PER Reserveringen/PER :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
