FalseWekelijks/MISC praatje/O van/O Mr./PER Mockelbock/PER [/O spelling/O onzeker/O ]/O vanuit/O New/LOC York/LOC ,/O bestemd/O voor/O de/O Nederlandse/MISC luisteraars/O in/O het/O buitenland/O ./O Zijn/O onderwerpen/O vat/O hij/O samen/O als/O '/O American/ORG News/ORG '/O ./O Dit/O bevat/O een/O mengsel/O van/O folklore/O en/O actualiteiten/O ./O Hij/O bespreekt/O onder/O meer/O :/O de/O Amerikaanse/MISC gebruiken/O ,/O het/O weer/O ,/O kidnappingen/O van/O kinderen/O ,/O maatregelen/O om/O de/O stad/O New/LOC York/LOC schoon/O te/O houden/O ,/O de/O overmaat/O aan/O regeringspubliciteit/O ,/O spionage/O door/O Duitse/MISC Nazi's/MISC ,/O de/O ontvangst/O van/O PCJ-uitzendingen/LOC ,/O de/O entree/O van/O het/O passagiersschip/O '/O De/MISC Nieuw-Amsterdam/MISC '/O en/O persroddel/O over/O Prinses/O ,/O en/O toekomstig/O '/O keizerin/O '/O ,/O Beatrix/PER ./O Vermeld/O wordt/O dat/O genoemde/O PCJ-uitzendingen/O eerst/O zijn/O uitgezonden/O naar/O [/O Oost-/LOC ]/O Indië/LOC en/O daarna/O via/O een/O andere/O golflengte/O naar/O West-Indië/LOC en/O New/LOC York/LOC ,/O alwaar/O ze/O enthousiast/O worden/O ontvangen.OudSFW/O :/O C31107/O &slash;/O 26-3075/O ./O Van/PER deze/O opname/O bestaat/O geen/O uitleenexemplaar/O ./O Via/ORG Klantenservice/ORG kan/O een/O kopie/O worden/O gemaakt/O ./O Deze/O opname/O bestaat/O uit/O ruw/O ,/O ongemonteerd/O materiaal/O en/O kan/O van/O wisselende/O geluidskwaliteit/O zijn/O ./O Naam/O spreker/O is/O :/O Mockelbock/PER ,/O ook/O aangetroffen/O als/O :/O Mockelbach/PER Bon/PER :/O 69850/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
