Themauitzending/ORG over/O het/O onderwys/O ./O Hoe/O kan/O de/O kwaliteit/O verbeterd/O worden/O ?/O En/O is/O dat/O mogelyk/O met/O behoud/O van/O gelyke/O kansen/O voor/O leerlingen/O uit/O elk/O milieu/O ./O Gesprekken/O hierover/O onder/O andere/O met/O Jan/PER Boorsma/PER en/O Paul/PER Jungbluth/PER ,/O kleuterleidsters/O Van/PER '/O t/O Schip/PER en/O Oerlemans/LOC ,/O mevrouw/O Scha/PER en/O de/O heer/O Knoop/PER ,/O professor/O C.I./PER Dessaur/PER en/O professor/O Van/PER Vught/PER ./O Verder/O reportages/O over/O de/O PABO/ORG (/O Pedagogische/ORG Academie/ORG )/O ,/O het/O byzonder/O onderwys/O ,/O het/O voortgezet/O onderwys/O ,/O de/O Erasmus/PER Universiteit/PER en/O het/O onderwysvoorrangsbeleid/O ./O Aan/LOC het/O eind/O van/O het/O programma/O discussies/O onder/O leiding/O van/O Hanneke/PER Groenteman/PER over/O het/O basis-/O ,/O het/O voortgezet-/O ,/O en/O het/O universitair/O en/O HBO-onderwys.Bon/PER :/O 75128/PER Bijzonderheden/PER :/O Programmagegevens/LOC op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
