Live/MISC praatprogramma/O ,/O met/O :/O 1/O ./O een/O interview/O met/O cultureel/O antropoloog/O en/O Surinamedeskundige/PER J./PER van/O Donselaar/LOC over/O zijn/O woordenboek/O van/O het/O Surinaams-Nederlands/MISC [/O 13'00/O "/O ]/O ;/O 2/O ./O column/O van/O politiek/O commentator/O Fred/PER van/O der/O Spek/PER over/O het/O bezoek/O van/O Sovjet-president/PER Gorbatsjov/PER aan/O Cuba/LOC en/O over/O Namibië/LOC [/O 10'00/O "/O ]/O ;/O 3/O ./O interview/O met/O schrijfster/O Lisette/PER Lewin/PER over/O haar/O roman/O '/O Voor/O bijna/O alles/O bang/O geweest/O '/O [/O 13'00/O "/O ]/O ./O Gelardeerd/O met/O het/O lied/O '/O Je/MISC vais/O à/O pied/O '/O gezongen/O door/O Ischa/PER Meijer/PER ,/O begeleid/O door/O het/O combo/O '/O De/ORG Izzies/ORG '/O en/O muziek/O van/O '/O De/MISC Izzies'.Programma/MISC niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummer/PER :/O NA-107858/LOC ./O Bon/PER :/O 5414/O Bijzonderheden/LOC :/O programmagegevens/O op/O bon/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
