Wekelijks/O literair/O magazine/O ,/O met/O :/O 1/MISC ./O Reportage/MISC met/O uitgever/O Martin/PER Ros/PER over/O de/O '/O Kleine/LOC Uitgeversbeurs/LOC '/O die/O afgelopen/O zondag/O is/O gehouden/O in/O Amsterdam/LOC ./O Gesprekken/O met/O een/O redactiemedewerkster/O van/O het/O tijdschrift/O '/O Lift/MISC '/O voor/O amateurschrijvers/O ,/O een/O medewerker/O van/O de/O uitgeverij/O '/O Pranger/MISC '/O en/O met/O een/O medewerker/O van/O de/O Atheneumboekhandel/ORG in/O Amsterdam/LOC en/O tevens/O eigenaar/O van/O een/O kleine/O uitgeverij/O [/O 26'23/O "/O ]/O ./O 2/O ./O Interview/ORG met/O uitgever/O Cees/PER Aarts/PER naar/O aanleiding/O van/O het/O verschijnen/O van/O Aarts/PER '/O Letterkundige/ORG Almanak/ORG 1985/O '/O ,/O met/O dit/O keer/O als/O thema/O '/O De/MISC Tachtigers/MISC '/O [/O 10'23/O "/O ]/O ./O 3/O ./O Bespreking/O door/O schrijver/O Willem/PER van/PER Toorn/PER van/O de/O poëzie/O van/O dichteres/O Eva/PER Gerlach/PER naar/O aanleiding/O van/O het/O verschijnen/O van/O haar/O dichtbundel/O '/O Dochter/MISC '/O [/O 5'17/O "/O ]/O ./O 4/O ./O In/O de/O serie/O '/O De/MISC schrijver/O en/O het/O geheugen/O '/O een/O fragment/O uit/O het/O boek/O '/O Vallende/MISC ouders/O '/O van/O schrijver/O A.F.Th./PER van/O der/O Heyden/PER ,/O gelezen/O door/O de/O presentator/O en/O een/O interview/O met/O Van/PER der/PER Heyden/PER over/O het/O geheugen/O [/O 31'09/O "/O ]/O ./O 5/O ./O Fragment/O uit/O de/O Huizinga-lezing/MISC door/O schrijver/O Harry/PER Mulisch/PER '/O Het/O ene/O '/O over/O moderne/O geschiedschrijving/O ./O De/O inleiding/O wordt/O verzorgd/O door/O journalist/O Wout/PER Woltz/PER van/O NRC/ORG Handelsblad/ORG [/O 20'58/O "/O ]/O ./O Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummers/ORG NA--97137/ORG en/O NB--41561/ORG ./O Bon/PER :/O 7088/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
