Wekelijks/O discussieprogramma/O ,/O ditmaal/O onder/O leiding/O van/O Joop/PER van/PER Tijn/PER ,/O met/O journalisten/O Henk/PER Hofland/PER ,/O Piet/PER Grijs/PER (/O Hugo/PER Brandt/PER Corstius/PER )/O en/O Harry/PER van/PER Wijnen/PER ./O De/O gasten/O zijn/O :/O VVD-fractievoorzitter/PER A./PER Hubert/PER van/O de/O gemeenteraad/O in/O Den/LOC Haag/LOC en/O Tweede-Kamerlid/PER René/PER Toussaint/PER van/O de/O PvdA/ORG ./O Het/O programma/O omvat/O :/O -/O een/O column/O over/O de/O bezuinigingen/O van/O het/O Kabinet-Lubbers/MISC I/MISC ;/O -/O telefonisch/O interview/O met/O de/O correspondent/O in/O Moskou/LOC over/O de/O ontploffing/O van/O de/O kerncentrale/O van/O Tsjernobyl/LOC ;/O -/O interview/O met/O Hubert/PER over/O het/O opstappen/O van/O de/O VVD/ORG uit/O het/O Haagse/MISC College/MISC ;/O -/O een/O column/O over/O een/O zondagochtend/O in/O Manhattan/LOC ,/O New/LOC York/LOC ;/O -/O interview/O met/O cabaretiers/O Kees/PER van/PER Kooten/PER en/O Wim/PER de/PER Bie/PER vanuit/O het/O Stedelijk/LOC Museum/LOC in/O Amsterdam/LOC ,/O waar/O zij/O optreden/O ter/O gelegenheid/O van/O het/O 25-jarig/O bestaan/O van/O Amnesty/ORG International/ORG ;/O -/O interview/O met/O René/PER Toussaint/PER over/O de/O mogelijkheid/O dat/O hij/O niet/O terug/O zal/O keren/O in/O de/O PvdA-fractie/MISC in/O de/O Tweede/MISC Kamer.Programma/MISC niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummer/PER :/O NA-134171/PER Bon/PER :/O 10300/ORG Bijzonderheden/ORG :/O Registratie/ORG uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
