Live/MISC praatprogramma/O ,/O met/O :/O 1/O ./O een/O interview/O met/O schrijver/O en/O schilder/O Jan/PER Cremer/PER over/O de/O rockopera/O '/O Ik/O Jan/PER Cremer/PER '/O en/O over/O de/O techniek/O van/O het/O schrijven/O [/O 15'00/O "/O ]/O ;/O 2/O ./O telefonisch/O interview/O met/O hoofdbestuurslid/O van/O de/O Rooie/ORG Vrouwen/ORG (/O PvdA/ORG )/O Liesbeth/PER Den/PER Uyl/PER ,/O over/O de/O VN-Vrouwenconferentie/MISC in/O Nairobi/LOC ,/O Kenia/LOC [/O 5'00/O "/O ]/O ;/O 3/O ./O interview/O met/O de/O Mexicaanse/MISC schrijver/O en/O beeldend/O kunstenaar/O Ulises/PER Carrion/PER over/O Mexico/LOC ,/O letterkunde/O ,/O filosofie/O ,/O het/O schrijven/O van/O korte/O verhalen/O en/O over/O de/O fysieke/O beleving/O van/O het/O maken/O van/O een/O boek/O over/O videokunst/O [/O 15'00/O "/O ]/O ./O Afgewisseld/O met/O de/O rubriek/O '/O Teveel/MISC kak/O op/O een/O te/O klein/O potje/O :/O Carla/PER van/O der/O Meer/O over/O de/O pijn/O van/O het/O zijn/O '/O ,/O met/O actrice/O Karin/PER Bloemen.Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummer/PER :/O NA-138758/LOC ./O Bon/PER :/O 8570/ORG Reserveringen/ORG :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
