Wekelijks/O literair/O magazine/O ,/O met/O :/O 1/ORG ./O Interview/ORG met/O schrijver/O en/O programmamaker/O Boudewijn/PER Büch/PER over/O hetgeen/O hij/O het/O komend/O seizoen/O van/O plan/O is/O te/O gaan/O doen/O in/O het/O boekenprogramma/O ./O Introductie/O van/O nieuwe/O rubriek/O :/O het/O '/O Büch's/MISC literaire/O rariteitenkabinet/O '/O ./O 2/O ./O Reportage/MISC over/O de/O Frankfurter/LOC Büchmesse/LOC ,/O waarin/O interviews/O met/O uitgevers/O Rob/PER van/PER Gennep/PER ,/O Harko/PER Keijzer/PER ,/O Bert/PER Bakker/PER ,/O Theo/PER Sontrop/PER en/O Gary/PER Schwartz/PER ./O 3/O ./O De/O Kinderboekenweek/MISC :/O reportage/O over/O het/O '/O ABC-boek/MISC '/O ,/O waarin/O een/O interview/O met/O Wim/PER Hofman/PER ,/O schrijver/O van/O '/O Aap/MISC en/O Beer/PER '/O welk/O is/O bekroond/O met/O de/O '/O Zilveren/MISC Griffel/MISC '/O 1984/O ./O 4/O ./O Recensie/O van/O de/O dichtbundel/O '/O Waaien/MISC op/O het/O dek/O '/O van/O schrijver/O Cees/PER Sanders/PER ./O 5/O ./O Portret/O van/O de/O schrijver/O Bordewijk/PER ,/O die/O honderd/O jaar/O geleden/O werd/O geboren/O ./O Interviews/O met/O Bordewijks/PER dochter/O Nick/PER Funke/PER en/O de/O letterkundige/O Harry/PER Scholten/PER ./O Met/MISC een/O archieffragment/O van/O een/O interview/O uit/O 1962/O van/O literator/O Nol/PER Gregoor/PER met/O Bordewijk/LOC [/O 55'00/O "/O ]/O ./O Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummers/ORG NA-108593/ORG en/O NA--64111/ORG ./O Bon/PER :/O 6887/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
