Wekelijks/O literair/O magazine/O met/O :/O 1/O ./O Rubriek/O '/O Het/MISC Boekennieuws/MISC '/O ,/O met/O interviews/O met/O :/O -/O drukker/O Peter/PER Yvon/PER de/O Vries/PER van/O uitgeverij/O '/O De/MISC Afstand/MISC '/O over/O de/O '/O Kleine/LOC Uitgeversbeurs/LOC '/O die/O de/O daaropvolgende/O zondag/O in/O Paradiso/LOC in/O Amsterdam/LOC zal/O worden/O gehouden/O ;/O -/O Charles/PER B./PER Timmer/PER over/O zijn/O bundel/O '/O Russische/MISC notities/O '/O ;/O -/O vertaler/O Rien/PER Verhoef/PER over/O David/PER Leavitt/PER en/O zijn/O verhalenbundel/O '/O Family/ORG Dancing/ORG '/O ;/O -/O beeldend/O kunstenaar/O Joost/PER Veerkamp/PER over/O het/O in/O boekvorm/O verschenen/O '/O Tringstein/MISC '/O dat/O Gerrit/PER Komrij/PER voor/O '/O Vrij/ORG Nederland/ORG '/O schreef/O ./O In/O het/O boek/O ontbreekt/O Komrij/PER :/O er/O zijn/O bij/O de/O tekeningen/O van/O Veerkamp/LOC gedichten/O van/O Hugo/PER Claus/PER opgenomen/O ;/O -/O voorzitter/O H./PER Gottmer/PER van/O het/O bestuur/O van/O de/O CPNB/ORG ,/O over/O de/O problemen/O die/O zijn/O ontstaan/O met/O de/O directeur/O van/O de/O CPNB/ORG ,/O de/O heer/O Gijs/PER Brandsma/PER ./O 2/ORG ./O Reportage/MISC over/O het/O dorp/O Redu/LOC in/O de/O Ardennen/LOC ./O In/O dit/O heel/O kleine/O dorp/O dat/O ligt/O aan/O de/O N48/O tussen/O Namen/LOC en/O Neufchateau/LOC zijn/O veel/O boekhandels/O gevestigd/O ./O Interview/ORG met/O één/O van/O de/O boekhandelaren/O ./O 3/O ./O Het/O tweede/O uur/O Boeken/MISC is/O gewijd/O aan/O 125/O jaar/O Multatuli-verering/PER ./O Ad/PER Fransen/PER ging/O op/O stap/O met/O Atte/PER Jongstra/PER ,/O auteur/O van/O het/O boek/O '/O De/MISC Multitulianen/MISC '/O (/O uitg./O Joost/PER Nijssen/PER ,/O Amsterdam/LOC )/O ./O Zij/O bezochten/O het/O geboortehuis/O van/O Multatuli/PER in/O Amsterdam/LOC en/O spraken/O met/O de/O beheerster/O Mevrouw/PER Gottmer/PER ,/O voorzitter/O van/O de/O CPNB/ORG over/O 125/O jaar/O Multatuli-verering.Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummers/ORG NA-118742/ORG en/O NB--33810/LOC ./O Bon/PER :/O 9658/ORG Bijzonderheden/ORG :/O Registratie/ORG uit/O uitzending/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
