Wekelijks/O discussieprogramma/O ,/O met/O :/O -/O een/O column/O over/O ondermijning/O van/O de/O Grondwet/MISC ;/O -/O interview/O met/O een/O arts/O in/O Amsterdam/LOC over/O het/O voornemen/O van/O staatssecretaris/O Van/O Zeil/ORG van/O Economische/ORG Zaken/ORG om/O tarieflijsten/O van/O specialisten/O in/O wachtkamers/O op/O hangen/O ;/O -/O interview/O met/O journalist/O Michael/PER Stein/PER in/O Koeweit/LOC over/O het/O staatsbezoek/O van/O premier/O Lubbers/PER en/O minister/O Van/PER den/PER Broek/PER van/O Buitenlandse/ORG Zaken/ORG aan/O Koeweit/LOC ;/O -/O interview/O met/O Tweede-Kamerlid/PER Van/PER der/PER Linden/PER van/O het/O CDA/ORG over/O de/O hernieuwde/O discussie/O over/O kernenergie.Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummers/PER :/O NA--16010/LOC ,/O NA--15465/LOC ,/O NA-120670/LOC ,/O NA---2904/LOC ,/O NA-115529/LOC ,/O NA-121633/LOC ,/O NA-121368/PER Bon/PER :/O 7522/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
