Live/MISC praatprogramma/O ,/O met/O :/O 1/O een/O interview/O met/O schoenontwerper/O Jan/PER Jansen/PER over/O de/O prijs/O die/O Jansen/PER heeft/O gewonnen/O voor/O zijn/O ontwerpen/O ,/O over/O de/O schoen/O in/O het/O algemeen/O en/O over/O de/O komende/O tentoonstelling/O met/O Jansen's/MISC werk/O [/O 15'00/O "/O ]/O ;/O 2/O ./O interview/O met/O modeontwerper/O Frank/PER Govers/PER ,/O over/O schoenontwerper/O Jan/PER Jansen/PER ,/O over/O mode/O in/O het/O algemeen/O ,/O over/O zijn/O eigen/O werk/O en/O over/O Amsterdam/LOC [/O 25'00/O "/O ]/O ;/O 3/O interview/O met/O uitgever/O Collins/PER ,/O een/O Amerikaan/MISC die/O in/O Nederland/LOC onbekende/O buitenlandse/O schrijvers/O uitgeeft/O ./O Hij/O spreekt/O over/O zijn/O werk/O ,/O zijn/O jeugd/O in/O Amerika/LOC en/O over/O Amsterdam/LOC [/O 15'00/O "/O ]/O ./O 4/O ./O Gedichten/O voorgedragen/O door/O actrice/O Karin/PER Bloemen/PER [/O 3'00/O "/O ]/O ./O Programma/O niet/O afgeluisterd/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens/O ./O Bandnummers/PER :/O NB--64096/LOC ,/O NB--62188/LOC ./O Bon/PER :/O 9090/O Reserveringen/O :/O Gereserveerd/O HA/ORG 
