StereoDeze/PER aflevering/O ,/O gepresenteerd/O door/O Menno/PER Bentveld/PER ,/O een/O ongeluk/O met/O een/O aanhangwagen/O ./O Aan/LOC de/O orde/O komt/O o.a/O :/O Frank/PER en/O Marjan/PER die/O gaan/O verhuizen/O ./O Ze/O moeten/O alleen/O nog/O de/O papieren/O tekenen/O bij/O de/O notaris/O ./O Het/O echtpaar/O van/O wie/O ze/O het/O huis/O overnemen/O ligt/O in/O scheiding/O en/O doet/O moeilijk/O ,/O waardoor/O de/O verkoop/O eerst/O niet/O doorgaat/O ./O Als/O ze/O uiteindelijk/O toch/O kunnen/O verhuizen/O gaan/O ze/O op/O weg/O met/O een/O aanhangwagen/O vol/O spullen/O ./O Dan/PER krijgen/O ze/O een/O ongeluk/O ./O Frank/PER is/O niet/O geoefend/O in/O het/O rijden/O met/O aanhangwagens/O ./O Programma/O niet/O bekeken/O ./O Beschrijving/O gemaakt/O op/O basis/O van/O programmagegevens.Ongeluk/O met/O een/O aanhangwagen.Verhuizen/O is/O niet/O makkelijk/O ./O Frank/PER en/O Marjan/PER denken/O eindelijk/O hun/O droomhuis/O te/O kunnen/O betrekken/O ,/O als/O de/O mensen/O van/O wie/O ze/O het/O willen/O kopen/O dwars/O gaan/O liggen/O ./O Na/PER veel/O overleg/O kunnen/O ze/O dan/O toch/O verhuizen/O ./O Ze/O gaan/O op/O weg/O met/O een/O volgeladen/O aanhangwagen/O ./O Als/O er/O plots/O een/O tegenligger/O opdoemt/O ,/O heeft/O Frank/PER zijn/O auto/O niet/O meer/O onder/O controle/O ./O 
